<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><jobs>
<job>
	 <jobid><![CDATA[aa10cb5e19ac]]></jobid>
	 <title><![CDATA[Constructeur Civiele Werken]]></title>
	 <company><![CDATA[Kracht Recruitment]]></company>
	 <city><![CDATA[Amsterdam]]></city>
	 <state><![CDATA[Noord-Holland]]></state>
	 <country><![CDATA[nl]]></country>
	 <description><![CDATA[<p><p><b>Over de organisatie</b></p></p> <p>Wil jij bij dit ontwerp- en adviesbureau in de regio van Amsterdam aan de slag als Constructeur Civiele Werken. Deze goede relatie van Kracht Recruitment werkt vanuit de regio Amsterdam aan diverse civiele projecten door heel Nederland. Haar missie is om van tender tot realisatie en onderhoud te zorgen voor een integrale samenwerking met alle betrokkenen voor een goed resultaat. Door deze aanpak zijn ze in staat beter rekening te houden met een grote hoeveelheid belangrijke factoren zoals: duurzaamheid, milieu, prijs, kwaliteit en bovenal betrouwbaarheid. Alleen goed samenwerken is echter niet voldoende, om een hoog standaard te garanderen moeten ze blijven innoveren. Werken bij dit innovatieve ontwerp- en adviesbureau betekent kiezen voor het beste wat de Civiele techniek aan opdrachtgevers te bieden heeft. Omdat kwaliteit zo hoog in het vaandel staat heerst er een professionele sfeer op de werkvloer, onderling wordt goed overleg gevoerd en medewerkers vragen onderling feedback om waarde te blijven toevoegen aan hun projecten. Dit betekent dat je altijd kan terugvallen op collega’s en waar nodig vragen kan stellen. Deze lerende cultuur betekent dat medewerkers zich sneller ontwikkelen en een zonnige toekomst tegemoet gaan bij een professioneel ontwerp- en adviesbureau in de regio van Amsterdam. Wegens een toename in het aantal projecten ontstaat de behoefte voor een vacature Constructeur Civiele Werken.</p> <p><p><b>Functieomschrijving</b></p></p> <p>Bij het invullen van de vacature Constructeur Civiele Werken ben jij verantwoordelijk voor het ontwerp en de berekening van de constructie voor diverse infrastructurele werken. Daarbij houdt je altijd rekening met de technische haalbaarheid van de constructies en zie je toe dat deze ook tijdens de realisatie wordt gewaarborgd. Verder heb je de volgende taken en verantwoordelijkheden:</p><li>Ontwerpen van civiele/infrastructurele werken;</li><li>Berekenen van diverse constructies en het maken van calculaties;</li><li>Bewaken van de technische haalbaarheid;</li><li>Voeren van overleg en zorgen voor afstemming tussen alle betrokken partijen;</li><li>Blijft op de hoogte van de nieuwste innovaties en ontwikkelingen en weet deze in je ontwerpen te verwerken;</li><li>Levert ondersteuning en advies bij de uitvoering en realisatie.</li> <p><p><b>Jouw profiel</b></p></p> <p>Voor de vacature Constructeur Civiele Werken zijn wij op zoek naar een ervaren constructeur die zijn sporen heeft verdiend en bij meerdere succesvol afgeronde projecten betrokken is geweest. Vanuit een breed perspectief weet je jou werkzaamheden af te stemmen om de vele betrokken collega’s van andere disciplines zonder het eindresultaat uit het oog te verliezen. Verder beschik je over de volgende kennis, vaardigheden en competenties:</p><li>Je beschikt over een afgeronde HBO opleiding richting bijvoorbeeld Civiele Techniek;</li><li>Hebt meerdere jaren ervaring als Ontwerper/Constructeur in de civiele techniek;</li><li>Hebt brede kennis en wilt dit graag nog verder uitbreiden;</li><li>Kan multidisciplinair samenwerken en op niveau met experts van andere vakgebieden communiceren;</li><li>Werkt nauwkeurig en hebt kwaliteit hoog in het vaandel staan.</li> <p><p><b>Aanbod</b></p></p> <p>Ga jij binnenkort aan de slag als Constructeur Civiele Werken in de regio Amsterdam? Deze bijzondere vacature is misschien wel voor jouw weggelegd. Werken bij deze opdrachtgever betekent dat je kiest voor kwaliteit en je eigen ontwikkeling. Hier werken betekent constant verbeteren, in je eigen werk en die van je collega’s. Verder biedt deze opdrachtgever:</p><li>Een salaris tussen de €3.200,- en €3.800,- bruto per maand afhankelijk van leeftijd en ervaring;</li><li>Kans op een directe vaste aanstelling bij onze opdrachtgever;</li><li>Een werkplek bij een lerende organisatie met voldoende mogelijkheden tot ontwikkeling en groei;</li><li>Een uitstekende pensioen regeling;</li><li>Mogelijkheid om te werken met de nieuwste innovaties en technieken.</li> <p><p><b>Solliciteer op deze vacature</b></p></p> <p>Is dit de vacature die perfect aansluit bij jouw ambities? Solliciteer dan direct via 026 - 702 44 90! Toch niet helemaal de vacature die je zoekt? Kijk dan bij de andere vacatures of neem contact op met een van onze consultants.</p> Direct solliciteren]]></description>
	 <date><![CDATA[2021-07-22T16:37:18Z]]></date>
	 <currency><![CDATA[EUR]]></currency>
	 <cpc><![CDATA[0.49]]></cpc>
	 <url><![CDATA[https://neuvoo.nl/job?id=aa10cb5e19ac&source=jobtimiser&utm_source=partner&utm_medium=jobtimiser&puid=gadf9adf3def3deg3aed3aee3debgadb9ddf3de79adfaaddced3addcgdd7ged38cdbebdbabdefed3&cg=talent]]></url>
	 <logo><![CDATA[https://cdn-dynamic.talent.com/ajax/img/get-logo.php?empcode=kracht-ppc&empname=Kracht Recruitment&v=024]]></logo>
</job>

<job>
	 <jobid><![CDATA[aa1293382f66]]></jobid>
	 <title><![CDATA[Belader en Chauffeur C]]></title>
	 <company><![CDATA[Start People Eindhoven]]></company>
	 <city><![CDATA[Heerlen]]></city>
	 <state><![CDATA[Limburg]]></state>
	 <country><![CDATA[nl]]></country>
	 <description><![CDATA[<p>Beschik jij over het C-rijbewijs en zoek jij een functie in de in de afvalinzameling? Dan zoeken wij jou! Voor een bedrijf in de reinigingsdiensten – gevestigd in Heerlen, dichtbij Maastricht en Sittard – zoeken wij een chauffeur met rijbewijs C die de functie van chauffeur-belader wil uitvoeren. Je begint ’s ochtends tussen 07:00 en 07:30 op de standplaats in Heerlen om vervolgens jouw route voor die dag te rijden met een collega. Je wisselt af wie er begint met rijden en wie er begint met beladen. Een gemiddelde route duurt 8 uur. Dus zoek jij een functie met vaste tijden en leuke collega’s? Reageer dan nu!</p>]]></description>
	 <date><![CDATA[2021-08-01T15:11:28Z]]></date>
	 <currency><![CDATA[EUR]]></currency>
	 <cpc><![CDATA[0.1]]></cpc>
	 <url><![CDATA[https://neuvoo.nl/job?id=aa1293382f66&source=jobtimiser&utm_source=partner&utm_medium=jobtimiser&puid=badffadf3def3dee3de73ded3dedgdd89dde3aeacddaaddaced3addfgddgged38cdbebdbabdefed3&cg=talent]]></url>
	 <logo><![CDATA[https://cdn-dynamic.talent.com/ajax/img/get-logo.php?empcode=joof-nl-2&empname=Start People Eindhoven&v=024]]></logo>
</job>

<job>
	 <jobid><![CDATA[aa136d50a8ab]]></jobid>
	 <title><![CDATA[Junior CAD Tekenaar E]]></title>
	 <company><![CDATA[VNOM]]></company>
	 <city><![CDATA[The Hague]]></city>
	 <state><![CDATA[South Holland]]></state>
	 <country><![CDATA[nl]]></country>
	 <description><![CDATA[<h2>Wat ga je doen?</h2><p>Ben jij net klaar met de opleiding Elektrotechniek en wil je een vliegende start maken op de arbeidsmarkt? Dan is de functie junior CAD tekenaar E de functie voor jou! Je hebt de kennis al van je opleiding, maar je zal door ervaren tekenaars verder geholpen worden die jou alles kunnen leren. Je werkzaamheden zullen bestaan uit:</p><ul><li>Aanpassen van Elektrotechnische tekeningen;</li><li>Ontwerpen van technische schema's;</li><li>Zorgen voor duidelijke documentatie.</li></ul><p>Spreken deze werkzaamheden jou aan en wil jij je verantwoordelijkheid nemen in een bedrijf met een gezellige werksfeer?</p><h2>Wat heb je nodig?</h2><p>Wil jij de start maken en beginnen als junior CAD Tekenaar E? Dit is wat we van je vragen:</p><ul><li>Een afgeronde mbo 3 richting Elektrotechniek of hoger;</li><li>Aantoonbare (stage)ervaring als CAD Tekenaar E;</li><li>Kennis van AutoCAD of StabiCAD;</li><li>Beheersing van de Nederlandse taal.</li></ul><p>Voldoe jij aan deze eisen en wil jij de veelzijdige en de uitdagende stap maken? Laat het me weten!</p><h2> Je krijgt:</h2><p>Naast een uitdagende baan met goede voorwaarden bieden we:</p><ul><li>Een uitstekend salaris tussen de €2.000,- en €2.500,- per maand afhankelijk van werkervaring en opleidingsniveau;</li><li>Opleidingsmogelijkheden;</li><li>Doorgroeimogelijkheden, tot bijvoorbeeld engineer;</li><li>Reiskostenvergoeding;</li><li>Ontwikkelingsmogelijkheden.</li></ul>]]></description>
	 <date><![CDATA[2021-07-21T18:35:10Z]]></date>
	 <currency><![CDATA[EUR]]></currency>
	 <cpc><![CDATA[0.32]]></cpc>
	 <url><![CDATA[https://neuvoo.nl/job?id=aa136d50a8ab&source=jobtimiser&utm_source=partner&utm_medium=jobtimiser&puid=gadf7adf3def3ded3dea3aec3debgddg9adf3de8cadfaadeced3adddgddeged38cdbebdbabdefed3&cg=talent]]></url>
	 <logo><![CDATA[https://cdn-dynamic.talent.com/ajax/img/get-logo.php?empcode=vnom-ppc&empname=VNOM&v=024]]></logo>
</job>
<job>
	 <jobid><![CDATA[aa136446d8d8]]></jobid>
	 <title><![CDATA[Chauffeur CE pendel en distributie]]></title>
	 <company><![CDATA[Start People]]></company>
	 <city><![CDATA[Beilen]]></city>
	 <state><![CDATA[Drenthe]]></state>
	 <country><![CDATA[nl]]></country>
	 <description><![CDATA[<b>Bedrijfsomschrijving</b><br /><p>Werk creëert waarde voor iedereen! Met deze visie wil Start People Transport iedereen een gelijke kans geven op de arbeidsmarkt. Wij creëren en handhaven een optimale samenwerking tussen flexkracht, opdrachtgever en onszelf! Ons team staat altijd voor jou klaar.</p><p>Onze opdrachtgever is een logistiek dienstverlener die onder andere rijden voor grote ketens als Jumbo – in dit geval voor de standplaats in Beilen. Zij werken aan duurzame transportoplossingen en milieuverantwoorde goederenstromen om zo hun steentje bij te dragen aan een betere wereld.</p><p> </p><b>Functieomschrijving</b><br /><p>Beschik jij over een CE-rijbewijs en zoek jij een functie met afwisseling? Schakel dan Start People Transport in! Voor een logistiek dienstverlener zoeken wij een vrachtwagenchauffeur die onder andere wil pendelen of distributieritten wil uitvoeren. Deze logistiek dienstverlener rijdt voor de Jumbo – gevestigd in Beilen, echter rijd jij in deze functie eerst naar Raalte om diepvriesproducten op te halen. Vanuit Raalte zijn er dan 3 soorten ritten, namelijk:</p><ul><li>Pendelrit naar een ander DC;</li><li>Distributierit naar Jumbo-supermarkten;</li><li>Distributierit naar verschillende ophaalpunten van Jumbo.</li></ul><p>Jij krijgt een tijdelijk dienstverband op parttime of fulltime basis. Het is belangrijk dat jij in ieder geval 1 keer per 2 weken op zaterdag beschikbaar bent. Weekendritten worden middels een vast schema ingedeeld.</p><p> </p><b>Functie-eisen</b><br /><ul><li>Jij beschikt over het CE-rijbewijs;</li><li>Jij beschikt over een geldige Code 95 en bestuurderskaart;</li><li>Jij bent fysiek in staat om zelfstandig te laden en lossen;</li><li>Jij bent minimaal 1 keer per 2 weken op zaterdag beschikbaar;</li><li>Jij woont in de omgeving van Beilen, rondom Assen en Hoogeveen;</li><li>Jij bent klantvriendelijk en ziet er representatief uit.</li></ul><p>Het is een pré als jij al enige ervaring hebt met een trekker-oplegger of met het werk in de winkeldistributie.</p><p> </p><b>Arbeidsvoorwaarden</b><br /><ul><li>Salaris conform CAO Beroepsgoederenvervoer, schalen liggen tussen €12,14 en €15,36 bruto per uur, exclusief eventuele toeslagen.</li><li>Bij goed functioneren op termijn een rechtstreeks dienstverband bij de opdrachtgever.</li><li>Een eigen contactpersoon om jou loopbaanbegeleiding te bieden.</li><li>8,33% Vakantiegeld, opbouw van verlofuren en pensioenopbouw na 6 maanden</li><li>Jouw salaris nauwkeurig uitbetaald, wekelijks of vierwekelijks. Aan jou de keuze!</li><li>Tijdelijke of vaste aanstelling met vaste uren.</li><li>Opleidingsmogelijkheden, zoals bijvoorbeeld het volgen van trainingen voor de vernieuwing van code 95</li><li>Online cursussen via GoodHabitz</li></ul><p>De sollicitatieprocedure gaat als volgt:</p><ul><li>Na jouw sollicitatie wordt er binnen 24 uur telefonisch contact met je opgenomen.</li><li>Na een positief telefoongesprek  word je uitgenodigd voor een gesprek op de vestiging bij Start People Transport.</li><li>Vervolgens wordt er een gesprek ingepland bij onze opdrachtgever, hier wordt gekeken of er een proef/inwerk dag wordt ingepland of dat je direct aan de slag kan.</li></ul>]]></description>
	 <date><![CDATA[2021-07-29T10:02:37Z]]></date>
	 <currency><![CDATA[EUR]]></currency>
	 <cpc><![CDATA[0.18]]></cpc>
	 <url><![CDATA[https://neuvoo.nl/job?id=aa136446d8d8&source=jobtimiser&utm_source=partner&utm_medium=jobtimiser&puid=gadfdadf3def3ded3dea3dec3decgdda9adc3de8cadcadd8ced3addfgdd8ged38cdbebdbabdefed3&cg=talent]]></url>
	 <logo><![CDATA[https://cdn-dynamic.talent.com/ajax/img/get-logo.php?empcode=igb-alljobs-nl&empname=Start People&v=024]]></logo>
</job>

<job>
	 <jobid><![CDATA[aa14b7cf0ae5]]></jobid>
	 <title><![CDATA[Commercieel medewerker binnendienst]]></title>
	 <company><![CDATA[Nederlandwerkt]]></company>
	 <city><![CDATA[Hazerswoude-Dorp]]></city>
	 <state><![CDATA[South Holland]]></state>
	 <country><![CDATA[nl]]></country>
	 <description><![CDATA[<p>Ben jij op zoek naar een nieuwe commerciële uitdaging voor de lange termijn? Houd je van de afwisseling tussen administratie en sociaal contact? Dan is de functie van commercieel medewerker binnendienst bij dit groeiende bedrijf écht wat voor jou! Lees snel verder over deze fulltime functie in de omgeving van Alphen aan den Rijn.</p><strong>Wat bieden wij jou</strong><br /><ul><li>Een maandsalaris tussen de €2200 en €2600!</li><li>Een afwisselende en uitdagende baan!</li><li>Direct onder contract bij de opdrachtgever!</li><li>Werken bij een internationaal en groeiend bedrijf!</li><li>Werken in een enthousiast en gezellig team!</li><li>Focus op training en ontwikkeling!</li></ul><strong>Wie ben jij</strong><br /><p>Je hebt administratieve ervaring en houdt ervan om dit in je werk te combineren met een commerciële instelling. Je maakt geen fouten bij het verwerken van orders en je vindt het leuk om de klant een update te geven van het proces. Je spreekt daarom ook goed Nederlands en bent communicatief vaardig en klantgericht. Het liefst spreek je ook goed Engels of Duits, maar dat is geen vereiste. Als laatste beschik je over minimaal MBO werk- en denkniveau en bent 40 uur in de week beschikbaar.</p><ul><li>Minimaal 1 jaar administratieve ervaring</li><li>Commercieel ingesteld</li><li>Goede beheersing van de Nederlandse taal in woord en geschrift</li></ul><strong>Wat ga je doen</strong><br /><p>Je wordt verantwoordelijk voor het onderhouden van de bestaande klantrelaties. Je verwerkte de openstaande orders, voegt klantgegevens toe, belt met leveranciers en geeft de klant een continue update over het bestelproces. Met een glimlach help je de klanten met elke vraag of probleem en waar mogelijk adviseer je de klant over het product. Samen met een team van 4 collega's blijf je in gesprek over hoe jullie de klanten het beste kunnen ondersteunen. Je werkt tussen 7:00-16:00 of 9:00-18:00.</p><ul><li>Klantrelaties uitbouwen en onderhouden</li><li>Orders opmaken/controleren en contact opnemen met leveranciers</li><li>Klantgegevens toevoegen in het systeem</li></ul><strong>Waar ga je werken</strong><br /><p>Je komt direct in dienst bij een opdrachtgever in de omgeving van Alphen aan den Rijn. Het bedrijf verkoopt een specifiek product en is momenteel sterk aan het groeien en uitbreiden. Het bedrijf investeert graag met training en andere ontwikkelingen in haar eigen personeel. Humor, enthousiasme en gezelligheid zijn belangrijk op de werkvloer.</p><strong>Sollicitatie</strong><br /><p>Klinkt goed he? Vinden wij ook! Solliciteer via de button en wij spreken je graag snel!</p>  Uiteraard staat deze vacature open voor iedereen die zich hierin herkent.]]></description>
	 <date><![CDATA[2021-07-30T13:18:19Z]]></date>
	 <currency><![CDATA[EUR]]></currency>
	 <cpc><![CDATA[0.1]]></cpc>
	 <url><![CDATA[https://neuvoo.nl/job?id=aa14b7cf0ae5&source=jobtimiser&utm_source=partner&utm_medium=jobtimiser&puid=badffadf3def3dec3aee3de93aedgada9ddg3aefaadbaddbced3addfgddgged38cdbebdbabdefed3&cg=talent]]></url>
	 <logo><![CDATA[https://cdn-dynamic.talent.com/ajax/img/get-logo.php?empcode=joof-nl-2&empname=Nederlandwerkt&v=024]]></logo>
</job>

<job>
	 <jobid><![CDATA[aa1ba6e67960]]></jobid>
	 <title><![CDATA[Medewerker Customer Service]]></title>
	 <company><![CDATA[Olympia]]></company>
	 <city><![CDATA[Tilburg]]></city>
	 <state><![CDATA[North Brabant]]></state>
	 <country><![CDATA[nl]]></country>
	 <description><![CDATA[<b>Bedrijfsomschrijving</b><br /><p>Jij gaat starten op het kantoor in Breda met een training van zes weken. Daarna werk je vanuit huis en ga je 1 x per week naar kantoor, totdat je volledig zelfstandig kan werken. Is dit het geval, dan zal je ongeveer 1 x per maand naar kantoor moeten. De training vindt plaats op dinsdag, woensdag, donderdag en vrijdag tijdens kantoortijden. Het is een volledig betaalde training.</p><p> </p><b>Functieomschrijving</b><br /><p>Als klantenservice medewerker ga jij, na de training, vanuit huis aan de slag voor Louwman Customer Services. Dit is het inhouse contact center van Louwman Group. Louwman is bekend als een van de grootste autodealers. Op dit moment is Louwman op zoek naar enthousiaste klantenservice medewerkers voor het inplannen van afspraken. </p><p> </p><b>Functie-eisen</b><br /><p>Je bent gedreven, nauwkeurig en wordt enthousiast van goede dienstverlening. Je zet je graag in voor de klant en maakt van elk klantcontact een uniek ervaring. Het werken met doelstellingen en het behalen van KPI's is voor jou geen probleem.</p><ul><li>minimaal MBO niveau 4</li><li>je spreekt en schrijft goed Nederlands en Engels</li><li>ervaring met sales</li><li>goede omgang met computers</li><li>minimaal 3 weken beschikbaar voor de training, 32 uur per week</li><li>servicegericht</li></ul><p> </p><b>Arbeidsvoorwaarden</b><br /><ul><li>Een uitdagende baan als customer service medewerker voor een bekende autodealer in Breda</li><li>Een salaris vanaf € 13,00 bruto per uur</li><li>Een baan tussen de 24 en 40 uur per week (fulltime of parttime)</li><li>Vanuit huis werken (1 dag op locatie)</li><li>Een baan met kans op een vast dienstverband</li></ul>]]></description>
	 <date><![CDATA[2021-08-02T10:42:40Z]]></date>
	 <currency><![CDATA[EUR]]></currency>
	 <cpc><![CDATA[0.3]]></cpc>
	 <url><![CDATA[https://neuvoo.nl/job?id=aa1ba6e67960&source=jobtimiser&utm_source=partner&utm_medium=jobtimiser&puid=gadfbadf3def3aee3aef3dea3aebgdda9dd93de77ddabddgced3adddgddgged38cdbebdbabdefed3&cg=talent]]></url>
	 <logo><![CDATA[https://cdn-dynamic.talent.com/ajax/img/get-logo.php?empcode=igb-alljobs-nl&empname=Olympia&v=024]]></logo>
</job>

<job>
	 <jobid><![CDATA[aa1cea1cf687]]></jobid>
	 <title><![CDATA[Controleleider Accountancy RA Manager | Controleprakijk]]></title>
	 <company><![CDATA[Nederlandwerkt]]></company>
	 <city><![CDATA[Velsen-Zuid]]></city>
	 <state><![CDATA[North Holland]]></state>
	 <country><![CDATA[nl]]></country>
	 <description><![CDATA[<b>Over het bedrijf:</b><ul><li>Wij zijn een organisatie op het gebied van accountancy en belastingadvies.</li><li>Ben jij een ervaren controleleider RA?</li><li>Heb jij ervaring in de controlepraktijk?</li></ul><p><br />Vaste baan: Controleleider Accountancy RA Manager | Controleprakijk | 3.500 - 6.000 | Controleleider RA<br /><br />Wij zijn een middelgroot, AVM gecertificeerd accountantskantoor. Bovendien staan wij bekend als een zeer vakkundig en vaktechnisch accountantskantoor, met een persoonlijke 'touch' en een breed (internationaal) netwerk.<br />Wij zijn een kantoor met alle voordelen van een groot en van een klein kantoor. Passen korte lijnen, een persoonlijke aanpak naar de klant en geen enorme gelaagde cultuur bij jou? En dan ook nog veel mogelijkheden voor persoonlijke groei? Reageer vandaag nog! </p><b>Jouw werkzaamheden als Controleleider Accountancy RA Manager:</b><p>Voor de vacature als Controleleider RA Velsen-Zuid Controleprakijk ga je het volgende doen: <br />Wij zoeken een manager RA met enkele jaren ervaring in de nationale praktijk. De klanten die jij voornamelijk gaat bedienen zijn MKB-ondernemers en DGA’s. Je geeft leiding aan een team van controleleiders en (senior) assistant accountants. Samen met de partners ben jij verantwoordelijk voor de controleteams en mede verantwoordelijk voor de planning van jouw opdrachten. Communicatie is een belangrijk onderdeel van je werk. Je hebt oog voor kwaliteit van de uitvoering van werkzaamheden. Door jouw objectieve houding en deskundige blik heb jij inzicht in de problematiek van de ondernemer. Je bent een klantgerichte professional die graag in oplossingen denkt! Daarnaast vind je het leuk om jouw kennis te delen met collega’s en waarbij je een belangrijke bijdrage levert aan het op peil houden van vakkennis binnen onze organisatie.</p><p>Ter versterking van ons team zijn we op zoek naar een gemotiveerde Controleleider RA, die past in deze rol.</p><b>Jouw specificaties:</b><ul><li>Minimaal acht jaar werkervaring in de controlepraktijk en een afgeronde of nagenoeg afgerond RA-opleiding;</li><li>Nauwkeurige en professioneel kritische instelling;</li><li>Je hebt een voorliefde voor vaktechniek;</li><li>Ook ben je communicatief vaardig en gaat graag met mensen om;</li><li>Ervaring op het gebied van samenstelwerkzaamheden is een pré;</li><li>Het is van belang dat je goed Nederlands spreekt;</li><li>Je woont in de omgeving van Velsen-Zuid, Amsterdam, Haarlem, Alkmaar en Purmerend. </li></ul><b>Arbeidsvoorwaarden:</b><p>We zoeken iemand voor de lange termijn. We hebben een goede sfeer. Daarom investeren we ook in onze medewerkers. Daarnaast word je goed ingewerkt. En daarbij bieden wij uitgebreide studiemogelijkheden.<br />Over het salaris gesproken. De salarismogelijkheden zijn gunstig en hangen af van jouw niveau. Daarbij spelen zowel jouw mogelijkheden, ervaring en opleiding een rol. Jij wordt goed beloond, voor wat jij kan. <br />WR begeleidt jou naar een nieuwe werkgever. Vandaar dat dit een aantrekkelijke baan is voor jou. Reageer daarom snel.<br />WR schat de range voor het brutosalaris globaal in op Euro 3.500 tot Euro 6.000. Dit is voor een per maand, o.b.v. een 40-urige werkweek. Daarnaast zijn er goede secundaire regelingen. Bij deze vacature is het mogelijk ook parttime te werken.</p><p>Er is een goede reiskostenvergoeding. Je kunt profiteren van een ruime pensioenregeling. Het aantal vakantiedagen is 32. WR streeft naar een goede match. Wij weten wat er speelt en zijn daarom heel waardevol voor jou. Op deze wijze wordt dit een stap voorwaarts. Dit geldt ook voor je salaris. <br />Tenslotte gaat het om een vaste baan. WR doet Werving en Selectie voor vaste banen en dus GEEN detachering. </p><b>Ga de uitdaging aan!:</b><p>Deze baan is voor kandidaten die interesse hebben in Controleleider RA Controlepraktijk, Audit of Interimcontrole. Werk je met Accountantscontrole, RA of Registeraccountant dan heb je bij deze baan echt goede kansen. Ook Controleleider, AuditManager en Samenstelpraktijk zijn aanverwante zaken die er toe doen.</p><p>Wij zoeken iemand die niet te ver weg woont. Dat is voor iedereen beter. Dus de afstand tot Velsen-Zuid moet niet te ver zijn. Plaatsen als Bloemendaal, Anna paulowna, Overveen, Schagen en Alkmaar zijn prima. En woon je in Heemskerk, Heemstede, Diemen of Bergen is dat ook goed. Kom je uit Hoofddorp, Hoogkarspel of Heiloo dan moet je ook direct solliciteren. En dat geldt ook voor Purmerend, Aerdenhout, Hoorn of Uitgeest de afstand is dan ook prima. Vanaf de woonplaatsen Haarlem, Bovenkarspel en Hardinxveld-giessendam is onze vestiging ook goed bereikbaar.</p><p><span style="font-family: Times; font-size: medium;">Solliciteer nu direct met de button solliciteren.</span><br style="font-family: Times; font-size: medium;"><span style="font-family: Times; font-size: medium;">Dan krijg je direct antwoord. Vervolgens wordt jouw sollicitatie direct opgepakt. Dit doet de recruiter voor deze werkgever.</span><br style="font-family: Times; font-size: medium;"><span style="font-family: Times; font-size: medium;">WR voor een Vaste Baan. Zo werken wij snel en goed. Stuur direct je CV mee, dat werkt het snelst. Verder kan je daarna nog informatie doorgeven. Na het solliciteren volgen nog vragen. </span><br style="font-family: Times; font-size: medium;"><span style="font-family: Times; font-size: medium;">Reageer direct op deze advertentie en wij kunnen direct kijken of we een kennismakingsgesprek kunnen regelen.</span></p>]]></description>
	 <date><![CDATA[2021-07-31T05:59:33Z]]></date>
	 <currency><![CDATA[EUR]]></currency>
	 <cpc><![CDATA[0.1]]></cpc>
	 <url><![CDATA[https://neuvoo.nl/job?id=aa1cea1cf687&source=jobtimiser&utm_source=partner&utm_medium=jobtimiser&puid=badffadf3def3aed3aeb3aef3defgadd9ada3dea8dd8bdd9ced3addfgddgged38cdbebdbabdefed3&cg=talent]]></url>
	 <logo><![CDATA[https://cdn-dynamic.talent.com/ajax/img/get-logo.php?empcode=joof-nl-2&empname=Nederlandwerkt&v=024]]></logo>
</job>

<job>
	 <jobid><![CDATA[aa1f40690553]]></jobid>
	 <title><![CDATA[Werkvoorbereider Werktuigbouwkunde]]></title>
	 <company><![CDATA[GrijsGroen]]></company>
	 <city><![CDATA[Dordrecht]]></city>
	 <state><![CDATA[South Holland]]></state>
	 <country><![CDATA[nl]]></country>
	 <description><![CDATA[<p>Zoek jij een afwisselende baan en lijkt het je leuk om je kennis en kunde in te zetten binnen de sector van de grote integrale duurzame waterkwaliteitsinstallaties? Lees dan snel verder!</p><h2>Wat bieden wij jou?</h2><p>Wij bieden jou een afwisselende functie waarin je veel kunt leren en jij je kunt ontwikkelen. Je komt te werken in een informele, flexibele en collegiale werkomgeving met korte lijnen, bij een organisatie waarin veel kennis en kunde is op het gebied van multidisciplinaire installaties (wtb, elektro, plc, civiel).  Je krijgt een goed salaris en pensioenregeling en daarnaast ook 40 vakantiedagen.</p><h2>Jouw profiel</h2><p>Als werkvoorbereider werktuigbouwkunde ben jij iemand die goed kan samenwerken in teamverband, jij neemt daarnaast ook veel verantwoordelijkheid voor jouw taken. Ook streef jij een hoog kwaliteitsniveau na en ben je kostenbewust. Je bent flexibel; voor jou is het geen probleem om de taken van een collega over te nemen. Ook heb jij een open houding en vind je het leuk om te leren van je teamgenoten.</p><p>Ook heb jij:</p><ul><li>HBO werk- en denkniveau en een afgeronde technische (wtb) opleiding.</li><li>Je hebt ervaring binnen het vakgebied werktuigbouw.</li><li>Kennis van uitvoeringstechnieken en moderne contractvormen (UAV-GC) is een pré.</li><li>Ervaring met de softwarepakketten: MS-project, Relatics en Metacom is een pré.</li><li>Je kunt goed samenwerken in teamverband, waarbij je een hoge mate van eigenaarschap toont voor jouw taken en verantwoordelijkheden.</li></ul><h2>Werkzaamheden</h2><p>Jij houdt je bezig met het ontwerp en de realisatie en renovatie van waterbouwkundige installaties. Binnen deze projecten ben jij als onderdeel van het multidisciplinaire team verantwoordelijk voor de voorbereiding van de werktuigbouwkundige scope van het werk.</p><p>Verder hou jij je bezig met:</p><ul><li>Verzorgen van de voorbereiding en begeleiding van geïntegreerde en multidisciplinaire projecten; (werktuigbouwkundige scope)</li><li>Coördinatie en afstemming met werktuigbouwkundige onderaannemers en leveranciers;</li><li>Begeleiding van het gehele inkoopproces;</li><li>Beheren en opstellen van technische projectdossiers;,</li><li>Je brengt je expertise in vanaf de ontwerpfase en bent daarbij de schakel tussen ontwerp en realisatie. Hierbij hou je nauw contact met de ontwerpers en uitvoerders binnen je discipline</li></ul><p>Ons werk is erg afwisselend. Je zet je in voor waterzuiveringen, drinkwaterbedrijven, maar ook voor industriële bedrijven met (afval)waterstromen in met name zuid Nederland. Omdat het vaak gaat om Multi technische projecten, werk je veel samen met de andere vakdisciplines binnen de organisatie. </p><h2>Het bedrijf</h2><p>Je komt te werken bij een middelgrote aannemer (500 medew.) die veel verschillende specialismen in huis heeft. Dit bedrijfsonderdeel richt zich op duurzame waterkwaliteit. De focus ligt op multidisciplinaire, geïntegreerde projecten. Hierbij werken specialisten op het gebied van beton, infra, werktuigbouwkunde én procestechnologie samen om mooie projecten te realiseren.Dit veelzijdige bedrijf bedient een breed scala aan marktgroepen binnen de waterindustrie. Men houdt ervan om uitdagende projecten aan te gaan. De sfeer is goed, lijntjes zijn kort en er is sprake van een collegiale mentaliteit.  De cultuur is gericht op samenwerking, de ontwikkeling van de mensen, innovatie, duurzaam werken en het realiseren van mooie uitdagende projecten. </p><h2>Hoe solliciteer je?</h2><p>Mocht er behoefte zijn aan een mondelinge toelichting of mocht je willen solliciteren, dan kan je contact opnemen met Johan Langendoen van GrijsGroen via 06 49364033 / 030 2644344 of via deze website</p><p>GrijsGroen is een personeelsbemiddelaar die altijd beoogt om mensen meer werkgeluk te bezorgen door een baan te vinden die jou gelukkiger maakt.</p>]]></description>
	 <date><![CDATA[2021-08-01T03:46:26Z]]></date>
	 <currency><![CDATA[EUR]]></currency>
	 <cpc><![CDATA[0.1]]></cpc>
	 <url><![CDATA[https://neuvoo.nl/job?id=aa1f40690553&source=jobtimiser&utm_source=partner&utm_medium=jobtimiser&puid=badffadf3def3aea3dec3deg3deagdd79ddg3debeddbadddced3addfgddgged38cdbebdbabdefed3&cg=talent]]></url>
	 <logo><![CDATA[https://cdn-dynamic.talent.com/ajax/img/get-logo.php?empcode=joof-nl-2&empname=GrijsGroen&v=024]]></logo>
</job>
<job>
	 <jobid><![CDATA[aa1f42e58b6b]]></jobid>
	 <title><![CDATA[Werken bij Power Packer via Timing - Migratie]]></title>
	 <company><![CDATA[Timing]]></company>
	 <city><![CDATA[Oldenzaal]]></city>
	 <state><![CDATA[Overijssel]]></state>
	 <country><![CDATA[nl]]></country>
	 <description><![CDATA[Dit is een vacature voor de vestiging Power Packer in Oldenzaal. Klik hierboven op de knop &#39;solliciteer direct&#39;.<br />Zorg ervoor dat je in jouw motivatie aangeeft dat je nu reeds wordt ingezet bij Power Packer en dat jij nu voor Randstad aan het werk bent.<br /><br />Alleen als je de bovenstaande informatie aangeeft kunnen wij jou snel verder helpen!<div><strong>Arbeidsvoorwaarden</strong><p>-</p></div>]]></description>
	 <date><![CDATA[2021-07-30T11:35:37Z]]></date>
	 <currency><![CDATA[EUR]]></currency>
	 <cpc><![CDATA[0.15]]></cpc>
	 <url><![CDATA[https://neuvoo.nl/job?id=aa1f42e58b6b&source=jobtimiser&utm_source=partner&utm_medium=jobtimiser&puid=eadfeadf3def3aea3dec3dee3aebgddb9dd83aeeeddaaadeced3addfgddbged38cdbebdbabdefed3&cg=talent]]></url>
	 <logo><![CDATA[https://cdn-dynamic.talent.com/ajax/img/get-logo.php?empcode=uitzendbureau-segment-2&empname=Timing&v=024]]></logo>
</job>
<job>
	 <jobid><![CDATA[aa1f7c49e3e3]]></jobid>
	 <title><![CDATA[Parttime magazijnmedewerker]]></title>
	 <company><![CDATA[Start People]]></company>
	 <city><![CDATA[Doesburg]]></city>
	 <state><![CDATA[Gelderland]]></state>
	 <country><![CDATA[nl]]></country>
	 <description><![CDATA[<b>Bedrijfsomschrijving</b><br /><p>Hoera! Dit jaar bestaat Ubbink al 125 jaar. Al sinds 1896 worden bij Ubbink duurzame en energiezuinige producten gemaakt ten behoeve van het binnenklimaat. Je kunt hierbij denken aan materialen en producten die ervoor zorgen dat huizen water- en luchtdicht én goed geïsoleerd worden. Producten die bij Ubbink worden gemaakt, zie je dus voornamelijk terug in de bouwsector. Ook bij Technische groothandels (wereldwijd!) kun je Ubbink-producten tegenkomen.<br />Ubbink bevindt zich in Doesburg (en tevens een deel van het magazijn in Zevenaar), slechts enkele minuten rijden vanaf de snelweg en daarom zeer goed bereikbaar vanuit Arnhem en Nijmegen. Ook vanuit Doetinchem en Zutphen is Ubbink snel en gemakkelijk te bereiken.</p><p> </p><b>Functieomschrijving</b><br /><p>Wil jij graag uiteenlopende logistieke werkzaamheden uitvoeren? Bij Ubbink in Doesburg kun je in het magazijn echt je ei kwijt! Jij bent verantwoordelijk voor het interne transport (het liefst heb je daarom een heftruck- en reachtruckcertificaat, of je bent bereid deze op korte termijn te halen), het orderpicken en verzendklaar maken van de bestellingen. Je werkt in teamverband, maar het kan ook zijn dat je werkzaamheden individueel uitvoert. De afwisseling in werkzaamheden, zie jij als een uitdaging.</p><p> </p><b>Functie-eisen</b><br /><p>Je houdt van afwisseling in je werkzaamheden en je bent stressbestendig. Orde, netheid en veiligheid staan voor jou hoog in het vaandel. Je bent een ervaren logistiek medewerker met interesse voor allround magazijnwerkzaamheden. Ben je nog niet ervaren maar heb je wel heel veel interesse om als logistiek medewerker aan de slag te gaan? Ook dan ben je van harte welkom bij Ubbink! Er zijn veel mogelijkheden en een interne opleiding en externe cursus zijn zeker bespreekbaar.</p><p>Verder is het belangrijk dat jij 24 à 32 uur beschikbaar bent, het betreft namelijk een parttime functie. Een pré is dat jij altijd op zaterdag beschikbaar bent, deze dag zal tot één van je vaste werkdagen behoren. Verder zijn je werkdagen in goed overleg bespreekbaar. Je komt te werken in een dagdienst (06:45 tot 15:30 uur).</p><p> </p><b>Arbeidsvoorwaarden</b><br /><p>Wij bieden jou in eerste instantie een tijdelijk dienstverband voor 24 à 32 uur per week. Hierbij wordt dus in ieder geval zaterdag jouw vaste werkdag. Tevens bieden we jou:</p><ul><li>Een bruto uurloon van minimaal €14,23 (bij 23 jaar en ouder);</li><li>Reiskostenvergoeding op basis van je woonplaats;</li><li>Mogelijkheden tot interne- én externe opleidingsmogelijkheden, zoals het behalen van een hef- en reachtruckcertificaat'</li><li>De keuze uit een wekelijkse of vierwekelijkse salarisbetaling.</li></ul>]]></description>
	 <date><![CDATA[2021-07-31T08:52:11Z]]></date>
	 <currency><![CDATA[EUR]]></currency>
	 <cpc><![CDATA[0.18]]></cpc>
	 <url><![CDATA[https://neuvoo.nl/job?id=aa1f7c49e3e3&source=jobtimiser&utm_source=partner&utm_medium=jobtimiser&puid=gadfdadf3def3aea3de93aed3decgdd79adb3dedeadbadddced3addfgdd8ged38cdbebdbabdefed3&cg=talent]]></url>
	 <logo><![CDATA[https://cdn-dynamic.talent.com/ajax/img/get-logo.php?empcode=igb-alljobs-nl&empname=Start People&v=024]]></logo>
</job>

<job>
	 <jobid><![CDATA[aa20101ecd00]]></jobid>
	 <title><![CDATA[Business Development Manager Automotive Germany]]></title>
	 <company><![CDATA[Kamphorst Personeel]]></company>
	 <city><![CDATA[Enschede]]></city>
	 <state><![CDATA[Overijssel]]></state>
	 <country><![CDATA[nl]]></country>
	 <description><![CDATA[<p>Business Development Manager Automotive Germany</p><p>Onze opdrachtgever Midtronics is gericht op het ontwikkelen van technologieën die de manier waarop accu’s worden getest, geladen en beheerd, verbeteren. Men is de ideale partner voor de werelds grootste automobiel- en zware vrachtwagenfabrikanten, autoservice organisaties en accufabrikanten. Midtronics en de producten worden steeds onderkent voor innovatie en uitstekend productontwerp en hebben vele branchonderscheidingen verdiend. Als Sales Development Manager maak je deel uit van het team (18 fte) in Houten. Je onderhoudt tevens nauwe contacten met je collega's in de VS. Het is een betrokken en collegiaal team waarbij de compacte samenstelling er voor zorgt dat iedereen er toe doet en jij het verschil kunt maken!</p><p>Als Business Development Manager Germany ben je binnen Midtronics verantwoordelijk voor het uitbreiden van de sales binnen de OEM's in Duitsland. Je stelt een accountplan op en brengt in kaart wie jouw contactpersonen zijn. Deze stakeholders helpen jou je weg te vinden binnen de organisatie. Je hebt o.a. contact met inkopers, technici, (product)management en users. Je bouwt relaties op, inventariseert klantbehoeften en biedt oplossingen. Je strategie is gericht op het vergroten van de samenwerking met Midtronics, waardoor uiteindelijk meer sales gerealiseerd wordt. Met jouw drijfveren; innovatie, optimalisatie en commercie weet je als geen ander intern en extern draagvlak te creëren.</p><p>Voor deze functie zijn wij op zoek naar een gedreven Sales/Accountmanger die woonachtig is in de grensstreek tussen Nederland en Duitsland. Je beheerst de Duitse en Engelse taal uitstekend en begeeft je graag binnen het Duitse bedrijfsleven. Je hebt een HBO/WO achtergrond en ervaring op het gebied van sales/accountmanagement binnen een technische automotive gerelateerde organisatie. Je beheert de totale verkoopcyclus van verkoopkans tot en met levering en ondersteuning. Op de dagen die je niet in Duitsland werkt, ben je op kantoor in Houten. Incidenteel thuiswerken is ook mogelijk.</p><p>Zo ziet het arbeidsvoorwaardenpakket eruit</p><p>Naast een marktconform salaris afhankelijk van opleiding en werkervaring bestaan de secundaire arbeidsvoorwaarden uit: een auto van de zaak, 25 vakantiedagen, 8% vakantiegeld, een goed verzekeringspakket met daarin een inkomensverzekering, WGA hiaatverzekering, WIA exedent verzekering en een ongevallen verzekering. Een pensioenregeling bij Zwitserleven met minimale eigen bijdrage en een reis- en annuleringsverzekering die geldig is voor alle thuiswonende gezinsleden.</p><p>Herken jij je in het profiel van de vacature? Dan komen wij graag in contact met jou! Klik op onderstaande "solliciteer"-button en reageer direct op deze vacature of neem contact met ons op via 030 6306381 of nieuwegein@kamphorstpersoneel.nl. Een referentiecheck door Kamphorst Personeel kan onderdeel uitmaken van deze procedure mits je ons daar vooraf toestemming voor geeft.</p><p>Trefwoorden: sales, development, new business, automotive, electronics, accountmanager, salesmanager</p>]]></description>
	 <date><![CDATA[2021-07-21T18:35:05Z]]></date>
	 <currency><![CDATA[EUR]]></currency>
	 <cpc><![CDATA[0.18]]></cpc>
	 <url><![CDATA[https://neuvoo.nl/job?id=aa20101ecd00&source=jobtimiser&utm_source=partner&utm_medium=jobtimiser&puid=aadfeadf3dee3deg3def3deg3defgadb9add3aecaddgaddgced3addfgdd8ged38cdbebdbabdefed3&cg=talent]]></url>
	 <logo><![CDATA[https://cdn-dynamic.talent.com/ajax/img/get-logo.php?empcode=intermediair-nl&empname=Kamphorst Personeel&v=024]]></logo>
</job>

<job>
	 <jobid><![CDATA[aa22cc7c5417]]></jobid>
	 <title><![CDATA[Kennismakingsdag magazijnmedewerker]]></title>
	 <company><![CDATA[Nederlandwerkt]]></company>
	 <city><![CDATA[Bleiswijk]]></city>
	 <state><![CDATA[South Holland]]></state>
	 <country><![CDATA[nl]]></country>
	 <description><![CDATA[<p>Speciaal voor jou organiseren we een kijkje in de keuken bij Royal Lemkes. Wil je een rondleiding door het pand en een kennismaking met Tempo-Team en Royal Lemkes, solliciteer dan nu! Wie weet kun je op de dinsdag of woensdag op intake. Na je sollicitatie maken wij een afspraak wanneer je op gesprek kan.</p><strong>Wat bieden wij jou</strong><br /><ul><li>Salaris van €10,93 (21 jaar e.o).</li><li>8,33% vakantietoeslag.</li><li>Reiskostenvergoeding vanaf 11km.</li><li>Doorgroeimogelijkheden.</li><li>Kans op contract bij Royal Lemkes.</li><li>Werk met de mooiste bloemen natuurlijk!</li></ul><strong>Wie ben jij</strong><br /><p>Als magazijnmedewerker wil je lekker verdienen en zelf bepalen wanneer je aan het werk wilt. Daarnaast:</p><ul><li>Ben je beschikbaar voor in de ochtenddiensten van 6:00 / 07:00 /08:00 tot 14:00 of</li><li>16:00 uur werken en- of in de middag van 12:00/13:00 tot 19:00/20:00 uur.</li><li>Ben beschikbaar voor minimaal 2 dagen per week.</li></ul><strong>Wat ga je doen</strong><br /><p>Als magazijnmedewerker bij Royal Lemkes vervul je een belangrijke taak. Je draagt namelijk de zorg om de planten en bloemen zorgvuldig te verdelen over verschillende karren in het magazijn. Je zorgt er dus voor dat de bestelling op de juiste plek staan en klaar zijn voor verzending voor de klanten. Op de achtergrond wordt er lekker muziek gedraaid wat het werk extra leuk maakt!</p><strong>Waar ga je werken</strong><br /><p>Royal Lemkes is een logistieke dienstverlener die gelooft in planten en de kracht van mensen. Grootste klanten van Royal Lemkes zijn: Ikea, Karwei en Aldi. Als orderpicker van Royal Lemkes heb je verschillende taken, namelijk: Verdelen van planten, sealen van planten op de karren, planten stickeren en orderpicken van bestellingen.</p><strong>Sollicitatie</strong><br /><p>Heb jij al zin om aan de slag te gaan als logistiek medewerker? Klik dan nu op de solliciteer knop en binnen twee dagen heb je contact met ons. Voor vragen kun je altijd bellen naar 088-1269935 of mail naar noordwest.recruitment@tempo-team.nl<br /><br />Tot snel!</p>  Uiteraard staat deze vacature open voor iedereen die zich hierin herkent.]]></description>
	 <date><![CDATA[2021-08-01T06:54:16Z]]></date>
	 <currency><![CDATA[EUR]]></currency>
	 <cpc><![CDATA[0.1]]></cpc>
	 <url><![CDATA[https://neuvoo.nl/job?id=aa22cc7c5417&source=jobtimiser&utm_source=partner&utm_medium=jobtimiser&puid=badffadf3dee3dee3aed3aed3de9gadd9ddb3dec9ddfadd9ced3addfgddgged38cdbebdbabdefed3&cg=talent]]></url>
	 <logo><![CDATA[https://cdn-dynamic.talent.com/ajax/img/get-logo.php?empcode=joof-nl-2&empname=Nederlandwerkt&v=024]]></logo>
</job>

<job>
	 <jobid><![CDATA[aa2449472577]]></jobid>
	 <title><![CDATA[Winkelmedewerker]]></title>
	 <company><![CDATA[Olympia]]></company>
	 <city><![CDATA[Boekel]]></city>
	 <state><![CDATA[Noord-Brabant]]></state>
	 <country><![CDATA[nl]]></country>
	 <description><![CDATA[<p>Ben jij op de hoogte van de laatste modetrends en heb jij een passie voor mode? Ben je daarnaast een echte &#39;influencer in de dop&#39;? Lees dan snel verder!<br />Want wij zijn op zoek naar een verkoopstyliste.  </p><p>Wat jouw werkzaamheden zijn:<br />- Je inspireert de klant met de nieuwste mode;<br />- Brengt passend advies uit aan de klant;<br />- Verwerkt betalingen van aankopen;<br />- Draagt de zorg voor een nette presentatie van de winkel;<br />- Bedenkt en maakt berichten / content voor social media.</p><p>Voor ongeveer 24 á 36 uur per week zijn ze op zoek naar een nieuwe collega. Werkdagen zullen als volgt zijn:  <br />Maandag 13.00 uur / 17.00 uur<br />Woensdag 09.00 uur / 17.00 uur<br />Vrijdag 09.00 uur / 17.00 uur of 13.00 uur / 21.00 uur<br />Zaterdag 10.00 uur / 17.00 uur   </p><p>Natuurlijk werk je af en toe ook een zondag, wanneer het koopzondag is. Dit gebeurt allemaal in overleg.   </p><p>Samen met je collega&#39;s zorg jij ervoor dat de klant met een glimlach de winkel verlaat. Is het niet door een aankoop die ze gedaan hebben, dan is het wel door het advies wat je ze gegeven hebt. Je collega&#39;s leiden jou op tot echte style-coach en kunnen niet wachten om je te ontmoeten!</p><div><strong>Arbeidsvoorwaarden</strong><p><p>Naast het deel uitmaken van een hecht en enthousiast team, beiden wij ook: </p><p>- Per direct een uitdagende baan met doorgroeimogelijkheden;<br />- Een gezellig team om mee samen te werken;<br />- Eerste contract bij Olympia;<br />- Bij goed functioneren uitzicht op vast;<br />- Opbouw van vakantie uren en 8% vakantiegeld boven op je salaris;<br />- Werknemerskorting van 28% op artikelen;<br />- Startsalaris volgens CAO Mitex; </p><p>Ben jij de bovengenoemde, creatieve kandidaat die wij zoeken? Die met zijn/haar extraverte persoonlijkheid klanttevredenheid hoog in het vaandel heeft staan? Solliciteer dan direct via de &#39;solliciteer&#39; button of mail je CV en motivatiebrief naar r.thijssen@olympia.nl. Ze zal snel contact met je opnemen. <br />En wie weet ben je volgende week al aan het werk! </p></p></div>]]></description>
	 <date><![CDATA[2021-07-29T11:13:34Z]]></date>
	 <currency><![CDATA[EUR]]></currency>
	 <cpc><![CDATA[0.2]]></cpc>
	 <url><![CDATA[https://neuvoo.nl/job?id=aa2449472577&source=jobtimiser&utm_source=partner&utm_medium=jobtimiser&puid=7adfeadf3dee3dec3dec3de73decgdd99dde3debbdd9add9ced3addegddgged38cdbebdbabdefed3&cg=talent]]></url>
	 <logo><![CDATA[https://cdn-dynamic.talent.com/ajax/img/get-logo.php?empcode=uitzendbureau-segment-2&empname=Olympia&v=024]]></logo>
</job>
<job>
	 <jobid><![CDATA[aa24e9dbe1c9]]></jobid>
	 <title><![CDATA[Rijbewijs B Koerier]]></title>
	 <company><![CDATA[Picnic]]></company>
	 <city><![CDATA[Rotterdam]]></city>
	 <state><![CDATA[South Holland]]></state>
	 <country><![CDATA[nl]]></country>
	 <description><![CDATA[<h1>(Vacatures Rotterdam) Picnic is per direct op zoek naar parttime koeriers!</h1><p> Als parttime koerier ben jij het gezicht van Picnic. Je gaat de weg op met het iconische Picnic-wagentje en bent er verantwoordelijk voor dat de boodschappen op tijd bij onze klanten zijn. De werktijden zijn superflexibel, want je kiest zelf wanneer en hoeveel je werkt. De ideale vacature als je student bent, of als je op zoek bent naar een bijbaan in de middag of avond!</p> <b>Wat bieden we jou?</b> <ul><li>Een <b>hoger salaris</b> dan in vergelijkbare functies.</li> <li>Een <b>geweldige parttime bijbaan</b> met veel verantwoordelijkheid.</li> <li><b>Doorgroeimogelijkheden;</b> Picnic groeit hard, dus als je goed presteert kan je al snel doorgroeien naar een rol als leidinggevende.</li> <li><b>Flexibiliteit;</b> je kiest zelf je uren en werkt wanneer het jou uitkomt. Werken als koerier is dus de ideale bijbaan voor een student.</li> <li><b>Een budget van €200</b> voor jouw opleiding (volgens CAO)</li></ul><b>Wat ga je doen?</b> <ul><li>Je bereidt je route voor op de hub.</li> <li>Je zet je Spotify aan, en gaat op weg in je eigen elektrische autootje!</li> <li>Je bezorgt de boodschappen bij alle klanten en laat ze met een glimlach achter.</li> <li>Je komt terug op de hub en borrelt na met je collega's. Einde werkdag!</li></ul><b>Wie zoeken we?</b> <ul><li>Enthousiasme: je bent positief ingesteld en barst van de energie.</li> <li>Klantvriendelijkheid: je bent hét gezicht van Picnic en vindt het fijn om mensen blij te maken.</li> <li>Verantwoordelijkheidsgevoel: je zorgt ervoor dat alle boodschappen netjes op tijd worden bezorgd.</li> <li>Je hebt een Rijbewijs B.</li> <li>Je bent minimaal 16 uur per week beschikbaar (parttime).</li> <li>Je spreek vloeiend Nederlands.</li></ul><b>Moet ik ervaring hebben als koerier?</b> <br />Nee, sommige koeriers waren eerst pakketbezorger, maar anderen komen bijvoorbeeld direct uit de horeca, of waren eerst vakkenvuller of verkoopmedewerker. Wij geven jou een uitgebreide skills training en daarna ben je volledig ready om op pad te gaan! <br /><br /><b>Salaris</b> <ul><li>18 jaar: €7,30 / uur</li> <li>19 jaar: €7,30 / uur</li> <li>20 jaar: €8,39 / uur</li> <li>21+: €10,43 / uur</li></ul> Bovenop dit uurloon komen nog je vakantiedagen, vakantietoeslag, fooi en gratis lunch. Bij ons verdien je dus een stuk meer loon dan als vakkenvuller, verkoopmedewerker of in de horeca! <br /><br /><b>Werktijden</b> <ul><li>14:00 – 16:45</li> <li>16:45 – 19:30</li> <li>19:30 – 22:30</li></ul> Je bepaalt zelf hoeveel en wanneer je komt werken. Dit doe je door elke week via een app de shifts te claimen die jij wilt. Wel vragen we je om iedere week op minimaal 6 vaste momenten beschikbaar te zijn. Deze shifts kies je in overleg met je leidinggevende. Mocht een van je shifts je niet goed uitkomen, dan kun je tot een dag van tevoren met iemand anders ruilen! <br /><br /><b>Locatie</b><br /> Wij hebben locaties door heel Nederland. Klik op de knop, ga naar onze website en vind gemakkelijk jouw dichtstbijzijnde locatie in de buurt van Rotterdam. <br /><br /><b>Over Picnic</b><br /> Picnic is een online supermarkt én het snelst groeiende bedrijf van Nederland. Via de app bestellen onze klanten hun boodschappen en wij bezorgen ze gratis thuis. Het Picnic-team werkt achter de schermen om alles soepel te laten verlopen. <br /><br /><b>Wij hopen je binnenkort in het team te verwelkomen! Klik op de knop om je in 1 minuut aan te melden (geen cv nodig)!</b>]]></description>
	 <date><![CDATA[2021-07-30T16:41:33Z]]></date>
	 <currency><![CDATA[EUR]]></currency>
	 <cpc><![CDATA[0.59]]></cpc>
	 <url><![CDATA[https://neuvoo.nl/job?id=aa24e9dbe1c9&source=jobtimiser&utm_source=partner&utm_medium=jobtimiser&puid=gadfeadffdde3dec3aeb3de73aec3aeegadb9ddf3aedbdd7aed3cddbadd7ged3gcdb8bdbebdeaed3fd&cg=talent]]></url>
	 <logo><![CDATA[https://cdn-dynamic.talent.com/ajax/img/get-logo.php?empcode=jobboost-io-ppc&empname=Picnic&v=024]]></logo>
</job>

<job>
	 <jobid><![CDATA[aa259fd5a6d9]]></jobid>
	 <title><![CDATA[Monteur]]></title>
	 <company><![CDATA[Techsharks]]></company>
	 <city><![CDATA[Waalwijk]]></city>
	 <state><![CDATA[North Brabant]]></state>
	 <country><![CDATA[nl]]></country>
	 <description><![CDATA[<p>Bouw jij graag aan landbouwmachines? Ben je zowel mechanisch als elektrotechnisch goed onderlegd? Dan is dit je kans! Wij zoeken namelijk een machinebouwer voor het opbouwen van machines voor de agrarische industrie.</p><h2>Dit is wie we zoeken</h2><p>Als monteur/machinebouwer ga je complete machines opbouwen op mechanisch en elektrotechnisch gebied.</p><p>Je werkt vanaf een technische tekening en na het samenstellen van de machine ga je deze ook testen met je collega's. De machines bestaan uit vele verschillende mechanische en roestvrijstalen onderdelen. De werkzaamheden vinden plaats in een vaste werkplaats. Een enkele keer ga je meehelpen bij de klant.</p><h2>Dit neem je mee</h2><p>Als je aan de slag gaat als monteur machinebouw dan is het belangrijk dat je de volgende "bagage" meeneemt:</p><ul><li>Een afgeronde MBO-3 of -4 opleiding richting werktuigbouwkunde, voertuigtechniek, landbouwmechanisatie of mechatronica;</li><li>Je dient technische tekeningen te kunnen lezen;</li><li>In het bezit van een rijbewijs en woonachtig in een straal van 40 km rondom Waalwijk.</li></ul><h2>ons aanbod aan jou</h2><p>Natuurlijk ontbreken goede arbeidsvoorwaarden ook niet bij Techsharks. Als je bij ons in dienst komt, kun je het volgende verwachten:</p><ul><li>Een goed salaris: afhankelijk van ervaring is dit tussen de €2030,84 tot €3481,78;</li><li>Zekerheid maar ook uitdagende opdrachten (met behoud van een vast dienstverband).;</li><li>Opleiding & ontwikkeling. We snappen dat je nog niet alles kunt. Geen probleem. Waar jouw wens ook ligt, wij investeren in opleiding, cursussen en trainingen om van jou de haai te maken die jij graag wil worden;</li><li>Lease auto. Als je er een wil, anders bieden wij een reiskostenvergoeding van 0,19 cent per km;</li><li>Persoonlijke aandacht & begeleiding;</li><li>Deelname aan het bedrijfsfitnessplan;</li><li>Jaarcontract met uitzicht op een contract voor onbepaalde tijd;</li><li>Kleding en persoonlijke beschermingsmiddelen;</li><li>Pensioen. Je kunt een keuze maken voor een pensioenregeling van StiPP of PMT (Metaal & Techniek).</li></ul>]]></description>
	 <date><![CDATA[2021-05-25T12:02:10Z]]></date>
	 <currency><![CDATA[EUR]]></currency>
	 <cpc><![CDATA[0.35]]></cpc>
	 <url><![CDATA[https://neuvoo.nl/job?id=aa259fd5a6d9&source=jobtimiser&utm_source=partner&utm_medium=jobtimiser&puid=gadfaadf3dee3deb3de73aea3aecgddb9adf3dea7adcadd7ced3adddgddbged38cdbebdbabdefed3&cg=talent]]></url>
	 <logo><![CDATA[https://cdn-dynamic.talent.com/ajax/img/get-logo.php?empcode=onrecruit-techsharks-maakproces&empname=Techsharks&v=024]]></logo>
</job>
<job>
	 <jobid><![CDATA[aa25be17f9b2]]></jobid>
	 <title><![CDATA[Medewerker klantcontact Onderhoud en storingen]]></title>
	 <company><![CDATA[ASA]]></company>
	 <city><![CDATA[Haarlem]]></city>
	 <state><![CDATA[North Holland]]></state>
	 <country><![CDATA[nl]]></country>
	 <description><![CDATA[<b>Bedrijfsomschrijving</b><br /><p>Het team Alliander Klant & Control is de ingang voor alle klanten: 24 uur per dag, 7 dagen per week. Het team welke vanuit het mooie kantoor in Haarlem werkt zorgt voor een realtime informatiestroom naar klanten, collega’s en andere belanghebbende. De agent rapporteert aan de Teamleider LKC. Voor consumenten en zakelijke klanten. Voor gemeenten en overheden, aannemers en ander partijen waar Alliander mee samenwerkt. Middels diverse kanalen wordt gecommuniceerd met klanten over de status van de storing, waarbij webcare steeds belangrijker wordt. Daarnaast stuurt het team de monteurs aan die de storingen in het net repareren.</p><p> </p><b>Functieomschrijving</b><br /><p>Wil jij een belangrijke bijdrage leveren aan het oplossen van storingen en vind jij het een uitdaging om de klant onder elke omstandigheid gerust te stellen? Ben jij leergierig, analytisch en verantwoordelijk? Dan zoeken we jou!</p><p>Als medewerker klantcontact werk je binnen Alliander Klant en Control en sta jij klanten van Alliander te woord bij storingen, calamiteiten en (on)geplande werkzaamheden.<br />De klanten van Alliander bereiken jou via, telefoon, mail en social media. Als medewerker klantcontact weet jij het juiste onderscheid te maken tussen diverse inkomende meldingen. Zo maak je onderscheid tussen (urgente) storingen en in te plannen werkzaamheden. Aan de hand van jouw zorgvuldige analyse verwijs je de klant door, informeer je, of schakelt partijen in die hulp bieden. De belangrijkste taken zijn:</p><ul><li>Analyseren van de aard van de vraag: is het een storing, een vraag over geplande werkzaamheden of is het misschien een klacht?</li><li>Doorvragen op de mogelijke status, aard en oorzaak van de vraag;</li><li>Storingsanalyses maken om monteurs zo snel en efficiënt mogelijk te informeren over grote storingsafhandelingen, zodat zij zo snel mogelijk ter plaatse kunnen zijn;</li><li>Onderscheid weten te maken tussen een reguliere en ernstige storing;</li><li>Adequaat en snel reageren bij een ernstige storing en durft hierbij volgens het crisisprotocol te handelen;</li><li>Actuele informatie en advies verstrekken aan klanten over bijvoorbeeld stroomstoringen via diverse communicatiekanalen, zoals Facebook en Twitter;</li><li>Actief meedenken om de processen continu te verbeteren;</li></ul><p> </p><b>Functie-eisen</b><br /><p>Als medewerker klantenservice bij Alliander ben jij stressbestendig en blijf je rustig onder alle omstandigheden. We vertrouwen op jouw inschattingsvermogen om de tijd te nemen voor de klant die nodig is en jij weet door jouw inlevingsvermogen de klant gerust te stellen. Ondertussen zet je de benodigde acties in om ervoor te zorgen dat de situatie zo snel en adequaat mogelijk wordt opgelost.</p><ul><li>Je beschikt over minimaal MBO 4 werk en denkniveau, en hebt zin om full time aan de slag te gaan;</li><li>Je hebt aantoonbare werkervaring met klantcontact;</li><li>Je hebt een uitstekende beheersing van de Nederlandse taal, zowel in woord als geschrift;</li><li>Je bent stressbestendig en weet het hoofd koel te houden!</li><li>Je bent flexibel inzetbaar: jouw werktijden kunnen liggen tussen 07:00 uur en 23:00 uur (ma tot en met zo), in een vooraf vastgesteld ploegenrooster. Hierbij werk je 1 x per 3 weken in het weekend. De roostertijden zijn altijd ruim van te voren bekend;</li></ul><p> </p><b>Arbeidsvoorwaarden</b><br /><p>Wij bieden jou een fulltime, uitdagende en zeer afwisselende baan bij een organisatie die volop in ontwikkeling is. In de eerste weken verzorgen we hiervoor een fulltime interne opleiding van 3 weken om kennis van onze processen op te doen. Op lange termijn bestaat de kans om op vast contract bij Alliander, als jij je laat zien. Uiteraard hoort hier een passend salaris bij. Het bruto uurloon ligt op € 14,37 bruto per uur. Verder kom jij in aanmerking voor een ploegentoeslag, toeslagen in de avond en het weekend.<br />Alliander bouwt aan deze nieuw ingerichte afdeling en is dan ook op zoek naar enthousiaste medewerkers die samen met hen de komende jaren aan de slag willen om de klant zo goed mogelijk te helpen, maar ook om bijvoorbeeld analyses te maken om zodoende al op voorhand mogelijke storingen de kop in te drukken. Doordat de afdeling sterk werkt aan vernieuwing, is er binnen deze functie volop ruimte voor eigen inbreng en nieuwe ideeën. Dit maakt de baan zo leuk voor mensen die met een organisatie willen meedenken.</p><p>Alliander Haarlem is goed te bereiken vanuit Amsterdam en Schiphol.</p><p>Heb je interesse? Reageer dan snel!</p>]]></description>
	 <date><![CDATA[2021-07-29T05:58:37Z]]></date>
	 <currency><![CDATA[EUR]]></currency>
	 <cpc><![CDATA[0.18]]></cpc>
	 <url><![CDATA[https://neuvoo.nl/job?id=aa25be17f9b2&source=jobtimiser&utm_source=partner&utm_medium=jobtimiser&puid=gadfdadf3dee3deb3aee3aeb3defgdd99ada3de7gade9ddeced3addfgdd8ged38cdbebdbabdefed3&cg=talent]]></url>
	 <logo><![CDATA[https://cdn-dynamic.talent.com/ajax/img/get-logo.php?empcode=igb-alljobs-nl&empname=ASA&v=024]]></logo>
</job>
<job>
	 <jobid><![CDATA[aa2589a7d5e9]]></jobid>
	 <title><![CDATA[Activiteitenbegeleider jeugd parttime]]></title>
	 <company><![CDATA[Nederlandwerkt]]></company>
	 <city><![CDATA[Hilversum]]></city>
	 <state><![CDATA[North Holland]]></state>
	 <country><![CDATA[nl]]></country>
	 <description><![CDATA[<h2>Vacaturebeschrijving:</h2><p>Jij bent goed met kinderen en sporten zit je in het bloed. Sterker nog: je vrienden denken dat je vroeger in een ketel sportdrank bent gevallen. Zelf twijfel je nog, maar wat je zeker weet is dat dit je 2 grootste passies zijn. Hoe klinkt het om die 2 te combineren en er nog betaald voor krijgen ook? Het kan slechter, toch? Knik je inmiddels vol overtuiging instemmend dan ben ik op zoek naar jou om deze vacature als sportactiviteiten begeleider te vervullen! </p><p>Eenmaal aan de slag ligt jouw focus op het organiseren van sportlessen en evenementen. Deze mag je zelf verzinnen, maar er ligt ook een uitgedacht stapeltje ideeën op je te wachten. Vervolgens worden deze lessen (mede door jou) ook gegeven op verschillende locaties. Op basisscholen, op BSO&#39;s en gewoon buiten in de wijk. Mits het weer het toelaat uiteraard. Neem jij je eigen specialisme mee? Bijvoorbeeld als bokser, voetballer of honkballer? Dan scoor je absoluut bonuspunten! </p><h2>Waar kom jij te werken?</h2><p>Het beste antwoord luidt: op locatie! Van een gymzaal tot buiten op straat. De organisatie zelf is in handen van meerdere collega&#39;s die net zo fanatiek zijn als jij en iedereen is o.a. actief in de regio&#39;s Utrecht, Hilversum, Baarn, Huizen en Amersfoort. Samen met jou doen zij er alles aan om jeugd en beweging zo veel mogelijk samen te krijgen.</p><h2>Hoe ziet jouw werkdag eruit?</h2><p>Sportief! Korter kan ik het niet maken. Wel leuker. Daarom ga jij je tijdens je werkzaamheden veelvuldig bezighouden met: </p><ul><li>het bedenken en uitwerken van de meest diverse sportlessen</li><li>het geven van diezelfde sportlessen aan kinderen tussen de 6 en 12 jaar  </li><li>het ondersteunen van diezelfde kinderen gedurende de les</li></ul><h2>Herken jij jezelf hierin?</h2><p>Meedoen is belangrijker dan winnen. Met een beetje fanatisme is niets mis, maar natuurlijk komt het plezier van alle kinderen voor jou op de eerste plaats. Verder is het belangrijk dat je: </p><ul><li> een opleiding sport en bewegen hebt afgerond of bezig bent in het 3e of 4e jaar van een vergelijkbare hbo studie</li><li>allround inzetbaar bent, voor 16 - 24 uur per week, op het gebied van sport en beweging</li><li>van aanpakken weet en graag je eigen sportlessen van A tot Z bedenkt en in de praktijk weet te brengen</li><li>flexibel bent qua werktijden en locatie </li><li>dezelfde missie uitdraagt en je enthousiasme als vanzelf weet over te brengen op de jeugd</li></ul><h2>Wat krijg je ervoor terug?</h2><p>Natuurlijk haal je veel voldoening uit de waardering die je krijgt voor je inzet. Gelijk heb je! Maar gelukkig is dat niet alles. Daarom ben je in deze rol zeker van: </p><ul><li>een prima salaris dat wordt vastgesteld op basis van je niveau en eerder opgedane ervaring</li><li>loontoeslagen van 25% op je overuren of onregelmatige werktijden</li><li>waardevolle werkervaring en een echte meerwaarde op je cv</li><li>volop ontwikkelingsmogelijkheden, bijvoorbeeld tot sport coordinator </li></ul><p>Sta jij inmiddels in de startblokken en is deze rol je op het lijf geschreven? Mooi! Laat mij dit direct weten door op de solliciatiebutton te klikken. Of bel mij op via 030 - 636 50 09 en ik spreek je zo!  </p>]]></description>
	 <date><![CDATA[2021-08-01T08:57:01Z]]></date>
	 <currency><![CDATA[EUR]]></currency>
	 <cpc><![CDATA[0.1]]></cpc>
	 <url><![CDATA[https://neuvoo.nl/job?id=aa2589a7d5e9&source=jobtimiser&utm_source=partner&utm_medium=jobtimiser&puid=badffadf3dee3deb3de83de73aefgdd99adc3debgadb9dd7ced3addfgddgged38cdbebdbabdefed3&cg=talent]]></url>
	 <logo><![CDATA[https://cdn-dynamic.talent.com/ajax/img/get-logo.php?empcode=joof-nl-2&empname=Nederlandwerkt&v=024]]></logo>
</job>
<job>
	 <jobid><![CDATA[aa25af08efd8]]></jobid>
	 <title><![CDATA[Bakfiets Monteur fietstechnicus | Fietsonderhoud]]></title>
	 <company><![CDATA[Nederlandwerkt]]></company>
	 <city><![CDATA[Leiden]]></city>
	 <state><![CDATA[South Holland]]></state>
	 <country><![CDATA[nl]]></country>
	 <description><![CDATA[<b>Voor wie je gaat werken:</b><ul><li>Wij ontwikkelen en leveren serviceonderhoud voor bakfietsen.</li><li>Ben jij een ervaren fiets monteur?</li><li>Heb jij ervaring met bakfietsen?</li></ul><p>Vaste baan: Bakfiets Monteur Fietstechnicus | Fietsonderhoud | 2.000 - 2.800 | Ervaren Bakfiets Monteur<br /><br />Wij ontwikkelen al ruim tien jaar betaalbare en veilige bakfietsen. Het zijn de jonge ouders die ons inspireren in het maken van de ideale bakfiets. Heen en weer naar school, boodschappen doen, bij vriendjes spelen en nog veel meer.Wij geloven erin dat we die momenten met de bakfiets nog leuker en gemakkelijker kunnen maken. Van ouders voor ouders.<br />Wij zijn een en jong en dynamisch bedrijf waar veel ruimte is voor eigen initiatieven. Samen met andere enthousiaste en gedreven professionals ben je dagelijks bezig met het bakfiets moment van jonge ouders. Het ritje naar school, zwemles of de sportclub, jij draagt bij om het leven van deze jonge ouders leuker en makkelijker te maken.</p><b>Wat wordt er van jou verwacht?:</b><p>Voor de vacature als Bakfiets Monteur Regio Leiden Fietsonderhoudga je het volgende doen:</p><ul><li> en Het uitvoeren van onderhouds- en garantiewerkzaamheden aan de bakfiets aan huis bij de consument.</li><li>Je behoort tot het mobiele service team.</li></ul><p>Ter versterking van ons team zijn we op zoek naar een gemotiveerde Bakfiets Monteur, die past in deze rol.</p><b>Waar jouw profiel aan moet voldoen:</b><ul><li>Je bent in staat technisch onderhoud uit te voeren aan een (bak)fiets.</li><li>Je hebt technisch inzicht om tot gedegen technische oplossingen te komen.<br /></li><li>Het is van belang dat je goed Nederlands spreekt.<br />    </li><li>Goede communicatieve vaardigheden.    </li><li>Je bent flexibel en oplossingsgericht.    </li><li>Je hebt een verzorgd uiterlijk, je bezoekt immers dagelijks onze klanten aan huis.    </li><li>Je werkt zelfstandig    Je bent klantgericht en klantvriendelijk.<br /></li><li>Je woont in de omgeving van Amersfoort, Den Haag, Hoofddorp, Gouda en Amsterdam.</li></ul><b>Als Bakfiets Monteur fietstechnicus bij dit bedrijf in Leiden kun je rekenen op::</b><p>We zoeken iemand voor de lange termijn. We hebben een goede sfeer. Daarom investeren we ook in onze medewerkers. Daarnaast word je goed ingewerkt. En daarbij bieden wij uitgebreide studiemogelijkheden.<br />Over het salaris gesproken. De salarismogelijkheden zijn gunstig en hangen af van jouw niveau. Daarbij spelen zowel jouw mogelijkheden, ervaring en opleiding een rol. Jij wordt goed beloond, voor wat jij kan.</p><p> <br />WR begeleidt jou naar een nieuwe werkgever. Vandaar dat dit een aantrekkelijke baan is voor jou. Reageer daarom snel.</p><p><br />WR schat de range voor het brutosalaris globaal in op Euro 2.000 tot Euro 2.800. Dit is per maand, o.b.v. een 40-urige werkweek. Daarnaast zijn er goede secundaire regelingen. Bij deze vacature is het mogelijk ook parttime te werken.</p><p><br /></p><p>WR streeft naar een goede match. Wij weten wat er speelt en zijn daarom heel waardevol voor jou. Op deze wijze wordt dit een stap voorwaarts. Dit geldt ook voor je salaris. <br />Tenslotte gaat het om een vaste baan. WR doet Werving en Selectie voor vaste banen en dus GEEN detachering.</p><b>Wanneer ga jij aan de slag?:</b><p>Woorden die ook meespelen zijn: Bakfiets Monteur  Fietsmonteur, Monteur Elektrische Fietsen of Fietsenmaker.</p><p>Reistijd is belangrijk voor jou en ook voor ons. Vandaar dat we graag mensen uit Leiden uitnodigen te solliciteren. Maar ook uit de buurt, denk aan Abcoude, Bilthoven, Soestdijk, Maarssen en Bunnik. Als je uit Maarn, Baarn, Soest of Vleuten komt woon je ook prima voor ons. Woon je in Zeist, De bilt of Soestduinen graag ook solliciteren. En woon je in Breukelen, Driebergen, Houten of Woerden dan past dat ook prima. Vanaf de woonplaatsen Gouda, Veenendaal en Amersfoort is onze vestiging ook goed bereikbaar.</p><p>Solliciteer nu direct met de button solliciteren.Dan krijg je direct antwoord. Vervolgens wordt jouw sollicitatie direct opgepakt. Dit doet de recruiter voor deze werkgever.</p><p>WR voor een Vaste Baan. Zo werken wij snel en goed. Stuur direct je CV mee, dat werkt het snelst. Verder kan je daarna nog informatie doorgeven. Na het solliciteren volgen nog vragen. Reageer direct op deze advertentie en wij kunnen direct kijken of we een kennismakingsgesprek kunnen regelen.</p>]]></description>
	 <date><![CDATA[2021-08-03T10:52:46Z]]></date>
	 <currency><![CDATA[EUR]]></currency>
	 <cpc><![CDATA[0.1]]></cpc>
	 <url><![CDATA[https://neuvoo.nl/job?id=aa25af08efd8&source=jobtimiser&utm_source=partner&utm_medium=jobtimiser&puid=badffadf3dee3deb3aef3aea3deggdd89adb3aeagadc9dd8ced3addfgddgged38cdbebdbabdefed3&cg=talent]]></url>
	 <logo><![CDATA[https://cdn-dynamic.talent.com/ajax/img/get-logo.php?empcode=joof-nl-2&empname=Nederlandwerkt&v=024]]></logo>
</job>

<job>
	 <jobid><![CDATA[aa275d51bdba]]></jobid>
	 <title><![CDATA[Zwembadmedewerker]]></title>
	 <company><![CDATA[Randstad]]></company>
	 <city><![CDATA[De Koog]]></city>
	 <state><![CDATA[North Holland]]></state>
	 <country><![CDATA[nl]]></country>
	 <description><![CDATA[<b>Functieomschrijving</b><br /><p>Wil jij aan de slag op Texel als zwembad? Ben jij hulpvaardig en niet bang voor water? Lees dan snel verder!</p><strong>wat bieden wij jou</strong><br /><ul><li>€1.847,78- euro bruto per maand o.b.v. 38 uur.</li><li>Bij goed functioneren kans op vast contract.</li><li>In je vrije tijd kun je Texel verkennen!</li><li>38 uur, 5 dagen per week.</li><li>De Koog, Texel.</li></ul><strong>wie ben jij</strong><br /><ul><li>In het bezit van een A en B diploma.</li><li>Beheersing Nederlandse taal in woord en geschrift.</li><li>Behulpzaam</li><li>Communicatief vaardig.</li><li>Op korte termijn beschikbaar.</li></ul><strong>wat ga je doen</strong><br /><p>Je komt te werken in het zwembad bij een vakantiepark, hier zul je toezicht houden over de zwemmende vakantiegangers. Hiernaast ben je het aanspreekpunt als er vragen zijn en zorg je ervoor dat het zwembad schoon blijft. Tot slot, houdt je de watertemperatuur bij een meet je de chloorwaardes in het water. De werktijden zijn van 10:00 uur tot 18:00 uur of van 12:00 tot 20:00 uur. Voor deze functie hoef je geen ervaring te hebben. Het is wel belangrijk dat je vaardig bent in het water, dit zodat je iemand in nood kunt redden.</p><strong>waar ga je werken</strong><br /><p>Jij komt te werken op een vakantiepark waar tot wel 1400 mensen hun vakantie kunnen vieren. Het vakantiepark ligt op Texel, het mooiste waddeneiland van Nederland.</p><strong>sollicitatie</strong><br /><p>Enthousiast? Wij zien graag jouw cv en motivatie tegemoet waarin jij laat weten waarom jij als expeditiemedewerker aan de slag wilt gaan!</p>  Uiteraard staat deze vacature open voor iedereen die zich hierin herkent.<p> </p><b>Sollicitatieprocedure</b><br />Om te reageren op onze vacatures voer je eenmalig je gegevens in. Hierdoor maak je automatisch een account aan op Mijn Randstad. Vanuit Mijn Randstad reageer je voortaan snel en eenvoudig op vacatures, kun je je gegevens beheren, je sollicitaties of salaris bekijken en nog veel meer.]]></description>
	 <date><![CDATA[2021-07-31T23:07:06Z]]></date>
	 <currency><![CDATA[EUR]]></currency>
	 <cpc><![CDATA[0.3]]></cpc>
	 <url><![CDATA[https://neuvoo.nl/job?id=aa275d51bdba&source=jobtimiser&utm_source=partner&utm_medium=jobtimiser&puid=gadfbadf3dee3de93deb3aec3debgddf9ade3aec9adeaadfced3adddgddgged38cdbebdbabdefed3&cg=talent]]></url>
	 <logo><![CDATA[https://cdn-dynamic.talent.com/ajax/img/get-logo.php?empcode=igb-alljobs-nl&empname=Randstad&v=024]]></logo>
</job>

<job>
	 <jobid><![CDATA[aa28976e4d28]]></jobid>
	 <title><![CDATA[Sorteerder fulltime regio Dordrecht]]></title>
	 <company><![CDATA[Flex Impuls]]></company>
	 <city><![CDATA[Dordrecht]]></city>
	 <state><![CDATA[Zuid-Holland]]></state>
	 <country><![CDATA[nl]]></country>
	 <description><![CDATA[<p>Onze klant is een grote organisatie in de recyclingsbranche. In verband met groei zoeken wij enthousiaste fulltime sorteerders/productiemedewerkers voor lopende band werk.&nbsp;</p> <p>Functie eisen:</p> <p>- Woonachtig in de regio</p> <p>- Beheersing Nederlandse taal</p> <p>- Fulltime beschikbaar op flexibele tijden</p> <p>Wij bieden:</p> <p>- Baan voor de lange termijn</p> <p>- Doorgroeimogelijkheden</p>]]></description>
	 <date><![CDATA[2021-07-22T16:09:11Z]]></date>
	 <currency><![CDATA[EUR]]></currency>
	 <cpc><![CDATA[0.13]]></cpc>
	 <url><![CDATA[https://neuvoo.nl/job?id=aa28976e4d28&source=jobtimiser&utm_source=partner&utm_medium=jobtimiser&puid=8adffadf3dee3de83de73de93deagadb9ddc3aecaddeadd8ced3addfgdddged38cdbebdbabdefed3&cg=talent]]></url>
	 <logo><![CDATA[https://cdn-dynamic.talent.com/ajax/img/get-logo.php?empcode=uitzendbureau-segment-alljobs&empname=Flex Impuls&v=024]]></logo>
</job>

<job>
	 <jobid><![CDATA[aa2b4a641d9c]]></jobid>
	 <title><![CDATA[Orderverzamelaar]]></title>
	 <company><![CDATA[Azor Uitzendbureau BV]]></company>
	 <city><![CDATA[Utrecht]]></city>
	 <state><![CDATA[Utrecht]]></state>
	 <country><![CDATA[nl]]></country>
	 <description><![CDATA[<p>Voor een groothandel in Utrecht(Lage Weide) die oa. Grondstoffen levert aan bakkerijen zoeken wij Mannelijke orderPickers die van ma t/m vr beschikbaar zijn werktijden zijn van&nbsp; ongeveer 8.15-16.30 een werkweek van 30 uur is ook bespreekbaar. Het uurloon is &euro; 12,50</p> <p>Spreek jij eenNederlands sprekende man en heb je order Pick ervaring dan hoor ik graag van je.&nbsp;</p>]]></description>
	 <date><![CDATA[2021-07-13T12:01:49Z]]></date>
	 <currency><![CDATA[EUR]]></currency>
	 <cpc><![CDATA[0.18]]></cpc>
	 <url><![CDATA[https://neuvoo.nl/job?id=aa2b4a641d9c&source=jobtimiser&utm_source=partner&utm_medium=jobtimiser&puid=aadfeadf3dee3aee3dec3aef3deagddc9ddf3aecbdd7aaddced3addfgdd8ged38cdbebdbabdefed3&cg=talent]]></url>
	 <logo><![CDATA[https://cdn-dynamic.talent.com/ajax/img/get-logo.php?empcode=uitzendbureau-segment-6&empname=Azor Uitzendbureau BV&v=024]]></logo>
</job>

<job>
	 <jobid><![CDATA[aa2c90f315f1]]></jobid>
	 <title><![CDATA[Sales Specialist televisie formats - Breukelen]]></title>
	 <company><![CDATA[Z-works]]></company>
	 <city><![CDATA[Woerden]]></city>
	 <state><![CDATA[Utrecht]]></state>
	 <country><![CDATA[nl]]></country>
	 <description><![CDATA[<p><strong>Sales Specialist televisie formats</strong></p><p><strong>Ben jij een ‘mensen-mens’? Als jij over de gave beschikt om anderen in een gesprek aan je te binden en je wilt die gave inzetten om goed geld te verdienen, zoekt Z-Works jou!</strong></p><p>Z-Works produceert televisieprogramma’s voor RTL en SBS. De afdeling sales bestaat uit meer dan 70 sales specialisten die één missie hebben: het verkopen van onze televisieformats aan bedrijven die zich in het programma willen profileren. Onze formule is ijzersterk en we zoeken een gedreven sales specialist die nieuwe klanten daarvan kan overtuigen.</p><p><strong>Je werkdag</strong> Jij bent iemand die iedere dag nieuwe kansen ziet. Je fietst naar kantoor, lacht naar de receptioniste, loopt fluitend de trap op en geniet van je werkomgeving. De sfeer is goed, je voelt je thuis. Eerst ontmoet je de collega’s bij de salestraining. In de tips die je met elkaar deelt, zie je ruimte voor verbetering van je verkooptechniek. Zodra je zelf je eerste telefoontje pleegt, pas je die tip meteen toe en het werkt. Je voelt een klik met de klant en je boekt succes. Heerlijk! Dat smaakt naar meer en de dag vliegt voorbij. Je geniet van de leuke gesprekken met klanten en datzelfde enthousiasme zie je ook bij je collega’s terug. Je sluit uiteindelijk tevreden af, in de wetenschap dat je geen onzin hebt verkocht, maar echt een geweldig tv-format dat jouw klanten iets gaat opleveren. Goed gewerkt, goed verdiend. Natuurlijk mag je even glunderen bij de gedachte aan de vette uitbetaling die je aan het eind van de week krijgt!</p><p><strong>Wie ben jij?</strong></p><ul><li>Je bent communicatief ongelofelijk sterk. Je slaat een brug tussen wat de klant zegt en wat jij wilt.</li><li>Een goed product weet jij te verkopen. Van een ‘nee’ maak je een ‘misschien’ en een ‘let’s do this’! Je bent een doorzetter.</li><li>Je bent zelfstandig en verzekerd van je kwaliteiten. Daarom past ZZP-er zijn bij jou, in het werken op commissiebasis zie jij je voordeel.</li><li>Je bent leergierig en pikt dingen snel op. Een sales achtergrond is niet noodzakelijk, Z-Works verzorgt jouw opleiding.</li><li>Je werkt vanuit ons kantoor in <strong>Breukelen</strong>, vier of (bij voorkeur) vijf dagen in de week. Tijdens kantooruren ben je volledig beschikbaar.</li></ul><p><strong>Dit bieden wij jou</strong></p><ul><li>De mogelijkheid om veel geld te verdienen. Jij verdient een vast percentage van wat je verkoopt en krijgt dat wekelijks uitbetaald. Een inkomen van €3.500,00 - €8.900,00 per maand bruto is reëel.</li><li>Een goede werksfeer. Je werkt zelfstandig en maakt tegelijkertijd deel uit van een team gelijkgestemden. Collega’s die bereid zijn om samen te werken. Op vrijdagmiddag sluiten we de week gezellig af met een drankje.</li><li>Een fijne werkplek. Ons kantoor ligt midden in het centrum, is goed bereikbaar, modern en biedt ook plek om met je collega’s te chillen.</li><li>Opleiding en training. We leren je alles over Z-Works en blijven je trainen in de nieuwste en meest succesvolle sales technieken.</li></ul><p><strong>Interesse?</strong> Denk je nu ‘deze baan is mij op het lijf geschreven!’, reageer dan absoluut via onderstaande button en start je carrière bij Z-Works. Denk je ‘Mmm, maybe’, ga dan ook het gesprek met ons aan. We geven je graag meer uitleg over de functie en willen jou ook beter leren kennen. Je mag ook bellen: 085-4862700.</p>]]></description>
	 <date><![CDATA[2021-07-26T07:20:10Z]]></date>
	 <currency><![CDATA[EUR]]></currency>
	 <cpc><![CDATA[0.63]]></cpc>
	 <url><![CDATA[https://neuvoo.nl/job?id=aa2c90f315f1&source=jobtimiser&utm_source=partner&utm_medium=jobtimiser&puid=gadfeadffdde3aed3de73deg3aea3dedgddf9ddb3aea9ddfaed3cddaadddged3gcdb8bdbebdeaed3fd&cg=talent]]></url>
	 <logo><![CDATA[https://cdn-dynamic.talent.com/ajax/img/get-logo.php?empcode=jobboost-z-works&empname=Z-works&v=024]]></logo>
</job>
<job>
	 <jobid><![CDATA[aa2caa0e2e7c]]></jobid>
	 <title><![CDATA[Logistiek medewerker, DPD]]></title>
	 <company><![CDATA[Nederlandwerkt]]></company>
	 <city><![CDATA[Joure]]></city>
	 <state><![CDATA[Friesland]]></state>
	 <country><![CDATA[nl]]></country>
	 <description><![CDATA[<p>Tot wel € 15,37 verdienen door in de vroege uurtjes op zaterdag te gaan werken als logistiek medewerker?  WoW! Wie wil dit nu niet. Zo lekker wat bijverdienen voor je hobby, rijbewijs  of gewoon om je bankrekening te spekken! Ga aan de slag bij deze droombaan als logistiek medewerker  zaterdag bij DPD te Joure.</p><strong>Wat bieden wij jou</strong><br /><ul><li>Een bruto uurloon van € 10,60 bij 18+</li><li>Een baan voor langere tijd</li><li>Reiskostenvergoeding van € 0,19 per km</li><li>Elke week de centen op je bankrekening</li><li>Tot 06:00 uur verdien je €15,37 incl. toeslagen!</li><li>Werk in een super leuk team!</li></ul><strong>Wie ben jij</strong><br /><p>Zeg je sportschoolabonnement maar af! Als logistiek medewerker kweek jij namelijk je spierballen én verdien je er ook nog eens lekker mee!  Verder ben je:</p><ul><li>Minimaal 18 jaar i.v.m. de werktijden;</li><li>Van maandag tot en met zaterdag beschikbaar</li><li>Bereid om opgeroepen te worden voor reservediensten</li></ul><strong>Wat ga je doen</strong><br /><p>Pakketje hier en een pakketje daar. Ze vliegen je nog net niet om de oren. Nee, zonder gekheid, de pakketten blijven netjes op de lopende band. Jij zorgt er samen met een collega voor dat de pakketten uit de busjes gehaald worden en legt ze dan op de lopende band. Hier komen jouw spierballen dus goed van pas. Het kan ook zijn dat je de pakketten van de lopende band gaat halen. Dan leg je deze pakketten klaar voor de chauffeur. De chauffeur zorgt er dan weer voor dat het pakket bij de nieuwe eigenaar terecht komt, teamwork! Als logistiek medewerker werk je tussen 03:30 en 07:30 uur van maandag tot en met zaterdag. Aan flexibiliteit geen gebrek. Jij vind het namelijk niet erg dat de werktijden kunnen veranderen. Je krijg van ons natuurlijk wekelijks een rooster met jouw werktijden erop. Zo weet jij altijd wanneer en hoelaat jij  weer aan de slag kunt bij DPD in Joure.  Lekker toch?</p><strong>Waar ga je werken</strong><br /><p>DPD busjes, je kent ze wel. De rood-witte busjes rijden door heel Europa om pakketjes af te geven bij de nieuwe eigenaren.  Jij komt als logistiek medewerker in een warm bad. Werken op een afdeling waar gezelligheid even belangrijk is als hard werken en waar jouw collega's ook je vrienden zijn. Leuk, toch?!</p><strong>Sollicitatie</strong><br /><p>Klinkt goed toch? Dat is het ook! Klik meteen op de solliciteer knop en solliciteer als logistiek medewerker! Ik, Mirjam, neem dan zo snel mogelijk contact met je op om je sollicitatie door te spreken. Vragen? Bel of app mij op 038-4261999. Mailen mag natuurlijk ook: recruitment.noordoost@tempo-team.nl.</p>  Uiteraard staat deze vacature open voor iedereen die zich hierin herkent.]]></description>
	 <date><![CDATA[2021-08-03T04:40:01Z]]></date>
	 <currency><![CDATA[EUR]]></currency>
	 <cpc><![CDATA[0.1]]></cpc>
	 <url><![CDATA[https://neuvoo.nl/job?id=aa2caa0e2e7c&source=jobtimiser&utm_source=partner&utm_medium=jobtimiser&puid=badffadf3dee3aed3aef3aef3deggadb9dde3aeb9dd9aaddced3addfgddgged38cdbebdbabdefed3&cg=talent]]></url>
	 <logo><![CDATA[https://cdn-dynamic.talent.com/ajax/img/get-logo.php?empcode=joof-nl-2&empname=Nederlandwerkt&v=024]]></logo>
</job>

<job>
	 <jobid><![CDATA[aa2d5730a52a]]></jobid>
	 <title><![CDATA[Reachtruckchauffeur dagdienst]]></title>
	 <company><![CDATA[Olympia]]></company>
	 <city><![CDATA[Venlo]]></city>
	 <state><![CDATA[Limburg]]></state>
	 <country><![CDATA[nl]]></country>
	 <description><![CDATA[<b>Bedrijfsomschrijving</b><br /><p>Via Olympia ga je aan de slag bij een groot logistiek bedrijf wat diverse diensten biedt op het gebied van transport, logistiek, warehousing en value added services. Ze zijn met zo'n 350 medewerkers gevestigd in Venlo. De organisatie kenmerkt zich door een hoge betrokkenheid en creatieve oplossingen.</p><p>Binnen het bedrijf heerst er een goede sfeer. Gezellige collega's om mee te lunchen of te darten in het loungegedeelte van de kantine, wie wilt dat nou niet? Daarnaast kun je genieten van koffie en thee...Ja, gratis! Heb je iets mee van huis wat gekoeld moet blijven of eten wat je wil opwarmen? Dat is geen enkel probleem, je kunt dan gebruik maken van de koelkast of magnetron.</p><p>Het bedrijf vestigt zich in Blerick op het industrieterrein en is goed bereikbaar vanuit Venlo, Venray en Roermond. Er zijn genoeg parkeerplaatsen en ook het ov stopt voor de deur.</p><p> </p><b>Functieomschrijving</b><br /><p>Als fulltime reachtruckchauffeur in dagdienst heb je bij onze klant heb je een zeer afwisselende functie. Samen met je team ben je verantwoordelijk voor het gehele magazijn.</p><p>Je bent een allround magazijnmedewerker maar zal veelal werken als reachtruckchauffeur.</p><p>Je bent o.a. verantwoordelijk voor:</p><p>Orderpicken met behulp van je reachtruck, EPT en/of OPT;</p><p>Inkomende goederen in stellingen plaatsen met behulp van een reachtruck;</p><p>Laden en lossen van vrachtwagens.</p><p>Omdat jullie werken als een team, ben je naast deze werkzaamheden ook samen verantwoordelijk voor het schoonhouden van het magazijn en help je collega's uit bij het in en ompakken wanneer nodig.</p><p><br /></p><p><br /></p><p> </p><b>Functie-eisen</b><br /><p>Voor deze fulltime functie is het naast een geldig reachtruck certificaat belangrijk dat je geen problemen hebt met werken in dagdienst. Overwerken komt ook wel eens voor en hier moet wel bereidheid toe zijn. Je dient flexibel inzetbaar te zijn, niet alleen qua werkuren maar ook zeker qua afdelingen. Nieuwe werkzaamheden dien je vlug eigen te kunnen maken. Je beheerst de Nederlandse en/of Engelse taal goed. </p><p>Als laatste is het heel belangrijk dat je goed in teamverband kunt werken. Het team moet op elkaar kunnen bouwen en vertrouwen! </p><p> </p><b>Arbeidsvoorwaarden</b><br /><p><br /></p><p>Je gaat fulltime werken op een afdeling die werkt in dagdienst. In jouw ploeg zijn ongeveer 15 logistiek medewerkers werkzaam. </p><p>Het salaris is €11,- bruto per uur </p><p>Je wordt goed ingewerkt door jouw ervaren teamleider.</p><p>Binnen een hecht familiebedrijf in Venlo zal je fulltime aan de slag gaan als reachtruckchauffeur.  </p><p> Je ontvangt géén reiskostenvergoeding. </p><p>Wil jij werken binnen een team dat voor elkaar klaar staat? Solliciteer dan direct mét motivatie!</p><p>- Vast werk</p><p>- Mogelijkheid om cursussen te volgen</p><p>- Doorgroeien.</p>]]></description>
	 <date><![CDATA[2021-08-02T10:42:40Z]]></date>
	 <currency><![CDATA[EUR]]></currency>
	 <cpc><![CDATA[0.3]]></cpc>
	 <url><![CDATA[https://neuvoo.nl/job?id=aa2d5730a52a&source=jobtimiser&utm_source=partner&utm_medium=jobtimiser&puid=gadfbadf3dee3aec3deb3de93dedgddg9adf3deb9ddeaadfced3adddgddgged38cdbebdbabdefed3&cg=talent]]></url>
	 <logo><![CDATA[https://cdn-dynamic.talent.com/ajax/img/get-logo.php?empcode=igb-alljobs-nl&empname=Olympia&v=024]]></logo>
</job>

<job>
	 <jobid><![CDATA[aa2e6bca8df0]]></jobid>
	 <title><![CDATA[Timmerman]]></title>
	 <company><![CDATA[Adequaat Personeel]]></company>
	 <city><![CDATA[Noordwijk]]></city>
	 <state><![CDATA[South Holland]]></state>
	 <country><![CDATA[nl]]></country>
	 <description><![CDATA[<p>Yes! Allround in het Timmervak en nu heb je ons eindelijk gevonden. Een betrouwbare partner die voldoende en afwisselend werk voor je heeft in renovatie, onderhoud, badkamers of keukens. Maar bovenal open en transparant naar je is. Je weet bij ons waar je aan toe bent.</p><p><strong>Wat ga je doen?</strong></p><p>Voor onze opdrachtgevers in Rotterdam, Den Haag en Leiden zoeken wij gemotiveerde Timmermannen die ervaring hebben met alle werkzaamheden die kunnen voorkomen bij een renovatie- of onderhoudsprojecten.</p><p>ZZP-ers kunnen zeker ook reageren!</p><p>Er wordt van je verwacht dat je begrijpt wat het werk inhoudt en dat je zelfstandig aan de slag kan. Je zult, als je in loondienst werkt, verantwoording afleggen aan een Voorman of Uitvoerder en op een diversiteit aan projecten werken.</p><p><strong>Wat bieden wij je?</strong></p><ul><li>Een bovengemiddeld salaris;</li><li>Vrijheid & Zelfstandigheid;</li><li>Goede secundaire voorwaarden;</li><li>Afwisselend werk.</li></ul><p> </p><h2>Functie-eisen</h2><ul><li>Je hebt aantoonbare werkervaring en een timmeropleiding niveau 3;</li><li>Je hebt referenties van bedrijven waar je hebt gewerkt;</li><li>Rijbewijs B(E);</li><li>Een auto is een pré;</li><li>Je hebt een geldig VCA-certificaat.</li></ul><p> <strong>Als ZZP-er:</strong></p><ul><li>Al het bovenstaande;</li><li>Je bent in het bezit van je eigen bus;</li><li>Je bent in het bezit van al het voorkomende gereedschap (gekeurd);</li><li>Je hebt een bedrijfsmatige WA verzekering;</li><li>Je werkt voor meerdere opdrachtgevers per jaar. </li></ul><h2>Bijzonderheden</h2><p><strong>Waar ga je werken?</strong></p><p>Op een diversiteit aan projecten voornamelijk in Zuid- en Noord Holland.<br />Je moet bereid zijn in een straal van uiterlijk 50km te reizen.</p><p>Bel ons voor meer informatie: 010-7370640 of mail je CV en we maken snel een video afspraak.</p><p> </p><p> </p><p> </p><p> </p><p> </p><p> </p>]]></description>
	 <date><![CDATA[2021-08-01T03:46:26Z]]></date>
	 <currency><![CDATA[EUR]]></currency>
	 <cpc><![CDATA[0.1]]></cpc>
	 <url><![CDATA[https://neuvoo.nl/job?id=aa2e6bca8df0&source=jobtimiser&utm_source=partner&utm_medium=jobtimiser&puid=badffadf3dee3aeb3dea3aee3aedgadf9dd83aec9adaaddgced3addfgddgged38cdbebdbabdefed3&cg=talent]]></url>
	 <logo><![CDATA[https://cdn-dynamic.talent.com/ajax/img/get-logo.php?empcode=joof-nl-2&empname=Adequaat Personeel&v=024]]></logo>
</job>

<job>
	 <jobid><![CDATA[aa2f8614ccfa]]></jobid>
	 <title><![CDATA[Orderpicker versafdeling Jumbo Online Bleiswijk]]></title>
	 <company><![CDATA[Carrière uitzendbureau]]></company>
	 <city><![CDATA[Bleiswijk]]></city>
	 <state><![CDATA[South Holland]]></state>
	 <country><![CDATA[nl]]></country>
	 <description><![CDATA[<h3>Over de functie</h3><p>Dankzij jou gaat iedere order van de klant compleet en zonder beschadigingen de deur uit. Goed werk! Als orderpicker verzamel jij de producten met een handscanner en controleer je de producten op eventuele beschadigingen voordat ze in de krat van de bestelling gaan. Is de order compleet? Dan is de bestelling klaar om verzonden te worden. Je komt te werken in het grote e-fulfillment center van Jumbo. Hier ben je omringd met alle producten die in de Jumbo supermarkten te verkrijgen zijn.</p><p>Bij Jumbo kan je aan de slag in een 2 ploegendienst. De tijden van de ploegendiensten zijn:</p><ul><li>05.30 tot 13.30 uur</li><li>14.00 tot 22.00 uur</li></ul><h3>Over het bedrijf</h3><p>Jumbo is een echt familiebedrijf dat is uitgegroeid tot een van de grootste supermarktketens van Nederland. Bij Jumbo word je onderdeel van een bijzondere familie van mensen die samen willen ondernemen en winnen. Als jij goed bent voor Jumbo, dan is Jumbo goed voor jou. Je krijgt genoeg kansen om te leren, jezelf te ontwikkelen en door te groeien.</p><p>Ariel, magazijnmedewerker bij Jumbo: ''Het is erg leuk om voor Jumbo te werken. Ik werk in een internationaal team, het werk is lekker dynamisch en ik heb veel doorgroeimogelijkheden bij Jumbo.</p><ul><li>Je bent 32 tot 40 per week beschikbaar, ook in het weekend</li><li>In het bezit van eigen vervoer, de werklocatie is moeilijk te bereiken met het openbaar vervoer</li><li>Beheersing van de Nederlandse of Engelse taal</li><li>Werken in een koele omgeving van ongeveer 5 graden, is voor jou geen probleem. Uiteraard krijg je werkkleding om in deze omgeving te kunnen werken zonder dat je het koud hebt!</li><li>15.000 stappen per dag? Jij gaat graag de uitdaging aan!</li></ul><ul><li>Salaris van €11,41 (inclusief ADV-toeslag en koude toeslag)</li><li>Nachttoeslag (150%), zondag toeslag (200%) en feestdagen toeslag (200%)</li><li>Tot 25 doorbetaalde vakantiedagen per jaar, op basis van fulltime</li><li>8,33% vakantietoeslag</li><li>Reiskostenvergoeding boven 10 km per enkele reis</li><li>Pensioenregeling</li><li>Gratis warme maaltijd tijdens de middagdienst</li><li>Doorgroeimogelijkheden! Word jij trainer?</li></ul>]]></description>
	 <date><![CDATA[2021-07-28T16:33:53Z]]></date>
	 <currency><![CDATA[EUR]]></currency>
	 <cpc><![CDATA[0.32]]></cpc>
	 <url><![CDATA[https://neuvoo.nl/job?id=aa2f8614ccfa&source=jobtimiser&utm_source=partner&utm_medium=jobtimiser&puid=gadfaadf3dee3aea3de83dea3defgddc9add3aedaadaaadfced3adddgddeged38cdbebdbabdefed3&cg=talent]]></url>
	 <logo><![CDATA[https://cdn-dynamic.talent.com/ajax/img/get-logo.php?empcode=recruitnow-carriere-ah-bleiswijk&empname=Carrière uitzendbureau&v=024]]></logo>
</job>
<job>
	 <jobid><![CDATA[aa2fffcc640c]]></jobid>
	 <title><![CDATA[Administratief medewerker inkoop]]></title>
	 <company><![CDATA[Nederlandwerkt]]></company>
	 <city><![CDATA[Roosendaal]]></city>
	 <state><![CDATA[North Brabant]]></state>
	 <country><![CDATA[nl]]></country>
	 <description><![CDATA[<p>Grote databestanden induiken, dat is wat jij leuk vindt om te doen! Werk jij daarnaast nauwkeurig en heb je een groot verantwoordelijkheidsgevoel? Dan is de functie van administratief medewerker inkoop echt iets voor jou. Lees snel verder!</p><strong>Wat bieden wij jou</strong><br /><ul><li>Een goed salaris van € 12,23 bruto per uur</li><li>De kans om jezelf te ontwikkelen</li><li>Een fulltime dienstverband van 40 uur</li><li>Een informele en persoonlijke werksfeer</li><li>Reiskostenvergoeding van 0,14 cent per kilometer</li><li>8,33% vakantiegeld en 25 vakantiedagen per jaar</li></ul><strong>Wie ben jij</strong><br /><p>Wie jij bent? Iemand die heel erg van cijfertjes houdt. Verder heb jij:</p><ul><li>Een afgeronde hbo-opleiding</li><li>Kennis van en ervaring met Excel</li><li>Overzicht over je werk. In hectische situaties ben jij niet snel van de leg</li><li>Uitstekende kennis van de Nederlandse taal, zowel mondeling als schriftelijk</li></ul><strong>Wat ga je doen</strong><br /><p>Oké, je bent dus met cijfertjes bezig. Maar wat doe je daar precies mee? Als administratief medewerker inkoop ben jij vooral bezig met artikelbeheer en werkvoorbereiding. Jij duikt in de systemen om te zorgen dat alle artikeldata juist en volledig is. In jouw functie heb je contact met verschillende afdelingen van het bedrijf.</p><ul><li>Je verzamelt, controleert en ordent data op volledigheid en correctheid</li><li>Je onderhoudt artikeldata en maakt nieuwe data aan als dat nodig is</li><li>Je onderneemt actie als je fouten ontdekt</li><li>Je stelt werkinstructies op voor de afdelingen. Aan jou ook de taak om te checken of deze instructies goed worden opgevolgd</li><li>Je denkt mee over procesoptimalisatie en draagt hiervoor verbetervoorstellen aan</li><li>En tot slot voer jij de overige, algemene administratieve taken uit die voorbij komen op de afdeling.</li></ul><strong>Waar ga je werken</strong><br /><p>Als administratief medewerker inkoop ga je werken bij groeiende organisatie. Het hoofdkantoor is gevestigd in Roosendaal. Hier vindt je de overkoepelende afdelingen, zoals HR, Finance, Sales en natuurlijk  de Inkoop afdeling.</p><ul><li>Het bedrijf staat bekend om de persoonlijke aandacht. Met jou gaan ze in gesprek over mogelijke vervolgstappen binnen de organisatie.</li><li>Een nuchtere Brabantse cultuur. Geen onzin, gewoon hard werken en lol maken. Dat is de mentaliteit die bij dit bedrijf heerst</li><li>Hollen en soms iets minder hard hollen. Door het seizoensgebonden product kan het sommige periodes lekker hectisch zijn bij dit bedrijf. Maar de mensen die er werken zijn stuk voor stuk doorzetters, dus zijn deze periodes een eitje.</li></ul><strong>Sollicitatie</strong><br /><p>Genoeg over de vacature, nu willen we jou leren kennen! Reageer op de functie van administratief medewerker inkoop via de sollicitatieknop. Heb je toch nog vragen? Mail, bel ons WhatsApp ons dan!</p>  Uiteraard staat deze vacature open voor iedereen die zich hierin herkent.]]></description>
	 <date><![CDATA[2021-07-30T13:18:19Z]]></date>
	 <currency><![CDATA[EUR]]></currency>
	 <cpc><![CDATA[0.1]]></cpc>
	 <url><![CDATA[https://neuvoo.nl/job?id=aa2fffcc640c&source=jobtimiser&utm_source=partner&utm_medium=jobtimiser&puid=badffadf3dee3aea3aea3aea3aedgadd9dda3decaddgaaddced3addfgddgged38cdbebdbabdefed3&cg=talent]]></url>
	 <logo><![CDATA[https://cdn-dynamic.talent.com/ajax/img/get-logo.php?empcode=joof-nl-2&empname=Nederlandwerkt&v=024]]></logo>
</job>

<job>
	 <jobid><![CDATA[aa3b24581374]]></jobid>
	 <title><![CDATA[Fieldmanager]]></title>
	 <company><![CDATA[Goodzo]]></company>
	 <city><![CDATA[The Hague]]></city>
	 <state><![CDATA[South Holland]]></state>
	 <country><![CDATA[nl]]></country>
	 <description><![CDATA[<h2>Wat ga je doen?</h2><p>Als Fieldmanager geef je leiding aan onze professionals. Elke GOODZO’er zit anders in elkaar, maar iedereen heeft zijn of haar eigen dromen en ambities. Aan jou de taak om samen met de professional deze ambities te realiseren.</p><p>Je adviseert over vervolgstappen in hun carrière en stelt hiervoor middelen beschikbaar, maar bewaakt ook de voortgang hiervan. Je plant actief de volgende opdracht en groeistap voor medewerkers en stemt af met het Salesteam. Je voert ook alle formele HR-gesprekken met je medewerkers en beoordeelt hun salarisontwikkeling.</p><p>Onze klanten waarderen jou en jouw werk. Met hen heb je serieuze gesprekken over de kwaliteit van onze dienstverlening, over oplossen van uitdagingen en over IT- en organisatieontwikkelingen. Door je commerciële instelling speel je een belangrijke rol bij de groei van de dienstverlening bij onze klanten.</p><h2>Naar wie zijn we op zoek?</h2><ul><li>Je hebt HBO/WO – diploma.</li><li>Je kunt beslissingen nemen en uitleggen in ambigue situaties.</li><li>Je kent jezelf goed en raakt niet snel van de wijs.</li><li>Je luistert goed en communicatief sterk.</li><li>Je weet mensen te inspireren om het beste uit zichzelf te halen.</li><li>Je hebt een commerciële instelling.</li><li>Leidinggevende ervaring in IT is een pré.</li><li>Je hebt de ambitie om binnen drie jaar door te groeien naar een senior managementpositie binnen ons bedrijf.</li></ul><h2>Wat bieden wij jou?</h2><ul><li>Een functie met veel verantwoordelijkheid en sociale interacties.</li><li>Ruimte om impact te hebben.</li><li>Goede arbeidsvoorwaarden met leaseauto, telefoon etc..</li><li>Opleidingsmogelijkheden gericht op jouw ambities voor de toekomst.</li><li>Een goed team dat echt samenwerkt en dat staat voor elkaar en voor GOODZO.</li><li>Doorgroeimogelijkheden naar senior management verantwoordelijkheid.</li></ul>]]></description>
	 <date><![CDATA[2021-07-26T07:02:54Z]]></date>
	 <currency><![CDATA[EUR]]></currency>
	 <cpc><![CDATA[0.27]]></cpc>
	 <url><![CDATA[https://neuvoo.nl/job?id=aa3b24581374&source=jobtimiser&utm_source=partner&utm_medium=jobtimiser&puid=badfbadf3ded3aee3dee3dec3debgdd89ddf3dedadd9addcced3addegdd9ged38cdbebdbabdefed3&cg=talent]]></url>
	 <logo><![CDATA[https://cdn-dynamic.talent.com/ajax/img/get-logo.php?empcode=jobboost-io-ppc&empname=Goodzo&v=024]]></logo>
</job>
<job>
	 <jobid><![CDATA[aa3b2a68ac06]]></jobid>
	 <title><![CDATA[Plafond-en wandmonteur (M/V)]]></title>
	 <company><![CDATA[Nederlandwerkt]]></company>
	 <city><![CDATA[Nunspeet]]></city>
	 <state><![CDATA[Gelderland]]></state>
	 <country><![CDATA[nl]]></country>
	 <description><![CDATA[Ben jij een gemotiveerde monteur met een flexibele instelling? Lees dan snel verder, want dan past deze functie misschien wel perfect bij jou!<br/><br/><p>Je richt je op het monteren van plafonds, wanden en verlichting. Samen met jouw collega’s werk je vooral aan langere projecten. Hierbij kun je denken aan het afbouwen van kantoorpanden. Hiervoor is het natuurlijk mooi meegenomen als je ervaring hebt met monteren.</p><br/><br/><strong>Bedrijfsomschrijving</strong><br/><p>Je komt te werken bij een groeiend en dynamisch bedrijf dat zich richt op het inrichten van bedrijfspanden en winkels. Bij de projecten heerst er een gezellige werksfeer binnen het enthousiaste team.</p><p>Vind jij het belangrijk om jezelf te ontwikkelen tijdens je werk? Dit komt goed uit, want als plafond-en wandmonteur is er veel ruimte om je werken aan je eigen carrière!</p><p>Ben jij een echte teamplayer, maar kun je ook zelfstandig werken? Wacht dan niet met reageren en solliciteer direct door op de groene button te klikken. Met vragen over de vacature kun je altijd bellen/appen.</p><br/><br/><strong>Gevraagdwordt</strong><br/><ul><li>Technisch inzicht</li><li>Klantgericht kunnen denken en doen</li><li>Rijbewijs B is gewenst</li></ul><br/><br/><strong>Gebodenwordt</strong><br/><ul><li>Een mooie fulltime baan bij een dynamisch en groeiend bedrijf</li><li>Salaris op basis van leeftijd en ervaring</li><li>CAO afbouw</li><li>Je komt te werken in een enthousiast en gemotiveerd team</li><li>Gezellige bedrijfsactiviteiten</li></ul>]]></description>
	 <date><![CDATA[2021-08-02T12:16:26Z]]></date>
	 <currency><![CDATA[EUR]]></currency>
	 <cpc><![CDATA[0.1]]></cpc>
	 <url><![CDATA[https://neuvoo.nl/job?id=aa3b2a68ac06&source=jobtimiser&utm_source=partner&utm_medium=jobtimiser&puid=badffadf3ded3aee3dee3aef3deagdd89adf3aedaddgaddaced3addfgddgged38cdbebdbabdefed3&cg=talent]]></url>
	 <logo><![CDATA[https://cdn-dynamic.talent.com/ajax/img/get-logo.php?empcode=joof-nl-2&empname=Nederlandwerkt&v=024]]></logo>
</job>

<job>
	 <jobid><![CDATA[aae0bf5439b3]]></jobid>
	 <title><![CDATA[Datamonteur]]></title>
	 <company><![CDATA[Aditech B.V.]]></company>
	 <city><![CDATA[Eindhoven]]></city>
	 <state><![CDATA[North Brabant]]></state>
	 <country><![CDATA[nl]]></country>
	 <description><![CDATA[<p><strong>Bedrijfsomschrijving</strong><br />De beste werkplek regelen voor vakmensen binnen de elektrotechniek, zoals datamonteurs, dat is wat we bij Aditech al ruim 27 jaar in heel Nederland doen. Mouwen opstropen en plezier maken. Niet voor niets werken honderden monteurs bij ons in vaste dienst. We werken met veel bedrijven samen, van lokale ondernemers tot landelijke spelers.Goed geplaatst. Dat zeggen we bij Aditech. En daar regelen we alles voor. Van topgereedschap en goede werkkleding tot vervoer en opleiding. Met vestigingen door het hele land zitten de Aditech-collega's altijd in de buurt. Maak van deze vacature jouw nieuwe baan. Reageer direct!<strong>Functieomschrijving</strong><br />Als datamonteur ben je een echte verbinder. Door middel van kabelverbinding of een draadloze verbinding bedoelen we dan. In deze baan installeer je datacommunicatie en telecom laagspanning voorzieningen. Dat doe je vooral in de utiliteit (kantoren) binnen zowel nieuwbouw- als renovatieprojecten.Snelle, storingsvrije data- en telecomnetwerken, we kunnen niet zonder. Je werkzaamheden bestaan uit het aanleggen en coderen van bekabeling van UTP, COAX en CAT 5/6/7 tot glasvezel, goot- en buiskanalisatie, kabelgoten, afmontage en lassen van (glasvezel)kabels, monteren en aansluiten van verdeel- en patchkasten, inregelen van wireless access points (WAP) en het inbedrijfstellen van netwerken. Afwisselend werk en verantwoordelijkheid vind je prettig.Wij zijn Aditech. Al ruim 27 jaar bezig om vakmensen op de juiste werkplekken te plaatsen. Werk in vast dienstverband in het Aditech-team of kies voor flexibele opdrachten. Het kan allebei.<strong>Functie-eisen</strong>  </p><ul><li>Ervaring als datamonteur of een vergelijkbare functie in de elektrotechniek</li><li>MBO 2 opleiding richting elektrotechniek</li><li>Vca-certificaat of deze via Aditech halen</li><li>Zelfstandig kunnen werken vanaf technische en/of bouwkundige tekeningen</li><li>Rijbewijs B(E)</li></ul><p><strong>Arbeidsvoorwaarden</strong>  </p><ul><li>Baan als Datamonteur in de regio Eindhoven</li><li>Goed salaris tot € ,- bruto per maand</li><li>Pensioenregeling</li><li>Reiskostenvergoeding</li><li>Mogelijkheid om cursussen en/of opleidingen te volgen via Aditech</li><li>Tot 25 vrije dagen</li><li>Vakgereedschap</li><li>Goede werkkleding en de juiste persoonlijke beschermingsmiddelen</li><li>Aditech-contactpersoon die het allemaal voor je regelt; geen gedoe</li></ul>]]></description>
	 <date><![CDATA[2021-07-20T18:59:19Z]]></date>
	 <currency><![CDATA[EUR]]></currency>
	 <cpc><![CDATA[0.18]]></cpc>
	 <url><![CDATA[https://neuvoo.nl/job?id=aae0bf5439b3&source=jobtimiser&utm_source=partner&utm_medium=jobtimiser&puid=badfeadf3aeb3deg3aee3aea3debgddc9ddd3de7aadeedddced3addfgdd8ged38cdbebdbabdefed3&cg=talent]]></url>
	 <logo><![CDATA[https://cdn-dynamic.talent.com/ajax/img/get-logo.php?empcode=jobboost-monsterboard&empname=Aditech B.V.&v=024]]></logo>
</job>

<job>
	 <jobid><![CDATA[aae372be95d9]]></jobid>
	 <title><![CDATA[Secretaresse]]></title>
	 <company><![CDATA[Tempo-Team]]></company>
	 <city><![CDATA[Hulst]]></city>
	 <state><![CDATA[Zeeland]]></state>
	 <country><![CDATA[nl]]></country>
	 <description><![CDATA[<b>Functieomschrijving</b><br /><p>Ben jij beschikbaar per 1 september a.s. en wil jij aan het werk in Hulst als parttime secretaresse? Dat kan via Tempo-Team! Aantrekkelijke werkgever en voorwaarden!</p><strong>Wat bieden wij jou</strong><br /><ul><li>Vast salaris per week</li><li>Werkzaam zijn in onze mooie vestingstad!</li><li>Vaste uren 28 uur per week</li></ul><strong>Wie ben jij</strong><br /><p>Deze mooie organisatie is op zoek naar een persoon die ervaring heeft opgedaan als secretaress in het bedrijfsleven. Als secretaresse ben jij punctueel, op en top verzorgd en dienstverlenend ingesteld.</p><ul><li>mbo diploma niveau 4 secretaresse</li><li>28 uur per week beschikbaar</li><li>beschikbaar tot minimaal eind december 2021</li><li>werkervaring als secretaresse</li></ul><strong>Wat ga je doen</strong><br /><p>Jouw werkdagen zijn gevuld met veel verschillende taken. Je werkt mee op de afdeling als ondersteuning. Je zorgt voor een accurate verwerking van diverse documenten zowel intern als extern. Je verwerkt poststukken en brieven, maakt afspraken, organiseert bijeenkomsten en houdt de agenda bij. Heel divers en afwisselend dus!</p><strong>Waar ga je werken</strong><br /><p>Je komt te werken bij een organisatie waar je met veel collega's te maken hebt. Er wordt goed gezorgd voor jou als werknemer. Er heerst een gezellige, bourgondische en ongedwongen werksfeer.</p><strong>Sollicitatie</strong><br /><p>En? Nieuwsgierig naar meer? Klik dan door en solliciteer. We nemen daarna contact met je op en gaan met je sollicitatie aan de slag. Vanaf volgende week is deze baan voor jou!</p>  Uiteraard staat deze vacature open voor iedereen die zich hierin herkent.<p> </p><b>Sollicitatieprocedure</b><br />Om te solliciteren heb je een account nodig. Bij je eerste sollicitatie maak je dit eenvoudig via het sollicitatieformulier aan. Bij een volgende sollicitatie kun je inloggen en worden je gegevens opgehaald. Met je account kun je inloggen op Mijn Tempo-Team. Hier kun je de voortgang van je sollicitatie(s) volgen en je persoonlijke gegevens en cv aanvullen zodat wij de beste baan voor jou kunnen vinden.]]></description>
	 <date><![CDATA[2021-07-30T12:31:48Z]]></date>
	 <currency><![CDATA[EUR]]></currency>
	 <cpc><![CDATA[0.21]]></cpc>
	 <url><![CDATA[https://neuvoo.nl/job?id=aae372be95d9&source=jobtimiser&utm_source=partner&utm_medium=jobtimiser&puid=badfdadf3aeb3ded3de93dee3aeegadb9dd73debbadcedd7ced3addegddfged38cdbebdbabdefed3&cg=talent]]></url>
	 <logo><![CDATA[https://cdn-dynamic.talent.com/ajax/img/get-logo.php?empcode=igb-alljobs-nl&empname=Tempo-Team&v=024]]></logo>
</job>

<job>
	 <jobid><![CDATA[aae413086db2]]></jobid>
	 <title><![CDATA[Klantenservice medewerker (20 - 40 uur per week)]]></title>
	 <company><![CDATA[Webhelp]]></company>
	 <city><![CDATA[Groningen]]></city>
	 <state><![CDATA[Groningen]]></state>
	 <country><![CDATA[nl]]></country>
	 <description><![CDATA[<p>Jij bent belangrijk! Dankzij jou worden mensen snel te woord gestaan en kunnen ze weer verder met hun dagelijkse bezigheden. Tegelijk ben jij het visitekaartje van de klant waarvoor je werkt. Bovendien werk je ook nog eens met meerdere systemen te gelijk. Kortom, je bent van alle markten thuis!</p><p>Gelukkig is ook Webhelp van alle markten thuis en helpen we je graag een handje bij het vinden van díe baan die bij jou past. Een greep uit je werkzaamheden als je bij Webhelp komt werken;</p><ul><li>Klanten telefonisch te woord staan;</li><li>Vragen beantwoorden;</li><li>Zorgen voor een passende oplossing of aanbieding;</li><li>Adviseren van klanten.&nbsp;</li></ul><p>Webhelp is al jaren een van de grootste spelers in de klantcontactwereld en dat lukt ons doordat wij onze werknemers op nummer 1 zetten. Vandaar ook onze slogan "Think Human". Onze mensen zijn onze kracht en daarom investeren we flink in onze mensen. Dit doen we door (frequente) training- en coaching, een gedegen (betaald) opleidingstraject voordat je aan de slag gaat én zijn er meer dan 150 e-learnings beschikbaar.</p><p>Klinkt goed, toch?</p><ul><li>Onze prettige en informele werksfeer is het meest genoemde pluspunt binnen Webhelp;</li><li>Een salaris conform de cao plus een betaalde (inwerk)training;</li><li>Fulltime of parttime functie voor avonden, zaterdag, doordeweeks of een mix. We proberen altijd zo goed mogelijk rekening te houden met jouw wensen;</li><li>Werken vanuit huis of juist één van onze mooie locaties;</li><li>Coaching en begeleiding, zodat jij jezelf kan ontwikkelen en door kan groeien.</li></ul><h3>Wij vinden het daarbij belangrijk dat</h3><ul><li>Jij minimaal MBO 3 werk- en denkniveau hebt;</li><li>Jij minstens 20 uur per week wilt werken;</li><li>Jij de Nederlandse taal goed beheerst, in zowel woord als geschrift;</li><li>Computers zijn voor jou geen vreemde machines zijn; je kan software installeren en snel schakelen tussen schermen.</li><li>Als jij wilt thuiswerken is dit geen probleem; je hebt zelf een laptop of computer met minimaal Windows 10;</li><li>Jij weet dat je nooit klaar bent met leren en staat dan ook open voor feedback;</li><li>Je wilt werken in de omgeving van Arnhem/Nijmegen.</li></ul><p><strong>Meer informatie over Webhelp</strong><br>Webhelp is in Nederland marktleider in customer experiences. Al meer dan dertig jaar werken we voor bekende A-merken die ons vertrouwen in het onderhouden van contacten met hun klanten. Onze medewerkers zijn de basis van ons succes. Wij bieden support via verschillende kanalen zoals telefonie, e-mail, webchat en social media.</p><p><strong>We willen graag kennis met je maken!<br></strong>Ben jij de nieuwe stem voor grote merken? Solliciteer via onderstaande button met je cv en motivatie. Geef daarin ook even aan wat je voorkeuren zijn, zoals thuiswerken, contracturen, servicegericht of commercieel. Of neem contact op met onze recruiter: Sanne Aldershof - 06 23311231.</p>]]></description>
	 <date><![CDATA[2021-08-01T09:59:30Z]]></date>
	 <currency><![CDATA[EUR]]></currency>
	 <cpc><![CDATA[0.1]]></cpc>
	 <url><![CDATA[https://neuvoo.nl/job?id=aae413086db2&source=jobtimiser&utm_source=partner&utm_medium=jobtimiser&puid=badffadf3aeb3dec3def3ded3deggdd89dda3aeccadeeddeced3addfgddgged38cdbebdbabdefed3&cg=talent]]></url>
	 <logo><![CDATA[https://cdn-dynamic.talent.com/ajax/img/get-logo.php?empcode=joof-nl-2&empname=Webhelp&v=024]]></logo>
</job>

<job>
	 <jobid><![CDATA[aae542449984]]></jobid>
	 <title><![CDATA[Medior Sales & Accountmanager]]></title>
	 <company><![CDATA[Cosanta B.V.]]></company>
	 <city><![CDATA[Schiphol]]></city>
	 <state><![CDATA[Noord-Holland]]></state>
	 <country><![CDATA[nl]]></country>
	 <description><![CDATA[<p>Heb jij passie voor marketing en het opbouwen en onderhouden van klantrelaties? Ben jij op zoek naar een uitdagende werkplek bij een scale-up, waar je jouw kennis in de praktijk kunt brengen? Dan zijn wij op zoek naar jou.</p><p><b>Wie zijn wij?</b></p><p>Cosanta BV is een jonge organisatie en is flink aan het groeien! Met onze bewezen succesvolle totaalaanpak, op basis van wetenschappelijke kennis, ervaren specialisten en de Stoffenmanager® tool, bieden we een duurzame oplossing voor veiligheids- en gezondheidsrisico’s omtrent gevaarlijke stoffen. De druk op duurzame inzetbaarheid van mensen wordt steeds hoger. Dus als je écht iets voor mensen, organisaties en de maatschappij wilt betekenen, ben je bij ons aan het juiste adres!</p><p>Bij Stoffenmanager® krijg jij de ruimte om veilig en gezond omgaan met gevaarlijke stoffen op de kaart te zetten. Niet allen in Nederland, maar internationaal! Wij zijn eigenaar van de online tool Stoffenmanager®, die is ontwikkeld tot een platform waarbinnen we hulp bieden via de helpdesk, trainingen, implementatieactiviteiten op locatie, coaching en netwerkbijeenkomsten. Samen zetten we relevante kennis en inzichten om in een effectieve toepasbare tool en diensten die mensen en organisaties veiliger en gezonder maken. Wij jij echt het verschil maken?</p><p>Lees dan verder!</p><p><b>Wat ga je doen?</b></p><p>Als Medior sales- en accountmanager binnen Cosanta-Stoffenmanager® ben je onderdeel van het salesteam. Jouw takenpakket is breed en het zal jouw commerciële vaardigheden uitdagen. Je zult je bezighouden met klantcommunicatie, verzorgt Webinars en klantenbijeenkomsten, zowel nationaal als internationaal, en je zult nauw contact hebben met onze IT- en consultancy teams. Jij hebt je focus op de wensen van onze klanten, maar ziet tegelijkertijd de commerciële kansen voor product- en dienstontwikkelingen. Dit is een nieuwe functie binnen onze organisatie. Er is dus veel ruimte om deze rol zelf in te vullen. We kijken dan ook uit naar de nieuwe inzichten die jij met je meebrengt!</p><p><b>Wie ben jij?</b></p><ul><li>Een afgeronde hbo-opleiding richting sales- accountmanagement of vergelijkbaar</li><li>Excellente taalvaardigheden in Nederlands &amp; Engels</li><li>Ervaring in of affiniteit met het schrijven van teksten in Nederlands &amp; Engels</li><li>Interesse in arbo, gevaarlijke stoffen beheer en/of duurzaamheidsthema’s en IT-oplossingen</li><li>Je bent proactief, een echte team player en je bent niet bang om verantwoordelijkheden te nemen binnen een scale up.</li><li>Minimaal 5 jaar relevante werkervaring</li></ul><p><b>Wat bieden wij?</b></p><ul><li>Als eerste, leuke collega’s en een gezellige werksfeer!</li><li>Een omgeving waar je samenwerkt met allerlei specialisten uit verschillende vakgebieden</li><li>Een ondernemende, innovatieve en open bedrijfscultuur</li><li>Fulltime aanstelling (40 uur) ook met mogelijkheid tot een parttime aanstelling, in eerste instantie voor de periode van één jaar waarna een dienstverband voor onbepaalde tijd mogelijk is.</li><li>Salarisindicatie voor medior Sales &amp; accountmanager; € 3.500 - € 4.400 obv fulltime aanstelling</li><li>Goede secundaire arbeidsvoorwaarden waaronder 30 vakantiedagen, reiskostenvergoeding en pensioenregeling</li><li>Flexibele indeling van je werkuren</li><li>Thuiswerken behoort tot een mogelijkheid (Vanwege COVID-19 wordt er voornamelijk vanuit huis gewerkt)</li><li>Standplaats: Schiphol Noord-Oost</li></ul><p><b>Enthousiast?</b></p><p>Ben je na het lezen van deze vacature enthousiast geworden? Solliciteer dan snel! <b>Stuur dan vóór 19 juli je CV én motivatiebrief naar info@cosanta.nl, gericht aan Karin Overdijk.</b><b>Sollicitaties zonder motivatiebrief worden niet in behandeling genomen.</b>&nbsp;</p><p>Voor aanvullende vragen kun je bellen naar 020 792 0013.</p><p>Acquisitie naar aanleiding van deze vacature wordt niet op prijs gesteld.</p>]]></description>
	 <date><![CDATA[2021-07-21T18:35:05Z]]></date>
	 <currency><![CDATA[EUR]]></currency>
	 <cpc><![CDATA[0.18]]></cpc>
	 <url><![CDATA[https://neuvoo.nl/job?id=aae542449984&source=jobtimiser&utm_source=partner&utm_medium=jobtimiser&puid=aadfeadf3aeb3deb3dec3dee3decgddc9dd73de79dd8eddcced3addfgdd8ged38cdbebdbabdefed3&cg=talent]]></url>
	 <logo><![CDATA[https://cdn-dynamic.talent.com/ajax/img/get-logo.php?empcode=intermediair-nl&empname=Cosanta B.V.&v=024]]></logo>
</job>
<job>
	 <jobid><![CDATA[aae599e3a99f]]></jobid>
	 <title><![CDATA[Bakwagenchauffeur nachtdistributie]]></title>
	 <company><![CDATA[IQ Select]]></company>
	 <city><![CDATA[Zoetermeer]]></city>
	 <state><![CDATA[Zuid-Holland]]></state>
	 <country><![CDATA[nl]]></country>
	 <description><![CDATA[<b>Functie omschrijving</b></br><p></br>Wie is de opdrachtgever?</p><p>Onze opdrachtgever in de regio Alphen aan den Rijn levert diensten op het gebied van distributie, warehousing en cross-docking. Het bedrijf is klantgericht en nauwkeurig en flexibel naar de klanten. Bij dit informele bedrijf werkt een hecht team, dat zich dagelijks maximaal inzet voor het personeel. Voor deze opdrachtgever zijn we per direct op zoek naar een bakwagenchauffeur nachtdistributie, die dus graag in de avond en nacht werkt.</p><p></br>Wat ga jij doen?</p><p>Als bakwagenchauffeur nachtdistributie vervoer jij losse pakketten en pallets. Laden en lossen doe je zelf, met behulp van een elektrische pompwagen. Je distribueert hoogwaardige producten op sleuteladressen. Je werkt elke nacht van 21:00 tot 06:00 uur, van maandag tot en met vrijdag, maar starten op zondagavond komt ook voor. Het gaat om vast werk. Als je goed functioneert, heb je uitzicht op een direct dienstverband bij de opdrachtgever.</p><p></br>Ben jij de topper die wij zoeken? </p><p>Ben jij de bakwagenchauffeur nachtdistributie die graag wil werken voor een mooie opdrachtgever? Reageer dan direct! Stuur jouw cv naar info@iqselect.nl of bel ons op 0180-745747.</p></br></br><b>Bedrijfsprofiel</b></br><p><strong>Werken bij IQ Select betekent voor jou:</strong></p><ul><li>Een zeer stipte betaling, altijd op tijd het <strong>juiste salaris</strong></li><li>Het grootste aantal vacatures voor <strong>vaste banen</strong></li><li>Wij werken uitsluitend met de <strong>mooiste opdrachtgevers</strong></li><li>Wij zijn geen uitzendbureau maar een <strong>bemiddelaar</strong></li><li>Wij bemiddelen jou naar <strong>vast werk</strong></li><li>Doorgroeimogelijkheden, wij stippelen jouw <strong>carrière</strong> uit</li><li>Een baan passend naar <strong>jouw wensen</strong> en eisen</li><li>Opleidingen of bijscholing wordt jaarlijks verzorgd door <strong>IQ Select</strong></li><li>Een persoonlijke en betrokken <strong>contactpersoon</strong> die voor je klaar staat!</li></ul></br></br><b>Functie eisen</b></br><ul><li>Rijbewijs C</li><li>Code 95 en bestuurderskaart</li><li>Je woont in de omgeving van Alphen aan den Rijn</li><li>Een flexibele en klantvriendelijke instelling</li></ul>]]></description>
	 <date><![CDATA[2021-07-23T11:41:15Z]]></date>
	 <currency><![CDATA[EUR]]></currency>
	 <cpc><![CDATA[0.17]]></cpc>
	 <url><![CDATA[https://neuvoo.nl/job?id=aae599e3a99f&source=jobtimiser&utm_source=partner&utm_medium=jobtimiser&puid=badfeadf3aeb3deb3de73de73aebgddd9adf3de79dd7eadaced3addfgdd9ged38cdbebdbabdefed3&cg=talent]]></url>
	 <logo><![CDATA[https://cdn-dynamic.talent.com/ajax/img/get-logo.php?empcode=uitzendbureau-segment-3&empname=IQ Select&v=024]]></logo>
</job>

<job>
	 <jobid><![CDATA[aaedcb41dbcb]]></jobid>
	 <title><![CDATA[Orderpicker StudyStore Emmen]]></title>
	 <company><![CDATA[365 werk]]></company>
	 <city><![CDATA[Emmen]]></city>
	 <state><![CDATA[Drenthe]]></state>
	 <country><![CDATA[nl]]></country>
	 <description><![CDATA[Wat ga je doen? <p>Voor StudyStore in Emmen zijn wij op zoek naar gemotiveerde en hardwerkende orderpickers! SturyStore is een leverancier van studieboeken en levert deze aan studenten en onderwijsinstellingen. Als orderpicker ben jij een belangrijke schakel in het proces! Samen met honderden collega&#39;s zorgen jullie ervoor dat de boeken van de boekenlijst bij de klanten worden afgeleverd. Als orderpicker zorg je ervoor dat de boeken als pakketje de deur uit gaan. Jij zoekt de boeken van een bestelling bij elkaar in het magazijn. Hierbij werk je met een armscanner en een wavekar. Vervolgens pak je de volledige bestelling in en maak je hem verzendklaar!</p> Wat we jou bieden <ul> <li>Een parttime of fulltime zomerbaan waarbij je heel september aan het werk kan</li> <li>Jij komt in een jong team te werken</li> <li>Een flexibel werkrooster waardoor je deze baan goed kan combineren</li> <li>Een bruto uurloon van &euro;10,69 wanneer je 21 jaar of ouder bent</li> </ul> Wie wij zoeken <ul> <li>Jij bent beschikbaar om in week 35 tot en met week 38 te werken</li> <li>Jij werkt hard, netjes en zelfstandig</li> <li>Jij woont in (de omgeving van) Emmen</li> <li>In de genoemde periode heb jij geen vakantieplannen staan en ben je beschikbaar om veel te werken</li> </ul> Goed om te weten <ul> <li>In overleg kan je na de zomerperiode ook via StudyStore aan het werk</li> <li>Werkschoenen zijn verplicht, deze kan je voor &euro;20 kopen bij SturyStore</li> <li>Ervaring is niet vereist, zolang je maar gemotiveerd bent om hard te werken</li> </ul> Werktijden <p>Van 06:00 tot 14:00 uur of van 14:30 tot 22:30 uur</p> Locatie <p>Nieuw Amsterdamsestraat 40<br />7814 VA Emmen</p>]]></description>
	 <date><![CDATA[2021-07-06T09:36:09Z]]></date>
	 <currency><![CDATA[EUR]]></currency>
	 <cpc><![CDATA[0.15]]></cpc>
	 <url><![CDATA[https://neuvoo.nl/job?id=aaedcb41dbcb&source=jobtimiser&utm_source=partner&utm_medium=jobtimiser&puid=eadfeadf3aeb3aec3aed3aee3decgddf9adc3aeeaaddeadeced3addfgddbged38cdbebdbabdefed3&cg=talent]]></url>
	 <logo><![CDATA[https://cdn-dynamic.talent.com/ajax/img/get-logo.php?empcode=uitzendbureau-segment-6&empname=365 werk&v=024]]></logo>
</job>

<job>
	 <jobid><![CDATA[aaefe7f601a0]]></jobid>
	 <title><![CDATA[Servicemonteur Beveiligingstechniek]]></title>
	 <company><![CDATA[Aditech]]></company>
	 <city><![CDATA[Zwolle]]></city>
	 <state><![CDATA[Overijssel]]></state>
	 <country><![CDATA[nl]]></country>
	 <description><![CDATA[<b>Bedrijfsomschrijving</b><br /><p>De beste werkplek regelen voor vakmensen binnen de beveiligingstechniek, zoals Servicemonteurs Beveiligingstechniek (MBV), dat is wat we bij Aditech al ruim 27 jaar in heel Nederland doen. Mouwen opstropen en plezier maken. Niet voor niets werken honderden monteurs bij ons in vaste dienst. We werken met veel bedrijven samen, van lokale ondernemer tot landelijke spelers.</p><p>Goed geplaatst. Dat zeggen we bij Aditech. En daar regelen we alles voor. Van topgereedschap en werkkleding tot vervoer en opleiding. Met vestigingen door het hele land zitten de Aditech collega's altijd in de buurt. Maak van deze vacature jouw nieuwe baan. Reageer direct!</p><p> </p><b>Functieomschrijving</b><br /><p>Als servicemonteur in de beveiligingstechniek zorg je ervoor dat beveiligingssystemen storingsvrij, up-to-date en volgens de laatste richtlijnen blijven werken. Je werkt aan aanwezigheidssystemen, toegangscontrole, intercom, CCTV-cameratoezicht, inbraak- en meldkamersystemen.</p><p>Safety first! Als servicemonteur beveiligingstechniek controleer en test je de werking van de beveiligingsinstallaties. Je werkt op locatie en bent veel onderweg. De meeste werkzaamheden doe je in de utiliteit, denk aan: kantoren, ziekenhuizen en bedrijven. Installaties en onderhoud verricht je zowel binnen als op buitenterreinen. Je bent bekend met meet- en regeltechniek in de beveiligingstechniek, kan storingen traceren en werkt oplossingsgericht. En altijd veilig en volgens de normen. Je werkt netjes en je kunt goed communiceren bij klanten op locatie.</p><p>Wij zijn Aditech. Al ruim 27 jaar zijn wij bezig om vakmensen, zoals servicemonteurs beveiligingssystemen (MBV), op de juiste werkplekken in de techniek te plaatsen. Werk in vaste dienst in het Aditech team of kies voor flexibele opdrachten. Het kan allebei.</p><p> </p><b>Functie-eisen</b><br /><ul><li>Ervaring in de (beveiliging- of) elektrotechniek</li><li>Mbo-opleiding elektrotechniek of vergelijkbaar</li><li>MBV-diploma op zak geeft je een sterk voordeel</li><li>VCA-certificaat, ook te behalen via Aditech</li><li>Oog voor detail en veiligheid</li><li>Nette werkhouding met verzorgde communicatie bij klanten</li><li>Rijbewijs B(E)</li></ul><p> </p><b>Arbeidsvoorwaarden</b><br /><ul><li>Baan als servicemonteur beveiligingstechniek in de regio Zwolle</li><li>Goed salaris tot €3.200,- bruto per maand</li><li>Pensioenregeling</li><li>Reiskostenvergoeding of Aditech auto ter beschikking</li><li>Mogelijkheid om cursussen en/of opleidingen (MBV) te volgen via Aditech</li><li>25 vrije dagen</li><li>Werkkleding en bescherming (PBM) materialen</li><li>Aditech collega die het allemaal voor je regelt; geen gedoe</li></ul>]]></description>
	 <date><![CDATA[2021-07-20T12:02:29Z]]></date>
	 <currency><![CDATA[EUR]]></currency>
	 <cpc><![CDATA[0.18]]></cpc>
	 <url><![CDATA[https://neuvoo.nl/job?id=aaefe7f601a0&source=jobtimiser&utm_source=partner&utm_medium=jobtimiser&puid=gadfdadf3aeb3aea3aeb3de93aeagdda9ddg3defaadfeddgced3addfgdd8ged38cdbebdbabdefed3&cg=talent]]></url>
	 <logo><![CDATA[https://cdn-dynamic.talent.com/ajax/img/get-logo.php?empcode=igb-alljobs-nl&empname=Aditech&v=024]]></logo>
</job>
<job>
	 <jobid><![CDATA[aaef038d12e8]]></jobid>
	 <title><![CDATA[Verzorgende IG]]></title>
	 <company><![CDATA[Trend People]]></company>
	 <city><![CDATA[Utrecht]]></city>
	 <state><![CDATA[Utrecht]]></state>
	 <country><![CDATA[nl]]></country>
	 <description><![CDATA[<p>Zorg - Vast - Flexibel </p><h2>Introductie</h2><p>Heb jij een hart voor de zorg? Dan komen wij graag met je in contact! Voor een zorgorganisatie in de regio Midden-Nederland zijn wij opzoek naar toppers die ons team willen komen versterken! Daarbij zijn er meerdere mogelijkheden. Zoek je flexibele dienst of liever een vaste baan? Wij kijken graag met je wat mogelijk is! </p><h2>Over de functie</h2><p>In deze veelzijdige functie ben je verantwoordelijk voor de kwaliteit van zorgverlening aan de bewoners. De zorgwensen en behoeften van de cliënt staan centraal. Jouw cliënten zijn ouderen, die wonen in een rustig en in het groen gelegen verzorgingstehuis in Utrecht. Je werkt samen met je collega’s in een team, je kan dus veel van en aan je collega’s leren. Geen dag zal hetzelfde zijn, je werkzaamheden zijn onder andere:</p><ul><li>Uitvoeren van het zorg-leefplan</li><li>Signaleren van veranderingen bij de cliënt</li><li>Klantinformatie overdragen</li><li>Dagelijkse verzorging van de cliënten</li><li>Medicijnen toedienen, injecties geven en wondverzorging</li></ul><h2>Wat bieden wij jou</h2><p>De werksfeer in je team is prettig en de lijnen zijn kort. Je wordt beloond volgens salarisschaal FWG 35. Bovendien krijg je extra vergoedingen voor het draaien van nacht- en weekenddiensten.</p><h2>Wat vragen wij van jou</h2><p>Om een zelfstandige functie aan te gaan, beschik jij over het volgende:</p><ul><li>Diploma Verzorgende IG</li><li>Groot verantwoordelijkheidsgevoel</li><li>Zelfstandig en probleemoplossend willen werken</li><li>Klantvriendelijk en servicegericht</li><li>Uren zijn in overleg bespreekbaar</li></ul><h2>Solliciteren</h2><p>Herken jij jezelf in bovenstaande vacature? Dan nodigen wij je graag uit om te reageren op deze functie. Reageren kan via de sollicitatiebutton of mail je cv naar manon.bakker@trend.nl t.a.v. Manon Bakker. Voor vragen of meer informatie kan je uiteraard bellen naar 030-2311913.</p>]]></description>
	 <date><![CDATA[2021-07-31T21:06:28Z]]></date>
	 <currency><![CDATA[EUR]]></currency>
	 <cpc><![CDATA[0.12]]></cpc>
	 <url><![CDATA[https://neuvoo.nl/job?id=aaef038d12e8&source=jobtimiser&utm_source=partner&utm_medium=jobtimiser&puid=badfeadf3aeb3aea3deg3ded3de8gadc9ddf3deeaadbedd8ced3addfgddeged38cdbebdbabdefed3&cg=talent]]></url>
	 <logo><![CDATA[https://cdn-dynamic.talent.com/ajax/img/get-logo.php?empcode=jobboost-io-ppc&empname=Trend People&v=024]]></logo>
</job>

<job>
	 <jobid><![CDATA[aaf0d2663927]]></jobid>
	 <title><![CDATA[Buitendienst Monteur Modulaire Bouwsystemen | Installatie]]></title>
	 <company><![CDATA[WR.nl Solliciteren]]></company>
	 <city><![CDATA[Moerdijk]]></city>
	 <state><![CDATA[North Brabant]]></state>
	 <country><![CDATA[nl]]></country>
	 <description><![CDATA[<b>Voor wie je gaat werken:</b><ul><li>Wij plaatsen modulaire ruimtes.</li><li>Ben jij een ervaren monteur?</li><li>Heb jij ervaring met het aanbrengen van dak- en vloerbedekking?</li></ul><p>Vaste baan: Buitendienst Monteur Modulaire Bouwsystemen | Installatie | 2.300 - 3.500 | Buitendienst Monteur<br /><br />Wij bieden oplossingen voor tijdelijke of permanente huisvesting in de vorm van containers. Onze units zijn standaard of modulair van opbouw. Denk aan een tijdelijk kantoor of klaslokaal, bouw- en werfkeet, sanitaire unit, opslagruimte.<br />Bij ons werk je samen met prima vakmensen, waardoor je jezelf snel kunt ontwikkelen.</p><b>Wat wordt er van jou verwacht?:</b><p>Voor de vacature als Buitendienst MonteurMoerdijk Installatiega je het volgende doen:<br /></p><ul><li>Monteren en demonteren van onderdelen;</li><li>Aanbrengen van dak- en vloerbedekking;</li><li>Repareren van onderdelen (vloeren, daken en wanden);</li><li>Schilderen van containers, schaftwagens en units;</li><li>Service- en onderhoudswerkzaamheden op locatie;</li><li>Logistieke werkzaamheden voor vlootbeheer.<br /></li></ul><p>, Ter versterking van ons team zijn we op zoek naar een gemotiveerde Buitendienst Monteur en die past in deze rol.</p><b>Waar jouw profiel aan moet voldoen:</b><ul><li>Je hebt minimaal een afgeronde VMBO opleiding;    </li><li>Je beschikt over een geldige basis; </li><li>VCA diploma;    </li><li>In het bezit zijn van een heftruckcertificaat is een pré;</li><li>    Aantoonbare ervaring met bouwkundige-, installatie- en schilderwerkzaamheden is een pré;    </li><li>Je bent in het bezit van rijbewijs B;    </li><li>Goede beheersing van de Nederlandse taal en bij voorkeur ook Engels en Duits;<br /></li><li>Je woont in de omgeving van Moerdijk, Haarlem, Amsterdam, Zaandam en Alkmaar.<br /></li></ul><b>Het aanbod van deze werkgever uit Moerdijk:</b><p>We zoeken iemand voor de lange termijn. We hebben een goede sfeer. Daarom investeren we ook in onze medewerkers. Daarnaast word je goed ingewerkt. En daarbij bieden wij uitgebreide studiemogelijkheden.<br />Over het salaris gesproken. De salarismogelijkheden zijn gunstig en hangen af van jouw niveau. Daarbij spelen zowel jouw mogelijkheden, ervaring en opleiding een rol. Jij wordt goed beloond, voor wat jij kan. <br />WR begeleidt jou naar een nieuwe werkgever. Vandaar dat dit een aantrekkelijke baan is voor jou. Reageer daarom snel.<br />WR schat de range voor het brutosalaris globaal in op Euro 2.300 tot Euro 3.500. Dit is per maand, o.b.v. een 40-urige werkweek. Daarnaast zijn er goede secundaire regelingen. Bij deze vacature is het mogelijk ook parttime te werken.</p><p>WR streeft naar een goede match. Wij weten wat er speelt en zijn daarom heel waardevol voor jou. Op deze wijze wordt dit een stap voorwaarts. Dit geldt ook voor je salaris. <br />Tenslotte gaat het om een vaste baan. WR doet Werving en Selectie voor vaste banen en dus GEEN detachering.</p><b>Enthousiast geworden? Solliciteer!:</b><p>Bij deze activiteiten moet je ook denken aan andere zaken. Bijvoorbeeld aan Alround Monteur  Monteur Bouw, Monteur Deuren of Monteur Kozijnen.</p><p>De balans tussen werk en privé vinden wij belangrijk. De reisafstand voor het woon-werkverkeer is daarom ook goed om te beperken. Naast onze eigen vestigingsplaats in Moerdijk is ons bedrijf ook heel goed te bereiken vanuit Mierlo, Sint-oedenrode, Rijen, Oosterhout en Tilburg. Daarnaast zijn Haren, Vught, Deurne en Gilze ook prima. En aan de andere kant zijn Heeze, Rijsbergen en Capelle ook prima te doen. En solliciteer ook wanneer je woont in Boxtel, Best, NB of Ravenstein. Vanaf de woonplaatsen Alphen, Ransdaal en Bergen op zoom is onze vestiging ook prima te berijden.</p><p>Solliciteer nu direct met de button solliciteren.Dan krijg je direct antwoord. Vervolgens wordt jouw sollicitatie direct opgepakt. Dit doet de recruiter voor deze werkgever.WR voor een Vaste Baan. Zo werken wij snel en goed. Stuur direct je CV mee, dat werkt het snelst. Verder kan je daarna nog informatie doorgeven. Na het solliciteren volgen nog vragen. Reageer direct op deze advertentie en wij kunnen direct kijken of we een kennismakingsgesprek kunnen regelen.</p>]]></description>
	 <date><![CDATA[2021-06-29T04:54:12Z]]></date>
	 <currency><![CDATA[EUR]]></currency>
	 <cpc><![CDATA[0.42]]></cpc>
	 <url><![CDATA[https://neuvoo.nl/job?id=aaf0d2663927&source=jobtimiser&utm_source=partner&utm_medium=jobtimiser&puid=gadfaadf3aea3deg3aec3dee3deagdda9ddd3de7addeedd9ced3addcgddeged38cdbebdbabdefed3&cg=talent]]></url>
	 <logo><![CDATA[https://cdn-dynamic.talent.com/ajax/img/get-logo.php?empcode=wr-nl-high&empname=WR.nl Solliciteren&v=024]]></logo>
</job>

<job>
	 <jobid><![CDATA[aaf2373f411d]]></jobid>
	 <title><![CDATA[Kok]]></title>
	 <company><![CDATA[Please Hospitality]]></company>
	 <city><![CDATA[Hoofddorp]]></city>
	 <state><![CDATA[North Holland]]></state>
	 <country><![CDATA[nl]]></country>
	 <description><![CDATA[<p><strong>Bij Please vinden wij het belangrijk dat jij een goed beeld hebt van wat er allemaal mogelijk is in de horeca.</strong></p><h3>Beschrijving</h3><p>Sommige mensen zijn gemaakt om achter de bar te staan, in de bediening te werken, in de<br />spoelkeuken te helpen, als leidinggevende op de vloer staan of als gastheer/gastvrouw het eerste aanspreekpunt te zijn voor de gasten.<br />Het is een sociaal beroep, je werkt samen met je collega’s en je maakt veel contact met de gasten, elke dag is anders want je komt allerlei soorten mensen tegen, van bankdirecteuren tot dakdekkers.</p><p>Ben jij sociaal, openhartig en krijg jij energie van andere mensen misschien is dat wel iets voor jou!</p><p><strong>Wat ga je doen?</strong></p><ul><li>Maaltijden bereiden</li><li>Nieuwe gerechten bedenken</li></ul><p><strong>Wie ben jij?</strong></p><ul><li>Je werkt graag in een teamverband</li><li>Je bent stressbestendig in de keuken</li><li>Je hebt geen 9 tot 5 mentaliteit</li><li>Je hebt oog voor detail</li><li>Je bent creatief en toont graag eigen initiatief</li></ul><p><strong>Arbeidsvoorwaarden (wat kun je van Please verwachten?) </strong><br />Wij maken voor ondernemers en hun personeel graag goed werkgeverschap mogelijk. Daarom heeft deze opdrachtgever ons gekozen als partner in personeelszaken. Wij zorgen ervoor dat alles van sollicitatie tot dienstverband en verloning goed geregeld is. Je kunt dan ook rekenen op:</p><ul><li>een marktconform salaris</li><li>gratis online trainingen via GoodHabitz en korting op opleidingen van NTI</li><li>leuke extra's als kortingen op dagjes uit en verzekeringen</li></ul><p>Daarnaast vinden we persoonlijke aandacht en betrokkenheid erg belangrijk. Ga je via Please aan de slag, dan staat je persoonlijke relatiebeheerder altijd voor je klaar bij vragen over je baan. <br /> </p>]]></description>
	 <date><![CDATA[2021-07-16T11:45:12Z]]></date>
	 <currency><![CDATA[EUR]]></currency>
	 <cpc><![CDATA[0.23]]></cpc>
	 <url><![CDATA[https://neuvoo.nl/job?id=aaf2373f411d&source=jobtimiser&utm_source=partner&utm_medium=jobtimiser&puid=8adfdadf3aea3dee3ded3de93dedgada9ddc3defaddfeadcced3addegdddged38cdbebdbabdefed3&cg=talent]]></url>
	 <logo><![CDATA[https://cdn-dynamic.talent.com/ajax/img/get-logo.php?empcode=get-noticed&empname=Please Hospitality&v=024]]></logo>
</job>

<job>
	 <jobid><![CDATA[aaf443a1efc7]]></jobid>
	 <title><![CDATA[Servicedesk medewerker in Rotterdam]]></title>
	 <company><![CDATA[Linden-IT]]></company>
	 <city><![CDATA[Rotterdam]]></city>
	 <state><![CDATA[South Holland]]></state>
	 <country><![CDATA[nl]]></country>
	 <description><![CDATA[<p><b>Wat je doet als Servicedesk medewerker in Rotterdam</b></p><p>Als servicedesk medewerker in Rotterdam ben je verantwoordelijk voor de gebruikerssupport van jouw collega&#39;s en/of externe gebruikers. Denk hierbij aan support via de mail, telefonisch, remote of op locatie. </p><p> </p><p>Je houdt je bezig met het aannemen en registreren van incidenten. Hierdoor heb je dus veel contact met verschillende gebruikers. Je bewaakt deze incidenten en houdt de gebruiker op de hoogte van de status. Daar waar jij het zelf op kunt lossen doe je dit natuurlijk direct, maar mocht je er echt niet uitkomen dan kun je altijd nog de hulp in roepen van je collega&#39;s op de 2e of 3e lijn.</p><p><br /></p><p>Als er een nieuwe medewerker in dienst komt, zorg jij ervoor dat deze toegang krijgt tot de juiste software en dat de hardware gereed is voor gebruik. Denk hierbij aan het inspoelen van laptops of andere hardware, maar ook het aanmaken van de gebruiker in Active Directory.</p><p><br /></p><p>Als er storingen aan hardware zijn, probeer jij deze eerst zelf op te lossen, mocht dat niet lukken dan schakel je met collega&#39;s of neem je contact op met de leverancier. </p><p> </p><p><b>Jouw kennis en ervaring</b></p><p><br /></p><ul><li>Je hebt een afgeronde ICT-opleiding</li><li>Je hebt minimaal 1 jaar (stage)ervaring in een support rol</li><li>Je hebt gewerkt met ticketsystemen (bijvoorbeeld <b>TOPdesk</b> of <b>Jira</b>)</li><li>Je hebt kennis van diverse hardware (o.a. Desktops, moederborden, harde schijven en RAM-geheugen)</li><li>Je hebt gewerkt met de meest recente besturingssystemen van Microsoft, <b>Windows 10</b></li><li>Je hebt kennis van Office applicaties zoals <b>Outlook</b>, Word, Excel en PowerPoint</li><li>Je spreekt en schrijft goed Nederlands</li><li>Het is een pré als je in het bezit bent van je rijbewijs </li></ul><p> </p><p><b>Wij zijn Linden-IT</b></p><p>Voor onze medewerkers zijn wij een werkgever die begrijpt waar de ICT-professionals van tegenwoordig naar op zoek zijn. Daarom bieden wij uitdagende projecten, flexibele arbeidsvoorwaarden, afwisseling en groeikansen. Daarnaast stemmen wij een persoonlijk opleidingsplan met je af; hierbij kun je denken aan Microsoft certificeringen, maar als partner van Cisco heb je ook toegang tot het NetAcad portaal.</p><p> </p><p><b>Wat werken bij Linden-IT voor jou betekent</b></p><ul><li>Uitdagende projecten bij diverse opdrachtgevers</li><li>Een fulltime dienstverband</li><li>Salarisindicatie: Tussen de €1800 - 2300 euro, afhankelijk van kennis en jaren werkervaring</li><li>Goede secundaire arbeidsvoorwaarden</li><li>Uitgebreide mogelijkheden voor het ontwikkelen van jezelf door middel van opleidingen en certificeringen</li><li>Een plek tussen de beste IT-professionals!</li></ul><p> </p><p>Wil je meer weten over de arbeidsvoorwaarden van Linden-IT? Deze lees je hier.</p><p> </p><p><b>Jouw sollicitatieprocedure</b></p><p>1.    Solliciteer op deze vacature</p><p>2.    Telefonisch kennismakingsgesprek of een videogesprek</p><p>3.    Kennismaken op één van onze kantoren bij jou in de buurt</p><p>4.    Match gevonden tussen jou en een passend project?</p><p>5.    Aan de slag als IT-professional!</p><p> </p><p><b>Advies nodig bij het vinden van de juiste baan voor jou?</b></p><p>Onze recruiters adviseren je graag over een plan om de juiste stappen in jouw carrière te gaan maken. Stuur jouw CV naar <u>sollicitatie@linden-it.com</u> of neem contact op via 085 - 049 32 40.</p>]]></description>
	 <date><![CDATA[2021-07-30T20:08:35Z]]></date>
	 <currency><![CDATA[EUR]]></currency>
	 <cpc><![CDATA[0.22]]></cpc>
	 <url><![CDATA[https://neuvoo.nl/job?id=aaf443a1efc7&source=jobtimiser&utm_source=partner&utm_medium=jobtimiser&puid=eadfdadf3aea3dec3dec3ded3aefgddf9adb3aea9addedd9ced3addegddeged38cdbebdbabdefed3&cg=talent]]></url>
	 <logo><![CDATA[https://cdn-dynamic.talent.com/ajax/img/get-logo.php?empcode=jobbird-push-1&empname=Linden-IT&v=024]]></logo>
</job>

<job>
	 <jobid><![CDATA[aaf6e1c056dd]]></jobid>
	 <title><![CDATA[Machine operator]]></title>
	 <company><![CDATA[Invite Jobs]]></company>
	 <city><![CDATA[Venlo]]></city>
	 <state><![CDATA[Limburg]]></state>
	 <country><![CDATA[nl]]></country>
	 <description><![CDATA[<p>Voor een relatie in de omgeving van Venlo, metaalsector, zijn we op zoek naar medewerkers die de uitdaging willen aangaan als machine operator.<br />Intern krijg je een training om de machines en werkzaamheden onder de knie te krijgen, je krijgt een kans om het vak te leren!<br />Je gaat werken in een gezond bedrijf met een uniek product waarin het bedrijf de intentie heeft om nieuwe medewerkers op de termijn een vaste aanstelling te bieden.<br /><br /><strong>De werkzaamheden;</strong><br />- Het zelfstandig vervaardigen van producten.<br />- Het instellen van de machines en installaties.<br />- Het ombouwen van machines.<br />- Kwaliteitscontroles tijdens de productie uitvoeren.<br />- Verrichten van lichte administratieve handelingen.<br />- Het werk is in 3 ploegen (6:00 &ndash; 14:00 uur, 14:00 &ndash; 22:00 uur &amp; 22:00 &ndash; 6:00 uur).<br /><br /></p> <p><strong>Wat vragen we van jou;</strong><br />- Een technische opleiding (LBO) en/of affiniteit met techniek door bijvoorbeeld werkervaring.<br />- Ervaring met het werken in ploegen.<br />- Beheersing van de Nederlandse taal in woord en geschrift.<br />- In het bezit van een geldig heftruckcertificaat is een pr&eacute;. <br />- Het vermogen om zelfstandig te werken.<br />- Stabiliteit en loyaliteit.<br /><br />Herken jij jezelf in bovenstaand profiel en ben je enthousiast geworden?<br />Neem contact op met onze vestiging in Venlo middels telefoonnummer: 077- 8200333<br />Of reageer online op deze vacature om je interesse kenbaar te maken.<br /><br /></p>]]></description>
	 <date><![CDATA[2021-07-22T16:09:11Z]]></date>
	 <currency><![CDATA[EUR]]></currency>
	 <cpc><![CDATA[0.13]]></cpc>
	 <url><![CDATA[https://neuvoo.nl/job?id=aaf6e1c056dd&source=jobtimiser&utm_source=partner&utm_medium=jobtimiser&puid=8adffadf3aea3dea3aeb3def3aedgddg9ddb3deaaadceadcced3addfgdddged38cdbebdbabdefed3&cg=talent]]></url>
	 <logo><![CDATA[https://cdn-dynamic.talent.com/ajax/img/get-logo.php?empcode=uitzendbureau-segment-alljobs&empname=Invite Jobs&v=024]]></logo>
</job>

<job>
	 <jobid><![CDATA[aaf7e8ba5095]]></jobid>
	 <title><![CDATA[Onderhoudsmonteur (M/V)]]></title>
	 <company><![CDATA[Werkis]]></company>
	 <city><![CDATA[Ens]]></city>
	 <state><![CDATA[Flevoland]]></state>
	 <country><![CDATA[nl]]></country>
	 <description><![CDATA[Ben je technisch onderlegd en vind je het mooi om aan machines te sleutelen? Dan is deze vacature écht iets voor jou!<br/><br/><p>Ben je technisch onderlegd en vind je het mooi om aan machines te sleutelen? Dan is deze vacature écht iets voor jou!</p><p>Als onderhoudsmonteur ben je verantwoordelijk voor het oplossen van storingen en voer je preventief onderhoud uit. Dit doe je aan machines en andere installaties binnen deze organisatie.<br />Daarnaast bouw je ook machines op en onderhoud je diverse installaties. Het opstellen van onderhoudsschema's behoort daarin ook tot je takenpakket.</p><br/><br/><strong>Bedrijfsomschrijving</strong>                                        <br/><p>Onze opdrachtgever is een groot familiebedrijf. Als medewerker ben je echt belangrijk voor ze. In teams wordt er collegiaal gewerkt en zijn verbeteringspunten van harte welkom. Plezier hebben in het werk en gezelligheid is belangrijk voor alle collega's. </p><p>Het bedrijf wil altijd voorloper zijn met de technische ontwikkelingen en beschikken over moderne machines. Daarmee willen ze de beste producten maken voor hun klanten. Er is altijd ruimte voor ontwikkeling! Die bieden zij ook graag aan hun werknemers. Er zijn daarom veel opleidingsmogelijkheden of doorgroeimogelijkheden. Het bedrijf wil je graag zekerheid bieden als alles goed verloopt. Voor jou als werknemer is dat echt prettig.</p><p>Lijkt dit jou fantastisch of wil je meer weten? Bel, app of mail dan naar Charlotte Haijer via 06 11 10 46 68 of <a href="mailto:chaijer@werkis.nl">chaijer@werkis.nl</a>.</p><br/><br/><strong>Gevraagd                                        wordt</strong><br/><ul><li>MBO werk- en denkniveau, bij voorkeur in technische richting</li><li>Kennis van diverse CNC machines (draai en bewerkingscentra)</li><li>Aanvullende kennis van pneumatiek, hydrauliek en elektrotechniek</li><li>Je bent flexibel en gaat accuraat te werk</li><li>Bereid om 1x per 6 weken bereikbaarheidsdiensten te draaien (van 17.00- 22.00)</li></ul><br/><br/><strong>Geboden                                        wordt</strong><br/><ul><li>Een uitdagende en verantwoordelijke functie </li><li>Prettige en informele werksfeer</li><li>Goed salaris en arbeidsvoorwaarden</li><li>Een werkweek van 4x 9 uur met 1x per 6 weken bereikbaarheidsdienst</li><li>Diverse opleidingsmogelijkheden</li><li>Pensioenopbouw </li></ul>]]></description>
	 <date><![CDATA[2021-06-18T08:26:24Z]]></date>
	 <currency><![CDATA[EUR]]></currency>
	 <cpc><![CDATA[0.28]]></cpc>
	 <url><![CDATA[https://neuvoo.nl/job?id=aaf7e8ba5095&source=jobtimiser&utm_source=partner&utm_medium=jobtimiser&puid=fadfcadf3aea3de93aeb3de83aeegadf9ddb3deg9dd7eddbced3addegdd8ged38cdbebdbabdefed3&cg=talent]]></url>
	 <logo><![CDATA[https://cdn-dynamic.talent.com/ajax/img/get-logo.php?empcode=werkis-nl&empname=Werkis&v=024]]></logo>
</job>

<job>
	 <jobid><![CDATA[aaf8ec532641]]></jobid>
	 <title><![CDATA[Vrachtwagenchauffeur ADR]]></title>
	 <company><![CDATA[IQ Select]]></company>
	 <city><![CDATA[Amsterdam]]></city>
	 <state><![CDATA[North Holland]]></state>
	 <country><![CDATA[nl]]></country>
	 <description><![CDATA[<b>Functie omschrijving Vrachtwagenchauffeur ADR</b></br><p></br>Wie is de opdrachtgever? Onze opdrachtgever is gespecialiseerd in bulktransport van ADR-vloeistoffen en ADR-vaste stoffen, betonmortel en vloeibaar gastransport. Het bedrijf beschikt over een goed onderhouden wagenpark met een team van 40 chauffeurs en een tiental medewerkers op kantoor. Samen verzorgen zij het transport in de Benelux, Duitsland en Frankrijk. Onze opdrachtgever heeft meerdere standplaatsen door heel Nederland, voor de standplaats in regio Amsterdam zijn wij per direct op zoek naar een vrachtwagenchauffeur ADR internationaal die in het bezit is van zijn ADR basis + tank. </p><p></br>Wat ga jij doen? Als vrachtwagenchauffeur ADR kom jij dagelijks bij klanten en hun laad-/losadressen, waar zij zowel vloeibare als vaste ADR-stoffen laden. Bij alle klanten gelden weer andere afspraken en werk- en veiligheidsinstructies. Jouw werkweek start maandag ochtend vanuit de standplaats regio Beverwijk. Vanuit de standplaats vertrek jij met de vrachtwagen naar klanten door heel Europa (België, Denemarken, Frankrijk en Duitsland) om daar de verwarmde en gevaarlijke goederen zoals (kool)teer, bitumen en afvalstoffen te laden en of lossen. Jouw werkweek eindigt als jij vrijdag weer terugkomt op de standplaats in regio Amsterdam. </br>Ben jij de vrachtwagenchauffeur die wij zoeken? Ben jij representatief en heb je een klantvriendelijke instelling? Wil je graag maandag tot en met vrijdag van huis zijn er gevaarlijke stoffen vervoeren? Dan ben jij de vrachtwagenchauffeur ADR die wij zoeken! Bel naar 020-2385555 of mail naar amsterdam@iqselect.nl</p><p><em>Is dit niet de vacature die bij je past? Neem contact met ons op en wie weet drinken we binnenkort een kop koffie om de andere mogelijkheden met elkaar te bespreken.</em></p></br></br><b>Bedrijfsprofiel</b></br><p><strong>Werken bij IQ Select betekent voor jou:</strong></p><ul><li>Een zeer stipte betaling, altijd op tijd het juiste <strong>salaris</strong></li><li>Het grootste aantal vacatures voor <strong>vaste banen</strong></li><li>Wij werken uitsluitend met de <strong>mooiste opdrachtgevers</strong></li><li>Wij zijn geen uitzendbureau maar een<strong> bemiddelaar</strong></li><li>Wij bemiddelen jou naar <strong>vast werk</strong></li><li>Doorgroeimogelijkheden, wij stippelen jouw <strong>carrière</strong> uit</li><li>Een baan passend naar <strong>jouw wensen </strong>en eisen</li><li>Opleidingen of bijscholing wordt jaarlijks verzorgd door <strong>IQ Select</strong></li><li>Een persoonlijke en betrokken <strong>contactpersoon</strong> die voor je klaar staat!</li></ul></br></br><b>Functie eisen</b></br><ul><li>Rijbewijs CE</li><li>Code 95 en bestuurderskaart</li><li>ADR basis en tank</li><li>Ervaring als vrachtwagenchauffeur is een pre</li></ul>]]></description>
	 <date><![CDATA[2021-07-23T11:41:15Z]]></date>
	 <currency><![CDATA[EUR]]></currency>
	 <cpc><![CDATA[0.17]]></cpc>
	 <url><![CDATA[https://neuvoo.nl/job?id=aaf8ec532641&source=jobtimiser&utm_source=partner&utm_medium=jobtimiser&puid=badfeadf3aea3de83aeb3aed3debgddd9dde3dea9ddceddfced3addfgdd9ged38cdbebdbabdefed3&cg=talent]]></url>
	 <logo><![CDATA[https://cdn-dynamic.talent.com/ajax/img/get-logo.php?empcode=uitzendbureau-segment-3&empname=IQ Select&v=024]]></logo>
</job>

<job>
	 <jobid><![CDATA[aaf984aaa388]]></jobid>
	 <title><![CDATA[Aluminium kozijnen monteur (buitendienst)]]></title>
	 <company><![CDATA[Groene Hart Service Personeelsdiensten]]></company>
	 <city><![CDATA[IJsselmuiden]]></city>
	 <state><![CDATA[Overijssel]]></state>
	 <country><![CDATA[nl]]></country>
	 <description><![CDATA[<p>Wil jij graag op locaties door heel Nederland werken? Ben jij daarnaast op zoek naar een nieuwe uitdaging binnen de montagewereld? Dan zijn wij op zoek naar jou!</p> <p>Wij zoeken een hulpmonteur die in teamverband, in de regel met zijn tweeën, met de bestelbus op pad gaat om hoogwaardige <strong>aluminium ramen, deuren, kozijnen</strong> en<strong> gevelelementen</strong> te plaatsen en te monteren bij particulieren en/of bedrijven. Je standplaats is<strong> Zwolle (Nieuwleusen)</strong> en de regio waarin je werkt is ook Zwolle en omstreken. Je kunt eventueel meerijden met een collega uit de buurt van Elburg. De werktijden zijn van <strong>7.00 uur &#8211; 16.00 uur.</strong> Het gaat om projecten in zowel de nieuwbouw als de renovatie.</p> <p>Ervaring in dit werk is mooi meegenomen maar niet vereist omdat je door je collega ingewerkt kunt worden. Je hebt wel technisch inzicht en een <strong>goede fysieke gesteldheid</strong> nodig om deze werkzaamheden uit te kunnen voeren.</p>]]></description>
	 <date><![CDATA[2021-07-24T16:30:59Z]]></date>
	 <currency><![CDATA[EUR]]></currency>
	 <cpc><![CDATA[0.18]]></cpc>
	 <url><![CDATA[https://neuvoo.nl/job?id=aaf984aaa388&source=jobtimiser&utm_source=partner&utm_medium=jobtimiser&puid=aadfeadf3aea3de73de83dec3aefgadf9adf3ded9dd8edd8ced3addfgdd8ged38cdbebdbabdefed3&cg=talent]]></url>
	 <logo><![CDATA[https://cdn-dynamic.talent.com/ajax/img/get-logo.php?empcode=uitzendbureau-segment-6&empname=Groene Hart Service Personeelsdiensten&v=024]]></logo>
</job>
<job>
	 <jobid><![CDATA[aaf9293d0812]]></jobid>
	 <title><![CDATA[Monteur installatietechnieken]]></title>
	 <company><![CDATA[Nederlandwerkt]]></company>
	 <city><![CDATA[Vianen]]></city>
	 <state><![CDATA[Utrecht]]></state>
	 <country><![CDATA[nl]]></country>
	 <description><![CDATA[<p>Voor Protec Industrial Doors BV zoeken we naar een Monteur voor de installatie van industriële deuren. Denk hierbij bijvoorbeeld aan roldeuren van magazijnen en fabriekspanden. Het bedrijf is gevestigd te Vianen, Utrecht, maar je gaat zelfstandig met je eigen werkbus op pad naar klanten in de regio. Je werkt van maandag t/m vrijdag, 8 uur per dag. Vroeger beginnen betekent vroeger klaar en andersom. Je werktijden kunnen hierdoor verschillen per klus of locatie. Het is belangrijk dat je secuur met je handen kunt werken.<br /><br />Daarbij kun je jezelf bij Randstad altijd verder blijven ontwikkelen via ons nieuwe Boost Mijn Ontwikkeling portaal! Van eendaagse cursussen tot complete vakopleidingen, wij hebben alles in huis om te zorgen dat je helemaal klaar bent voor het werk dat je zoekt. Er zijn meer dan 400 cursussen aangeboden, waaronder VCA, NEN, BHV, maar ook Nederlands, Engels, IT-cursussen, samenwerken, leiderschap, en nog veel meer!<br /><br />#techniekwest</p><strong>wat bieden wij jou</strong><br /><ul><li>€2500 bruto per maand</li><li>Flexibele werktijden</li><li>Werken in de buitendienst</li><li>Eigen werkbus</li></ul><strong>wie ben jij</strong><br /><p>Een flexibele en oplossingsgerichte collega die graag wil bijdragen aan het succes van de projecten en het bedrijf. Het gaat er vooral om dat je goed met je handen kunt werken, logisch kunt nadenken, en initiatief kunt nemen. Kennis van mechaniek en elektro is handig, maar goed met de handen werken en logisch nadenken is het belangrijkste.</p><ul><li>In het bezit van rijbewijs B</li><li>VCA diploma of bereid deze te halen</li><li>Andere ceritificaten zoals vorkheftruckrijder, hoogwerker, en dergelijke zijn een pré</li><li>Kennis van elektrotechniek is een pré</li><li>Kennis van de Engelse taal is een pré</li></ul><strong>wat ga je doen</strong><br /><p>Je bent straks verantwoordelijk voor de montage van nieuwe projecten, onderhouds-, en reparatiewerkzaamheden aan industriële deuren. Dit doe je bij de klant op locatie, met je eigen werkbus. Je werkt afwisselend met zijn tweeën of zelfstandig. Verder houd je je ook bezig met voorbereidende en controlewerkzaamheden op de binnengekomen producten.</p><strong>waar ga je werken</strong><br /><p>Protec Industrial Doors BV is een organisatie die zich richt op de ontwikkeling, productie, en montage van speciale deuren. Ze produceren brandwerende, geluidsisolerende, inbraakwerende, en explosiewerende deuren. Dit doen zij zelf en met behulp van vaste partners, in zowel binnen- als buitenland.</p><strong>sollicitatie</strong><br /><p>Kun jij je helemaal vinden in deze vacature? Solliciteer dan snel!</p>  Uiteraard staat deze vacature open voor iedereen die zich hierin herkent.]]></description>
	 <date><![CDATA[2021-08-02T13:56:31Z]]></date>
	 <currency><![CDATA[EUR]]></currency>
	 <cpc><![CDATA[0.1]]></cpc>
	 <url><![CDATA[https://neuvoo.nl/job?id=aaf9293d0812&source=jobtimiser&utm_source=partner&utm_medium=jobtimiser&puid=badffadf3aea3de73dee3de73dedgadc9ddg3de89ddfeddeced3addfgddgged38cdbebdbabdefed3&cg=talent]]></url>
	 <logo><![CDATA[https://cdn-dynamic.talent.com/ajax/img/get-logo.php?empcode=joof-nl-2&empname=Nederlandwerkt&v=024]]></logo>
</job>

<job>
	 <jobid><![CDATA[aafa29ffe01b]]></jobid>
	 <title><![CDATA[Orderpicker]]></title>
	 <company><![CDATA[Nederlandwerkt]]></company>
	 <city><![CDATA[Elsloo]]></city>
	 <state><![CDATA[Limburg]]></state>
	 <country><![CDATA[nl]]></country>
	 <description><![CDATA[<p>Ben jij op zoek naar een parttime functie voor bijvoorbeeld naast je studie? Steek je graag je handen uit de mouwen en ben jij flexibel beschikbaar? Dan is dit de perfecte vacature voor je!</p><strong>wat bieden wij jou</strong><br /><ul><li>€10,38 + toeslagen</li><li>Uren in overleg</li><li>Ochtend- en/of avonddiensten</li></ul><strong>wie ben jij</strong><br /><p>Jij bent communicatief vaardig, proactief en zeker niet bang om je handen uit de mouwen te steken. Verder heb je een hands-on-mentaliteit en werk jij secuur en gestructureerd. Fysiek werk is voor jou geen probleem en ook beschik jij over computervaardigheden waardoor je op administratief gebied je steentje kunt bijdragen. Je vind het niet erg om tussen verschillende werkzaamheden en diensten te schakelen jij kunt immers erg goed multitasken en bent flexibel inzetbaar. Daarnaast beschik je over eigen vervoer, want gezien de werktijden is het niet altijd mogelijk om met het ov te reizen.</p><strong>wat ga je doen</strong><br /><p>Als logistiekmedewerker ga je aan de slag met het sorteren van pakketten. Jij neemt de leiding bij het scannen van de pakketten en zorgt dat deze naar de juiste bestemming gaan. Daarnaast werk je in de locker. Hier verzorg je de administratie omtrent de pakketten die retour zijn gekomen.</p><strong>waar ga je werken</strong><br /><p>Voor een van de meest toonaangevende logistieke bedrijven in Nederland zijn wij op zoek naar een flexibele logistiek medewerker. Voor hun klanten bieden zij een volledig assortiment van vervoersdiensten, waaronder pakket-, vracht- en expresdiensten. Wegens toenemende drukte zijn zij opzoek naar een enthousiaste en flexibele logistiek medewerker voor de vestiging Stein.<br />Deze functie bestaat uit een ochtenddienst vanaf 05:30 en een avonddienst vanaf 18:00 waarbij de eindtijd afhankelijk is van de drukte. In de ochtend is dit +/- 09:00 en in de avond +/- 22:00. Het betreft een functie voor langere tijd.</p><ul><li>Informele organisatie</li><li>Leuk en collegiaal team</li></ul><strong>sollicitatie</strong><br /><p>Ben jij dé logistiek medewerker die wij zoeken in Stein? Wacht dan niet langer en solliciteer direct via onze website!</p>  Uiteraard staat deze vacature open voor iedereen die zich hierin herkent.]]></description>
	 <date><![CDATA[2021-07-30T13:18:19Z]]></date>
	 <currency><![CDATA[EUR]]></currency>
	 <cpc><![CDATA[0.1]]></cpc>
	 <url><![CDATA[https://neuvoo.nl/job?id=aafa29ffe01b&source=jobtimiser&utm_source=partner&utm_medium=jobtimiser&puid=badffadf3aea3aef3dee3de73aeagada9adb3degbddfeadeced3addfgddgged38cdbebdbabdefed3&cg=talent]]></url>
	 <logo><![CDATA[https://cdn-dynamic.talent.com/ajax/img/get-logo.php?empcode=joof-nl-2&empname=Nederlandwerkt&v=024]]></logo>
</job>

<job>
	 <jobid><![CDATA[aafb92c34e6a]]></jobid>
	 <title><![CDATA[Reachtruckchauffeur]]></title>
	 <company><![CDATA[Gi Group SpA]]></company>
	 <city><![CDATA[Apeldoorn]]></city>
	 <state><![CDATA[Gelderland]]></state>
	 <country><![CDATA[nl]]></country>
	 <description><![CDATA[<p> <p> <b> 2021-03-19</b> </p> </p>  <b> Functieomschrijving</b> <br/> Als Reachtruckchauffeur/ logistiek medewerker je verantwoordelijk voor de volledige orderpick activiteiten op de locatie aan de Maasvlakte. Dit zal je voornamelijk doen met de reachtruck en eventueel een stukje met de hand. Het gaat hierbij om het klaarzetten en het verzamelen van de producten en andere terreinwerkzaamheden, zoals het controleren en het meedenken en uitvoeren van het logistieke proces.<br/> <br/> <b> Functie-eisen:</b> <br/> Wat wordt er verwacht van onze toekomstige reachtruckchauffeur?<br/> <li> Ervaring op de reachtruck en in het bezit zijn van een geldig reachtruckcertificaat;</li> <li> Eigen vervoer ivm het werken op de locatie aan de Maasvlakte;</li> <li> Flexibiliteit;</li> <li> Per direct beschikbaar;</li> <li> Bereid om avonddiensten te werken, omdat dit wellicht binnenkort ingevoerd zal worden.</li> <b> Arbeidsvoorwaarden:</b> <br/> Wat bieden wij aan jou?<br/> <li> Fulltime dienstverband van 40 uur per week;</li> <li> Werktijden: 08:00 tot 17:00;</li> <li> Reiskostenvergoeding</li> <li> Bruto uurloon vanaf €11,45-12,15 (21 jaar e.o.),</li> <li> Voldoende doorgroeimogelijkheden, je kan hier snel doorgroeien naar: Allround Logistiek Medewerker.</li> <b> Over de klant:</b> <br/> Onze opdrachtgever is een full service logistiek bedrijf gespecialiseerd in vervoer over zee, de weg, het spoor, door de lucht en multimodaal vervoer. Zij zijn gespecialiseerd in het verwerken, opslaan en zo efficiënt mogelijk vervoeren van complexe, zware of gevaarlijke goederen.<br/> <br/> <p> Mocht je vragen of opmerkingen hebben naar aanleiding van de vacature, twijfel dan niet om even contact op te nemen met onze recruiter Zakaria Rahbi op zakaria.rahbi@gigroup.com of op 06-53879764. </p>  <br/>  <p> <p> <b> Logistic</b> </p> </p>  <p> <p> <b> a0Y5J000000kPrzUAE</b> </p> </p>  <p> <p> <b> Maasvlakte</b> </p> </p>]]></description>
	 <date><![CDATA[2021-04-22T14:03:23Z]]></date>
	 <currency><![CDATA[EUR]]></currency>
	 <cpc><![CDATA[0.2]]></cpc>
	 <url><![CDATA[https://neuvoo.nl/job?id=aafb92c34e6a&source=jobtimiser&utm_source=partner&utm_medium=jobtimiser&puid=7adfeadf3aea3aee3de73dee3aedgddd9ddc3aebbddaeadfced3addegddgged38cdbebdbabdefed3&cg=talent]]></url>
	 <logo><![CDATA[https://cdn-dynamic.talent.com/ajax/img/get-logo.php?empcode=gi-group-nl-logistics&empname=Gi Group SpA&v=024]]></logo>
</job>

<job>
	 <jobid><![CDATA[aafd9cb85840]]></jobid>
	 <title><![CDATA[Commercieel Medewerker Binnendienst]]></title>
	 <company><![CDATA[Randstad]]></company>
	 <city><![CDATA[Zwolle]]></city>
	 <state><![CDATA[Overijssel]]></state>
	 <country><![CDATA[nl]]></country>
	 <description><![CDATA[<b>Functieomschrijving</b><br /><p>Voor onze klant in Zwolle zijn wij op zoek naar een gedreven Commercieel Medewerker Binnendienst. Je gaat aan de slag bij een producent van zonneschermen en terrasoverkappingen voor het hogere segment. Deze op maat gemaakte producten worden via een uitgebreid dealernetwerk verkocht aan de eindgebruiker. Jij bent hét aanspreekpunt voor de dealers binnen de Benelux. Je geeft advies, denkt mee en biedt oplossingen voor uiteenlopende vragen van dealers over de producten. Je komt te werken op het verkoopkantoor in Zwolle binnen een team met 4 collega’s. Dagelijks heb je ook veel contact met jouw collega’s die werkzaam zijn op de productielocatie in Duitsland. Klinkt interessant? Lees dan snel verder!</p><strong>wat bieden wij jou</strong><br /><ul><li>Een Direct Dienstverband</li><li>Een baan voor 32, 36 of 40 uur per week</li><li>Een baan bij een dynamisch en groeiend bedrijf</li><li>Inwerktraject, incl. diverse (product)trainingen</li><li>Mogelijkheid tot één of twee thuiswerkdagen</li></ul><strong>wie ben jij</strong><br /><p>Jij bent in deze baan als Commercieel Medewerker Binnendienst zeer klant- en servicegericht en je weet een uitstekende relatie op te bouwen met jouw dealers. Je geeft graag advies, denkt mee en biedt voor iedere vraag, probleem óf klacht een passende oplossing. Op tot een oplossing te komen, zoek je pro actief zaken voor jouw dealers uit. Je bent communicatief sterk, kunt weerstand bieden, bent stressbestendig en kunt goed schakelen tussen de diverse werkzaamheden en overzicht houden. Daarnaast ben je niet vies van hard werken en beschik je over een no-nonsense werkhouding.</p><ul><li>Je bent minimaal MBO geschoold;</li><li>Je hebt werkervaring in een soortgelijke commerciële functie (B-2-B);</li><li>Je hebt enige affiniteit met techniek (mag ook vanuit hobby zijn);</li><li>Je beheerst de Nederlandse taal en in de basis kun jij je ook redden in het Duits.</li></ul><strong>wat ga je doen</strong><br /><p>Als Commercieel Medewerker Binnendienst ben jij hét aanspreekpunt voor de dealers binnen de Benelux. Je geeft advies, denkt mee en biedt oplossingen voor uiteenlopende vragen over zonweringen en terrasoverkappingen die in bestelling genomen kunnen worden. De vragen die je dagelijks binnenkrijgt, kunnen technisch van aard zijn. In de diverse handleidingen die jij tot je beschikking hebt, kun jij veel technische specificaties over de producten opzoeken en terugkoppelen aan jouw dealers. Afhankelijk van de vraag, kun je ook schakelen met jouw twee collega’s van engineering in Zwolle óf een beroep doen op de kennis van productspecialisten die werkzaam zijn op de productielocatie in Duitsland. Naast het beantwoorden van vragen over de producten, prijzen en levertijden, ben je ook verantwoordelijk voor de verwerking van orders in de geautomatiseerde systemen. Je hebt nauw contact met jouw collega’s van customer service, die verantwoordelijk zijn voor de orderbegeleiding. Het correct afhandelen van problemen en klachten behoort ook tot jouw takenpakket en je doet er alles aan om problemen en klachten van dealers op te lossen in het kader van klanttevredenheid. Als Commercieel Medewerker Binnendienst heb schakel je veel tussen de contacten met dealers, jouw collega’s intern en met de accountmanagers in de buitendienst. Ook kun je monteurs aan de lijn krijgen, die vragen hebben over de plaatsing van de zonweringen en terrasoverkappingen bij de eindgebruiker.</p><strong>waar ga je werken</strong><br /><p>Jouw nieuwe werkgever is een dynamische, modern gestuurde onderneming én marktleider in Noord-Europa op het gebied van zonweringen en terrasoverkappingen. Op het hoofdkantoor in Duitsland worden deze producten op maat geproduceerd voor het hogere segment. De op maat gemaakte producten worden via een uitgebreid dealernetwerk in de Benelux verkocht aan de eindgebruiker. Je maakt in Zwolle deel uit van een verkoopteam wat bestaat uit vier directe collega’s (twee engineers en twee customer service medewerkers) en drie accountmanagers in de buitendienst. In totaal werken er bij het bedrijf circa 350 medewerkers.</p><strong>sollicitatie</strong><br /><p>Begrijpelijk dat je interesse hebt in deze leuke baan. Solliciteer via onderstaande sollicitatieknop en schrijf een motivatie. Verder behoort het maken van een persoonlijkheidstest onderdeel uit van de sollicitatieprocedure.</p>  Uiteraard staat deze vacature open voor iedereen die zich hierin herkent.<p> </p><b>Sollicitatieprocedure</b><br />Om te reageren op onze vacatures voer je eenmalig je gegevens in. Hierdoor maak je automatisch een account aan op Mijn Randstad. Vanuit Mijn Randstad reageer je voortaan snel en eenvoudig op vacatures, kun je je gegevens beheren, je sollicitaties of salaris bekijken en nog veel meer.]]></description>
	 <date><![CDATA[2021-07-21T08:23:25Z]]></date>
	 <currency><![CDATA[EUR]]></currency>
	 <cpc><![CDATA[0.3]]></cpc>
	 <url><![CDATA[https://neuvoo.nl/job?id=aafd9cb85840&source=jobtimiser&utm_source=partner&utm_medium=jobtimiser&puid=gadfbadf3aea3aec3de73aed3aeegdd89ddb3de87ddceddgced3adddgddgged38cdbebdbabdefed3&cg=talent]]></url>
	 <logo><![CDATA[https://cdn-dynamic.talent.com/ajax/img/get-logo.php?empcode=igb-alljobs-nl&empname=Randstad&v=024]]></logo>
</job>

<job>
	 <jobid><![CDATA[aafef318ceca]]></jobid>
	 <title><![CDATA[Clustermanager Communicatie | HR | Juridische Zaken & Inkoop]]></title>
	 <company><![CDATA[Gemeente Zuidplas]]></company>
	 <city><![CDATA[Nieuwerkerk aan den IJssel]]></city>
	 <state><![CDATA[South Holland]]></state>
	 <country><![CDATA[nl]]></country>
	 <description><![CDATA[<p>Aantal uur: 36</p><p>Salaris: maximaal € 6365 (schaal 13)</p><p>Contract: 1 jaar met uitzicht op vast dienstverband</p><p><i>Ben jij de coachende integrale manager die ontwikkeling en talenten vroegtijdig signaleert en medewerkers weet te stimuleren en motiveren om het beste uit zichzelf te halen? Ben jij de manager die voor de samenhang en verbinding zorgt binnen de verschillende clusters? Ga jij samen met je collega managers bijdragen aan de doorontwikkeling van deze organisatie aan de hand van ons nieuwe concernplan? Wil jij deze functie in een nieuw jasje verder vormgeven? Word dan Clustermanager voor de teams Communicatie, Human Resource (HR), Juridische zaken &amp; Inkoop.</i></p><p><b>Zuidplas: de gemeente die je laat groeien!</b></p><p>Zuidplas is een fusiegemeente die bestaat uit de dorpen Moerkapelle, Moordrecht, Nieuwerkerk aan den IJssel en Zevenhuizen. We bestaan pas 10 jaar, en net als een echte tiener groeien we hard. Dat biedt kansen: in je dagelijks werk én voor je carrière. Door onze ligging tussen Rotterdam en Gouda kun je jezelf ook aan grootstedelijke vraagstukken wagen. En de regio Midden-Holland waarin we ons bevinden, is eigenlijk een soort Nederland in het klein. Met een interessant speelveld, zowel politiek als geografisch.</p><p>Zuidplas groeit de komende jaren flink in inwoneraantal en daarmee ook in het aantal collega’s in de organisatie. We staan voor uitdagende opgaven en passen onze werkwijze aan de vragen vanuit de samenleving aan. Om aan te sluiten op die ontwikkelingen is op interactieve manier een concernplan Zuidplas Groeit! en veranderplan gemaakt, inclusief een nieuwe organisatievisie voor Zuidplas. De organisatieontwikkeling heeft als stip op de horizon de hoofdopgaven: Opgavegericht, Zelforganiserend, Slagvaardig en Wendbaar en is nog in volle gang.</p><p>Zuidplas is een platte organisatie, waarbij de clustermanagers organisatiebreed strategisch adviseren aan de directie. Vanuit een integrale verantwoordelijkheid voor het cluster, is de nieuwe managementrol minder op de inhoud gericht. De rol is juist meer op coaching, het stimuleren en ruimte geven aan zelforganiserend vermogen en de ontwikkeling van de medewerkers gericht. Met het oog op de organisatieverandering waar wij nu middenin zitten, hebben wij de laatste anderhalf jaar bewust de keuze gemaakt het clustermanagement voor een groot deel interim in te vullen. Het moment is nu aangebroken om te bouwen aan een grotendeels nieuw en vast managementteam dat samen meegroeit met Zuidplas. Groei jij met ons mee?</p><p><b>Waar kom je te werken?</b></p><p>Het cluster waar je leiding aan geeft, bestaat uit de teams Communicatie, FAZA, HR, Juridische zaken &amp; Inkoop, bestaande uit totaal 41 medewerkers en vallen onder jouw verantwoordelijkheid. Het team communicatie is sinds één april 2021 toegevoegd aan dit cluster. Team HR is geherstructureerd en bestaat grotendeels uit nieuwe medewerkers doordat een aantal medewerkers de pensioengerechtigde leeftijd hebben bereikt. Het team FAZA bestaande uit 5 medewerkers is tijdelijk ondergebracht bij het cluster Informatievoorziening en Ondersteuning. Elk team staat voor een eigen uitdaging op haar vakgebied. Daarnaast heeft elk team een eigen vertrekpunt voor de organisatieontwikkeling.</p><p><b>Wat ga je doen als Clustermanager Communicatie | HR | Juridische Zaken &amp; Inkoop?</b></p><p><i>Hoe ga je als manager uitvoering geven aan de uitdagingen van ons concernplan? Hoe begeleid je het team om samen te werken aan de doorontwikkeling van je teams en onze organisatie? Hoe laat je de kwaliteiten van onze medewerkers het beste tot hun recht komen? Zomaar een paar belangrijke vragen waar jij bij de gemeente Zuidplas een antwoord op mag vinden samen met jouw toekomstige collega’s.</i></p><p>Als clustermanager geef je hiërarchisch leiding aan de medewerkers binnen jouw cluster. Samen met je medewerkers ben je verantwoordelijk voor de resultaten van je cluster. Samen met je collega clustermanagers ben je verantwoordelijk voor de interne en externe dienstverlening en bedrijfsvoering en adviseer je de Directie over het strategisch concernbeleid en vraagstukken vanuit jouw cluster. Je schakelt makkelijk tussen strategisch, tactisch en operationeel niveau om aansluiting binnen je cluster, clustermanagers en directie te maken en behouden.</p><p>De taken die je verricht zijn onder andere:</p><ul><li>Je draagt zorg voor het integraal management van het cluster en stuurt daarbij op Kpi’s;</li><li>Je zorgt voor een juiste match tussen de talenten/</li><li>ontwikkelmogelijkheden van de medewerkers en de uit te voeren taken en werkzaamheden;</li><li>Je maakt resultaatgerichte afspraken met medewerkers en stuurt en monitort de prestaties;</li><li>Je zorgt voor de (door)ontwikkeling en innovatie van het cluster;</li><li>Je draagt zorg voor een veilige en vertrouwenwekkende werkcultuur waarbij je voor de teams ruimte creëert om zelforganiserend aan de slag te kunnen gaan. Je vervult daarin een voorbeeldfunctie;</li><li>Je bewaakt de planning en control en verbetering van de bedrijfsprocessen;</li><li>Je geeft uitvoering aan concernbeleid binnen jouw cluster;</li><li>In &nbsp;overleg met de opgavemanagers en in samenwerking met de medewerkers stel je als manager vast wie aansluit bij opgaves om deze te realiseren.</li></ul><p><b>Wat vragen wij van jou?</b></p><p>Je bent vernieuwend en verbindend. Proactief geef je richting aan en denkt mee over de veranderingen van morgen en de ontwikkeling waar de organisatie voor staat. Je toont eigenaarschap door zelf de regie en verantwoordelijkheid te nemen en bij te dragen aan oplossingen, in te zetten acties en het bereiken van resultaten. Je stelt hoge eisen en normen aan de kwaliteit van jouw werk samen met je team. Jouw diensten voldoen aan de verwachtingen van je omgeving. Dit alles gebeurt in goede samenwerking met je collega’s. Verbindend, open, energiek en met een flinke dosis lef.Specifiek voor deze functie heb je een WO werk- en denkniveau, aanvullende kennis, ervaring en affiniteit met organisatieontwikkeling, veranderkunde en bedrijfsvoering. Daarnaast heb je ook een duidelijke affiniteit dan wel ervaring met één of meer vakgebieden waarin de teams van het cluster opereren.</p><p><b>Ons aanbod</b></p><p>Afhankelijk van je opleiding en ervaring ontvang je een salaris van maximaal € 6365 bruto per maand (schaal 13) bij een 36-urige werkweek. Daarnaast ben je verzekerd van goede secundaire arbeidsvoorwaarden, zoals een individueel keuze budget (IKB), variabele werktijden en een goede reiskostenregeling. Naast een uitdagende functie in een plezierige werkomgeving vind je bij Zuidplas voldoende mogelijkheden om jezelf te ontwikkelen, bijvoorbeeld via onze eigen Zuidplasacademie. Als moderne werkgever met ons nieuwe moderne gebouw (flexconcept) wordt flexwerken ook sterk gefaciliteerd. Je krijgt als medewerker de beschikking over een smartphone, Chromebook en een elektrische fiets voor werkafspraken. Tot slot werk je met gedreven en betrokken collega’s, die samen resultaat willen behalen en altijd bereid zijn om anderen te helpen.</p><p><b>Ben jij de collega die we zoeken?</b></p><p>Ben je enthousiast geworden? Ben jij de spin in het web die voorop loopt als het gaat om organisatieontwikkelingen? &nbsp;Ben jij maatschappelijk betrokken en gemotiveerd om de leefbaarheid van Zuidplas te vergroten? Zoek jij een plek waar jij jezelf kunt ontwikkelen en groeien? Reageer dan op deze interessante vacature.</p><p><b>Sollicitatieprocedure</b></p><p>De 1e gespreksronde is met een selectiecommissie en adviescommissie en bij de 2e gespreksronde kan worden gevraagd om een casus/pitch. Een assessment kan deel uitmaken van deze sollicitatieprocedure.</p><p>Reageren op deze vacature is mogelijk tot 9 augustus 2021.</p><p>Heb je vragen over wat de teams in jouw cluster allemaal doen of vragen over de functie? Neem dan contact op met Susanne Wiendels, HR Business Partner via 06-28033815 | susanne.wiendels@zuidplas.nl of met Simone Hage, Corporate Recruiter via 06-18891539 | simone.hage@zuidplas.nl</p><p><i>Acquisitie naar aanleiding van deze vacature wordt niet op prijs gesteld!</i></p>]]></description>
	 <date><![CDATA[2021-08-03T10:10:50Z]]></date>
	 <currency><![CDATA[EUR]]></currency>
	 <cpc><![CDATA[0.63]]></cpc>
	 <url><![CDATA[https://neuvoo.nl/job?id=aafef318ceca&source=jobtimiser&utm_source=partner&utm_medium=jobtimiser&puid=gadf7adf3aea3aeb3aea3ded3defgdd89add3aebcaddeadfced3addagdddged38cdbebdbabdefed3&cg=talent]]></url>
	 <logo><![CDATA[https://cdn-dynamic.talent.com/ajax/img/get-logo.php?empcode=intermediair-nl-specific-jobs&empname=Gemeente Zuidplas&v=024]]></logo>
</job>

<job>
	 <jobid><![CDATA[aaff1c42cbb2]]></jobid>
	 <title><![CDATA[Expediteur Export FCL]]></title>
	 <company><![CDATA[DSV Air & Sea]]></company>
	 <city><![CDATA[Dordrecht]]></city>
	 <state><![CDATA[South Holland]]></state>
	 <country><![CDATA[nl]]></country>
	 <description><![CDATA[<p><span><span><span><span><span><span><img src="file:///C:/Users/JEROEN~1.DEW/AppData/Local/Temp/1/msohtmlclip1/01/clip_image001.png" style="width:762px; height:3px" /></span></span></span><span><span>Als Expediteur Export FCL ben je een belangrijk onderdeel van ons export-team. Je bent dagelijks actief met de planning en organisatie van onder andere reefer- en pharma-transporten voor een specifiek key-account. Samen met een collega ben je hiervoor verantwoordelijk. Jouw ervaring in organisatie van export FCL-transporten is zeer welkom bij DSV. Ben jij de nieuwe collega die wij zoeken en houdt van een uitdaging? </span></span></span></span></span></p><p> </p><p><span><span><b><span><span><span>Verdere werkzaamheden als Expediteur Export FCL:</span></span></span></b></span></span></p><ul><li><span><span><span><span>Nauw contact onderhouden met agenten, vervoerders en (inter)nationale collega’s </span></span></span></span></li><li><span><span><span><span>Dossiers up-to-date houden en klanten/agenten tijdig informeren</span></span></span></span></li><li><span><span><span><span>Transporten boeken bij vervoerders/rederijen en de klant up-to-date informeren</span></span></span></span></li><li><span><span><span><span>Coördinatie van opmaak relevante transportdocumentatie </span></span></span></span></li><li><span><span><span><span>Zorgdragen voor tijdige facturatie, rekening houdend met INCO-terms</span></span></span></span></li></ul>]]></description>
	 <date><![CDATA[2021-07-31T13:14:24Z]]></date>
	 <currency><![CDATA[EUR]]></currency>
	 <cpc><![CDATA[0.1]]></cpc>
	 <url><![CDATA[https://neuvoo.nl/job?id=aaff1c42cbb2&source=jobtimiser&utm_source=partner&utm_medium=jobtimiser&puid=badffadf3aea3aea3def3aed3decgdde9add3aeeaadeeddeced3addfgddgged38cdbebdbabdefed3&cg=talent]]></url>
	 <logo><![CDATA[https://cdn-dynamic.talent.com/ajax/img/get-logo.php?empcode=joof-nl-2&empname=DSV Air & Sea&v=024]]></logo>
</job>
</jobs>