<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><jobs>
<job>
	 <jobid><![CDATA[aa00e109708d]]></jobid>
	 <title><![CDATA[Docent Duits]]></title>
	 <company><![CDATA[Nederlandwerkt]]></company>
	 <city><![CDATA[Nijmegen]]></city>
	 <state><![CDATA[Gelderland]]></state>
	 <country><![CDATA[nl]]></country>
	 <description><![CDATA[<p>Komt jou het rijtje aus, bei, mit, nach, seit, von, zu bekend voor? Kun jij die lastige naamvallen als geen ander uitleggen en overbrengen aan leerlingen, en dit allemaal met een flinke portie enthousiasme? Lees dan verder!<br /><br />Als docent Duits wil jij leerlingen graag helpen zich te ontwikkelingen in de Duitse taal. Wellicht gebruik je series van Netflix om de Duitse taal meer naar de belevingswereld van de leerlingen te halen. Jij bent een docent die door jouw aanpak leerlingen weet te boeien en te motiveren.<br /><br />Herken jij jezelf in het bovenstaande? Dan komen wij graag in contact met jou. Wij zijn op zoek naar 1e en 2e graads docenten Duits, die op een motiverende manier de leerlingen coachen naar het best haalbare resultaat. Ook als je bijna klaar bent met de opleiding kunnen wij jou bemiddelen.</p><strong>wat bieden wij jou</strong><br /><ul><li>Salaris volgens de onderwijs cao</li><li>Ruime keuze uit trainingen en workshops</li><li>Werken op een school die bij jou past</li><li>Direct in dienst bij school mogelijk</li><li>Fulltime - Parttime mogelijkheden</li></ul><strong>wie ben jij</strong><br /><ul><li>(bijna) in het bezit van een 1e of 2e graads bevoegdheid voor het vak Duits;</li><li>vakdidactisch en pedagogisch sterk en bekend met de ontwikkelingen in het onderwijs;</li><li>iemand die mee gaat met de tijd en op de hoogte is van de belevingswereld van de leerlingen;</li><li>bezig met jouw eigen ontwikkeling en die van de leerlingen.</li></ul><strong>wat ga je doen</strong><br /><p>Je gaat als docent Duits aan de slag bij één van de scholen waar wij een samenwerking mee hebben. Dit is wat we bieden:</p><ul><li>een salaris conform CAO Onderwijs;</li><li>een eindejaarsuitkering;</li><li>reiskostenvergoeding;</li><li>tegemoetkoming in de ziektekosten;</li><li>vakantiedagen;</li><li>de mogelijkheid tot persoonlijke ontwikkeling via diverse trainingen.</li></ul><strong>waar ga je werken</strong><br /><p>We hebben samenwerkingen met verschillende VO's en MBO's in de regio die altijd op zoek zijn naar enthousiaste en kwalitatief goede docenten</p><strong>sollicitatie</strong><br /><p>Zowel het bovengenoemde salaris als de uren zijn een indicatie, in een persoonlijk gesprek bespreken we samen al jouw wensen en mogelijkheden.<br />In case of application, please note that advanced knowledge of Dutch language is required.<br />We zien je sollicitatie graag tegemoet, solliciteer via de button　"solliciteren"!</p>  Uiteraard staat deze vacature open voor iedereen die zich hierin herkent.]]></description>
	 <date><![CDATA[2021-07-30T09:09:00Z]]></date>
	 <currency><![CDATA[EUR]]></currency>
	 <cpc><![CDATA[0.1]]></cpc>
	 <url><![CDATA[https://neuvoo.nl/job?id=aa00e109708d&source=jobtimiser&utm_source=partner&utm_medium=jobtimiser&puid=badffadf3deg3deg3aeb3def3deggdd79dd93degfdd8dadc7ed3addf9ddg8ed39cdbebdbabdefed3&cg=talent]]></url>
	 <logo><![CDATA[https://cdn-dynamic.talent.com/ajax/img/get-logo.php?empcode=joof-nl-2&empname=Nederlandwerkt&v=024]]></logo>
</job>

<job>
	 <jobid><![CDATA[aa015232fe47]]></jobid>
	 <title><![CDATA[Productiemedewerker]]></title>
	 <company><![CDATA[Nederlandwerkt]]></company>
	 <city><![CDATA[Katwijk aan Zee]]></city>
	 <state><![CDATA[Zuid-Holland]]></state>
	 <country><![CDATA[nl]]></country>
	 <description><![CDATA[<p>Wil jij aan de slag als productiemedewerker? Bij Alutech werk je in 3 ploegen voor een mooi salaris. Bij Alutech produceren ze deze brandstoftanks van vrachtwagens. Als productiemedewerker kan jij helpen met dit proces.</p><strong>wat bieden wij jou</strong><br /><ul><li>Een afwisselende baan voor langere tijd</li><li>Een bedrijf met een top sfeer</li><li>Een vacature met stabiele uren</li><li>Een basissalaris van € 14,77 bruto per uur</li><li>Dankzij toeslagen een bruto uurloon van € 17,44</li><li>Een baan bij een bedrijf dat volop in beweging is</li></ul><strong>wie ben jij</strong><br /><ul><li>Je hebt ervaring met productiewerkzaamheden;</li><li>Je hebt affiniteit met techniek;</li><li>Je bent fysiek in goede conditie;</li><li>Je spreekt Nederlands;</li><li>Je beschikt over eigen vervoer.</li></ul><strong>wat ga je doen</strong><br /><p>Alutech in Katwijk maakt de brandstoftanks die je ongetwijfeld hebt gezien op vrachtwagens en bussen. En daar hebben ze jou als productiemedewerker keihard voor nodig. Gezamenlijk nemen we je mee in het productieproces. Net zo lang tot je zelfstandig als operator een deel van de productielijn bedient. Hoe tof is dat!?</p><ul><li>Bij Alutech werk je als Productiemedewerker in ploegendiensten. Hiervoor krijg je ook ploegen toeslag. De werktijden zijn als volgt: 07:00 - 15:00 uur, 15:00 - 23:00 uur, 23:00 - 07:00 uur.</li></ul><strong>waar ga je werken</strong><br /><p>Alutech is producent en leverancier van aluminium producten uit dun plaatwerk en is gevestigd in Katwijk. Alutech produceert aluminium brandstoftanks, hydrauliek tanks en aanverwante producten voor de automotive industrie. Klanten zijn onder andere de vrachtwagen (om)bouwers.</p><strong>sollicitatie</strong><br /><p>Klaar om als productiemedewerker aan de slag te gaan bij Alutech? Solliciteer dan via de knop op deze website. Of neemt contact met ons op via onderstaande gegevens. Dan nemen wij contact met je op en nodigen je na een positieve intake uit.</p>  Uiteraard staat deze vacature open voor iedereen die zich hierin herkent.]]></description>
	 <date><![CDATA[2021-08-01T08:57:01Z]]></date>
	 <currency><![CDATA[EUR]]></currency>
	 <cpc><![CDATA[0.1]]></cpc>
	 <url><![CDATA[https://neuvoo.nl/job?id=aa015232fe47&source=jobtimiser&utm_source=partner&utm_medium=jobtimiser&puid=badffadf3deg3def3deb3dee3dedgdde9ada3aebeddcddd97ed3addf9ddg8ed39cdbebdbabdefed3&cg=talent]]></url>
	 <logo><![CDATA[https://cdn-dynamic.talent.com/ajax/img/get-logo.php?empcode=joof-nl-2&empname=Nederlandwerkt&v=024]]></logo>
</job>

<job>
	 <jobid><![CDATA[aa0659e4fca4]]></jobid>
	 <title><![CDATA[Machine Operator]]></title>
	 <company><![CDATA[Nederlandwerkt]]></company>
	 <city><![CDATA[Boxtel]]></city>
	 <state><![CDATA[North Brabant]]></state>
	 <country><![CDATA[nl]]></country>
	 <description><![CDATA[<p>Ben jij handig? Check! Ben jij geïnteresseerd in grote machines? Check! Ben jij een echte doorzetter? Check! 3x Check? Lees dan snel verder want dan is deze vacature écht iets voor jou!</p><strong>Wat bieden wij jou</strong><br /><ul><li>Salaris tussen de € 11,00 en € 12,00 per uur</li><li>Uitzicht op een vast dienstverband</li><li>Goede arbeidsvoorwaarden</li><li>Mogelijkheden voor het volgen van opleidingen</li><li>Jaarlijkse bedrijfsuitjes</li><li>Functie in 2 ploegen</li></ul><strong>Wie ben jij</strong><br /><p>Ben jij die harde werker die wij zoeken voor deze functie als machine operator?</p><ul><li>Jij bent geïnteresseerd in grote machines</li><li>Jij hebt al enige ervaring als machine operator</li><li>Jij bent in het bezit van een heftruckcertificaat</li><li>Fysiek zwaar werk is voor jou geen enkel probleem (je hebt geen sportschool abonnement meer nodig)</li></ul><strong>Wat ga je doen</strong><br /><p>Jij hebt als Machine Operator diverse werkzaamheden. Dat houdt de baan leuk en afwisselend!</p><ul><li>Het voorbereiden van materialen (bijvoorbeeld afplakken en afdoppen)</li><li>Jij zorgt als Machine Operator dat de materialen die door de straalmachine gaan worden opgehangen en afgehaald</li><li>Onderhoud van de machine</li><li>Jij zorgt dat de storingen aan de machine direct worden verholpen</li></ul><strong>Waar ga je werken</strong><br /><p>Als Machine Operator kom jij te werken bij onze opdrachtgever in Boxtel. Onze opdrachtgever is een bedrijf wat gespecialiseerd is in het stralen en poedercoaten van metalen. De grote kracht van onze opdrachtgever zijn de vele verschillende werkzaamheden.</p><strong>Sollicitatie</strong><br /><p>Kun jij je helemaal vinden in deze vacature? Solliciteer dan snel!</p>  Uiteraard staat deze vacature open voor iedereen die zich hierin herkent.]]></description>
	 <date><![CDATA[2021-08-01T12:05:13Z]]></date>
	 <currency><![CDATA[EUR]]></currency>
	 <cpc><![CDATA[0.1]]></cpc>
	 <url><![CDATA[https://neuvoo.nl/job?id=aa0659e4fca4&source=jobtimiser&utm_source=partner&utm_medium=jobtimiser&puid=badffadf3deg3dea3deb3de73aebgddc9ada3aedgadfdddc7ed3addf9ddg8ed39cdbebdbabdefed3&cg=talent]]></url>
	 <logo><![CDATA[https://cdn-dynamic.talent.com/ajax/img/get-logo.php?empcode=joof-nl-2&empname=Nederlandwerkt&v=024]]></logo>
</job>

</jobs>
